[{"nombre": "MICHELLE CORDERO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/michelle-cordero/", "facebook": "https://www.facebook.com/michellecorderomusic/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "231350622095", "hometown": "Cuenca / Ecuador", "press_contact": "Ana Gabriela Cordero / press@michellecorderomusic.com +593 (0)992915792", "band_members": "www.michellecorderomusic.com", "emails": ["press@michellecorderomusic.com"], "about": "WEB: http://www.michellecorderomusic.com", "genre": "R&B Pop", "current_location": "Ecuador", "general_manager": "press@michellecorderomusic.com", "booking_agent": "press@michellecorderomusic.com", "birthday": "02/20/1998", "username": "michellecorderomusic", "website": "http://www.michellecorderomusic.com/", "is_verified": true, "name": "Michelle Cordero", "description": "MICHELLE CORDERO\n\ninfo@michellecorderomusic.com\nhttp://www.michellecorderomusic.com\n\nEcuador-Southamerica\n\nAlbum: \"Adrenalina Pop\"\n+593 (0)992915792\nhttp://www.michellecorderomusic.com\n\nPress:\nAna Gabriela Cordero\nPress / Tour dates\npress@michellecorderomusic.com\n+593 (0)992915792\n"}}, {"nombre": "MICAELLA CATTANI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/micaella-cattani/", "facebook": "https://www.facebook.com/mcattanimusic/", "facebookInfo": {"id": "206234649743861", "hometown": "Quito", "emails": ["mcattanimusic@gmail.com"], "about": "Cantautora Ecuatoriana - Ecuadorian Singer Songwriter \nInstagram: @mcattanimusic\nTwitter: @mcattanimusic1\nYoutube: Micaella Cattani Music", "genre": "Pop ", "current_location": "Boston", "username": "mcattanimusic", "website": "https://mcattani.wixsite.com/mcattani", "is_verified": false, "name": "Micaella Cattani Music"}}, {"nombre": "JORGE LUIS PERALTA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jorge-luis-peralta/", "facebook": "https://www.facebook.com/JLPeraltaMusic/", "facebookInfo": {"id": "165496973488247", "hometown": "Loja", "press_contact": "0991468585", "record_label": "Villa Music Recording", "bio": "Jorge Luis Peralta, nacido el 25 de noviembre de 1982, en la capital cultural y musical del Ecuador, Loja, a los diez a\u00f1os de edad ingresa al Conservatorio Nacional de M\u00fasica \u201cSalvador Bustamante Celi\u201d en la especialidad de guitarra cl\u00e1sica, donde permaneci\u00f3 7 a\u00f1os de estudio musical. Actualmente se encuentra estudiando su carrera musical en la Universidad T\u00e9cnica de Manab\u00ed (Extensi\u00f3n Loja).\n\nJorge Luis, cantante lojano, ha visto reflejado el fruto de su esfuerzo en su primer sencillo titulado \"Para mirarte\", del cual gracias a CREARTE STUDIO pudo realizar la grabaci\u00f3n de su primer video que promete mucho no solo por la calidad de imagen y realizaci\u00f3n, sino tambi\u00e9n por el contenido de la letra de la canci\u00f3n, un pasillo lojano de autor\u00eda de su t\u00edo Pedro Peralta, actualmente tambien promcionando su nuevo tema \"No se que har\u00e9 sin ti\", sencillo que forma parte del CD que se encuentra en grabaci\u00f3n junto a su esposa Belen Abad, cantante lojana. \n\nAunque el mercado art\u00edstico a nivel Nacional es muy duro no se diga el de Loja esperamos que la perseverancia de todos nuestros talentos sea recompensada con los resultados necesarios para llevar as\u00ed en alto el buen nombre de nuestra Loja a nivel Nacional y porque no Internacional, apoyemos nuestro propio talento.", "emails": ["gargeo11@hotmail.com"], "about": "0991468585 \ngargeo11@hotmail.com\nInstagram: Jorgeluisperaltamusic\nTwitter: JLPeraltaMusic\nwww.youtube.com/JorgeLuisPeralta\n", "genre": "Participante de La Voz Ecuador", "current_location": "Loja", "phone": "0991468585", "username": "JLPeraltaMusic", "website": "http://www.youtube.com/JorgeLuisPeralta", "is_verified": false, "name": "Jorge Luis Peralta"}}, {"nombre": "ARMANDO CHILIQUINGA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/armando-chiliquinga-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/armandochiliquinga", "facebookInfo": {"id": "101516906559957", "hometown": "Ibarra", "press_contact": "globalmusicecuador@gmail.com", "record_label": "GLOBAL MUSIC - ECUADOR", "bio": "Armando Chiliquinga  encontr\u00f3 en el arte de la m\u00fasica, su medio de expresi\u00f3n, formando el grupo DOBLE VIDA, con quienes logra materializar un trabajo sonoro in\u00e9dito, en los estudios de Kike Rodr\u00edguez (Voz l\u00edder del grupo Barro) y bajo la supervisi\u00f3n y direcci\u00f3n de Santiago Mor\u00e1n, conocido productor de Rip Corp, en el a\u00f1o de 1996, comenzando as\u00ed sus primeros pasos como compositor y arreglista. \nComienza una etapa decisiva para Armando, siendo esta la consolidaci\u00f3n de su carrera en solitario, realizando la grabaci\u00f3n de su primer material discogr\u00e1fico denominado Sigo Buscando en el a\u00f1o 2001,  de donde se desprenden canciones como : Extra\u00f1o destino, Sin tu presencia, Sirenamar, y el single LO NUESTRO, que se posesion\u00f3 como n\u00famero uno en diferentes emisoras a nivel nacional, en donde la producci\u00f3n  y direcci\u00f3n del disco se hizo  en  Ecuador y la masterizaci\u00f3n cargo de la disquera Samadhi Records internacional en la ciudad de New York .\nEn el a\u00f1o 2006 lanza su segundo  material denominado \"Experiencias\", donde prima el single MALA HIERBA,  fruto del cual comienza a evolucionar en el sentido r\u00edtmico de sus melod\u00edas,  donde lo logra producir en su totalidad en Ecuador  bajo el sello disquero independiente GLOBAL MUSIC de su propiedad.\nMiembro activo de SAYCE, desde el a\u00f1o 2010, donde ponen en su registro y edici\u00f3n m\u00e1s de  40 canciones en diversos \u00e1lbumes de artistas ecuatorianos en diferentes g\u00e9neros, siendo reconocido como uno de los compositores m\u00e1s vers\u00e1tiles del medio art\u00edstico.\nEn el 2013Persona sensible y decisiva, que de una manera abierta, ha logrado dirigir su propio proyecto; desarroll\u00e1ndolo independiente, en los estudios de  GLOBAL MUSIC (ibarra) EN UN  50%, y el otro 50% en los estudios de GRABA (Quito) del conocido productor ecuatoriano Nacho Freire, con participaci\u00f3n de excelentes m\u00fasicos de calidad en el desarrollo de la producci\u00f3n de este \u00e1lbum \nCon el single  \"NO PUEDO ESTAR SIN TI\u201d, en el a\u00f1o 2012  gana la \u201cMedalla de Honor\u201d como artista promesa por mayor votaci\u00f3n en esta categor\u00eda en Mis Bandas nacionales, siendo la clave para realizar su tercer \u00e1lbum, el cual aparece  en el a\u00f1o 2013 con canciones de su autoria y por primera vez con covers como: Amor por ti (Buddy Richard) y Tantos deseos de ella (Iphoo) de corte rom\u00e1ntico a su estilo.\nEn el a\u00f1o 2015 lanza su primer Feat musical junto a Lucho Bossa y su Orquesta Mandioka de Cartagena Colombia denominado \u201cDAME TUS AMORES\u201d de corte musical cumbia vallenato, que rompe los esquemas de la m\u00fasica que ha producido Armando Chiliquinga y le hacen mirar a nuevas metas y estrategias en su carrera musical.\nPara este primer trimestre del 2016, lanza en simult\u00e1neo dos temas:\nTAN PEGADO A TI \u2013 Balada rom\u00e1ntica (Para radios  pop y crossover)\nBAILA \u2013 Urbano latino (Para radio Tropicales)\nEste \u00faltimo tema tiene una versi\u00f3n extra, en g\u00e9nero  electrolatino, FEAT junto a los maestros Dj Giovanna Guerrero y Dj Tatto  de Ecuador.\n\n", "emails": ["globalmusicecuador@gmail.com"], "about": "Armando Chiliquinga Fans Page \nArtista ecuatoriano, oriundo de la \"Ciudad Blanca\" de Ibarra\nInt\u00e9rprete, Compositor y arreglista. \n@armandochili  \n\n", "genre": "Masculino", "current_location": "Ibarra, Ecuador", "booking_agent": "globalmusicecuador@gmail.com", "phone": "Global Music - Ecuador (593)-982082720  ", "username": "armandochiliquinga", "website": "https://www.facebook.com/armandomauriciochiliquingaespinosa", "is_verified": false, "name": "Armando Chiliquinga"}}, {"nombre": "PRIMER ENCUENTRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/primer-encuentro/", "facebook": null}, {"nombre": "ACACIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/acacia/", "facebook": "https://www.facebook.com/acaciabandoficial/", "facebookInfo": {"id": "1829267660623615", "band_members": "Pedro Torres (Guitarras y composici\u00f3n)\n\nCarlos Montero (Teclados y arreglos)\n\nCarolina Padr\u00f3n (voz)\n\nJuan Carlos Macancela (Bajo)\n\nJuan Carlos Narvaez (Bater\u00eda)\n", "about": "Alternative rock", "phone": "0994083051", "username": "acaciabandoficial", "website": "https://www.facebook.com/acaciabandoficial/", "is_verified": false, "name": "Acacia Band"}}, {"nombre": "XANDER CASTRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/xander-castro/", "facebook": "https://www.facebook.com/alipokr", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (alipokr)", "code": 803}}, {"nombre": "LACHARD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lachard-2/", "facebook": null}, {"nombre": "4AM & ROMANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/4am-romano/", "facebook": "https://www.facebook.com/Romano593/", "facebookInfo": {"id": "582852541825495", "hometown": "UIO (QUITO", "press_contact": "Happy Ramos", "record_label": "Zlav music ", "band_members": "Alejandro Guevara (ROMANO)", "emails": ["romano_music@hotmail.com"], "about": "Soy Romano - Big Roma, cantante del g\u00e9nero urbano, humilde y trabajador, no hay imposibles junto a Dios. \nZlav music - Sello discogr\u00e1fico \nMusicPlusEvent's", "genre": "Reguet\u00f3n, Urbano", "booking_agent": "Geovanny Ramos (El Happy)", "phone": "0939925370", "username": "Romano593", "website": "https://twitter.com/RomanoEcuador", "is_verified": false, "name": "Big Roma"}}, {"nombre": "LD DILEMA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ld-dilema/", "facebook": "https://www.facebook.com/Ldilemaelcapitan", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (Ldilemaelcapitan)", "code": 803}}, {"nombre": "MINIMMAL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/minimmal/", "facebook": "https://www.facebook.com/Minimmal-112522732120154/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Minimmal-112522732120154", "code": 803}}, {"nombre": "ENEMIGOS P\u00daBLICOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/enemigos-publicos/", "facebook": "https://www.facebook.com/enemigosoficial/", "facebookInfo": {"id": "506359516051834", "artists_we_like": "Queen of the Stone Age, The Raconteurs, Foo Fighters,The Strokes, Jack White, The Killers", "hometown": "Guayaquil, Provincia del Guayas", "influences": "Classic Rock, Garage Rock, Hard Rock, Pop Rock.", "bio": "Enemigos P\u00fablicos se forma en Febrero de 2014 con V\u00edctor Toledo (Bater\u00eda y coros), Ra\u00fal Toledo (Voz principal y guitarra), Pablo Altamirano (guitarra), Felix Topanta (guitarra), Jim Cordova (Bajo).", "emails": ["eprockbandmusic@gmail.com"], "about": "Banda Ecuatoriana de Rock and Roll.\nEl rock no muere!!!", "current_location": "Guayaquil", "birthday": "02/10/2013", "phone": "0980822396", "username": "enemigosoficial", "is_verified": false, "name": "Enemigos P\u00fablicos"}}, {"nombre": "OSCAR TROYA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/oscar-troya/", "facebook": "https://www.facebook.com/oscartroya", "facebookInfo": {"id": "103370773117639", "hometown": "Quito, Ecuador", "press_contact": "press@oscartroya.com", "record_label": "Prestige Records / Stylus Recordings / Peak Hour Music", "band_members": "Oscar Troya", "bio": "Producer and DJ that makes Progressive House and Electro House.\n\nHis music is playing constantly in radio stations nationwide, and most of the time, landing on the first positions of many radio airplay charts. His songs got featured on many digital stores and streaming services like Spotify.\n\nIn 2016 Oscar Troya releases \u201cOverdrive\u201d, his Radio Show featuring the latest Electronic Music from all over the world. It\u2019s aired on a weekly basis by Alfa Radio, a well-known EDM radio station.\n\nThe impact of his music and uniqueness of his show made him headline many festivals around Ecuador and Russia.\n\nHe is constantly sharing the DJ booth with acts like: Alesso, Paul Van Dyk, Armin Van Buuren, Dubfire, Nervo, Benny Benassi, amongst others.\n\ncontact: info@oscartroya.com", "emails": ["bookings@oscartroya.com"], "about": "Producer & DJ", "genre": "Progressive House / Electro", "current_location": "Quito", "general_manager": "ecuabooking", "booking_agent": "bookings@oscartroya.com", "birthday": "06/10/2012", "awards": "Talent Pool Track Of The Week - Spinnin' Records\n\nBest Summer Song - MBN\n\nNo.11 on Alfa Radio - Anual Top 100 Songs", "username": "oscartroya", "website": "http://www.oscartroya.com", "is_verified": true, "name": "Oscar Troya", "description": "Producer & DJ. Progressive House and Electro House.\n"}}, {"nombre": "DONJUAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/donjuan/", "facebook": "https://www.facebook.com/DonJuanMusicEc/?ref=bookmarks", "facebookInfo": {"id": "1459588387613254", "artists_we_like": "CARAJO; CIENFUE; VERDE 70; KORN; FOO F; BAHIANO; IKV; RICHIE SAMBORA; SLIPKNOT; PANTERA; METALLICA; MEGADETH; RED HOT CHILLI PEPPERS; MIKE LOVE; ", "hometown": "Quito", "influences": "POP ROCK-REGAEE-FUNK-SKA-HARD", "press_contact": "0995165297", "record_label": "INDEPENDIENTE", "band_members": "Juan Carlos Ramos (voz y guitarra), Daniel Checa (Guitarra) Ramiro Mackenzie (bajo) Sebastian Alvarez (bater\u00eda y loops). ", "bio": "http://donjuanec.wix.com/donjuan", "emails": ["donjuanmusic@hotmail.com"], "about": "DON JUAN banda ecuatoriana de POP ROCK distintivo y musicalmente secular, la cual fusiona g\u00e9neros como el reggae y el funk formulada en QUITO en el 2014.", "genre": "Rock Pop", "current_location": "Quito", "birthday": "02/19/2012", "awards": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/don-juan/", "phone": "0995165297", "username": "DonJuanMusicEc", "website": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/don-juan/", "release_date": "20140000", "is_verified": false, "name": "DonJuan Banda", "impressum": "Don Juan Banda", "description": "DON JUAN propuesta ecuatoriana creada formalmente en el 2013 a cargo del cantautor y compositor JUAN CARLOS RAMOS C. fundada en la ciudad de Quito, proyecto cuya armon\u00eda encierra g\u00e9neros tales como el Pop y el Rock de una manera alternativa y musicalmente secular manteniendo una directa combinaci\u00f3n de ritmos Reggae, funk, ska y ritmos propios nacionales as\u00ed como las propias influencias de los integrantes de la banda.\nEl proyecto est\u00e1 conformado por m\u00fasicos, cada uno con una larga y reconocida trayectoria musical, lo que le da a la agrupaci\u00f3n la solvencia y la performance en escena basada en la experiencia e identidad musical tanto dentro y fuera del pa\u00eds.\n\nTRAYECTORIA RELEVANTE INTEGRANTES:\n \nJUAN CARLOS RAMOS C. Ing. Civil nacido en la ciudad de Quito-Ecuador, m\u00fasico independiente, compositor, canta autor e interprete ; ex integrante de la agrupaci\u00f3n \u201cLA BANDOLA\u201d  autor y compositor del tema \u201cERES TU (http://www.youtube.com/watch?v=xtdkUMtJ3yw) \u201d que llevo a la misma a ocupar los primeros puestos en las principales radios del pa\u00eds (2013) y ganarse el reconocimiento como  banda revelaci\u00f3n, donde su tema hasta la actualidad sigue sonando a nivel nacional e internacionalmente en cadenas televisivas como RITMO SON LATINO (MEXICO); deja el papel de experimentado guitarrista l\u00edder y corista de distintos proyectos musicales de los cuales participo, para direccionar su carrera musical y presentarse como Voz l\u00edder y guitarrista de su propio proyecto \u201cDON JUAN\u201d, para de esta manera poder directamente mostrar su material, su creatividad y talento tal como lo hizo con su canci\u00f3n \u201cEres T\u00fa\u201d, de una manera personal con un trabajo grupal.\n\nRAMIRO MACKENZIE Tcnlg. Sonido y Producci\u00f3n Musical, talentoso bajista y productor musical, ex integrante  de la agrupaci\u00f3n \u201cJAM-ROCK\u201d (2011) y actualmente, director general del Estudio de Producci\u00f3n Musical, \u201cMacPupo\u201d, con claras tendencias de Reggae, desde el m\u00e1s ef\u00edmero origen Rastafari, aborda la funci\u00f3n de bajista y directamente trabaja en la preproducci\u00f3n de los temas de la Banda \u201cDON JUAN\u201d.\n\nSEBASTIAN ALVAREZ, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico, m\u00fasico compositor, interprete y director musical de agrupaciones en varios estilos musicales, Ex - baterista de las bandas: \u201cSERVERUS\u201d, \u201cQBAND\u201d y \u201cBEHIND THE MIRROR\u201d, Stage Manager de la banda \u201cSTUDIO 69\u201d, alumno  y Drum Tech de Frank Guerrero. Como ente musical activo aporta con su experiencia y talento para la formaci\u00f3n de presente proyecto como Baterista y cooperaci\u00f3n en la producci\u00f3n musical y audiovisual, imagen y publicidad de la Banda.\n\n \tDANIEL CHECA M\u00fasico y compositor de la ciudad de Quito. A los 15 a\u00f1os estudia guitarra cl\u00e1sica en la academia de Bellas Artes George Frederich Handel, tres a\u00f1os m\u00e1s tarde inicia su aprendizaje y su amor por la guitarra el\u00e9ctrica y el rock. Ha pertenecido a varias agrupaciones quite\u00f1as, entre ellas Game Over, Forever Alone, El duelo by Jairo Lima, 19.90 dentro de las cuales ha ganado diversos premios, adem\u00e1s ha participado junto a Dario Castro (vocalista de los verde 70) en un tributo a su banda en el Taita Rock. Sus influencias se ven marcadas en diversos g\u00e9neros del rock como el funk y el blues, en artistas como John Frusciante y Jhon Mayer.\n\n\n\n"}}, {"nombre": "GO KIDS GO!", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/go-kids-go/", "facebook": "https://www.facebook.com/gokidsgoofficial/", "facebookInfo": {"id": "1805991999724410", "about": "Hi KIDS !! *^^*\nWe are a Duo formed by a couple of friends. That we love music and that better than to share it with you. \n\n\n", "username": "gokidsgoofficial", "is_verified": false, "name": "GO KIDS GO"}}, {"nombre": "ZAIDG", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zaidg/", "facebook": "https://es-la.facebook.com/public/Zaid-G"}, {"nombre": "RIVI ARTIST", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rivi-artist/", "facebook": "https://www.facebook.com/RIVIartist/?ref=py_c", "facebookInfo": {"id": "342836472780922", "bio": "Artista, dj productora.\n\nActualmente trabajando en un show musical \u201cRIVI, Cross Beat & The Loners\u201d que refleja en vivo la pasi\u00f3n por la moda, el arte y la m\u00fasica.\n", "about": "RIVI Music Fashion & art. P\u00e1gina oficial en facebook. ", "username": "RIVIartist", "is_verified": false, "name": "RIVI artist", "description": "-Shows audiovisuales y eventos conceptuales\n-Tips para dise\u00f1o sonoro"}}, {"nombre": "GABRIELA FRANCO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gabriela-franco/", "facebook": null}, {"nombre": "CARLOS ZAPATA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/carlos-zapata-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/carloszofficial/", "facebookInfo": {"id": "162880850507613", "artists_we_like": "Depeche Mode, Queen, The Police, Soda Stero, Verde 70", "hometown": "Quito", "press_contact": "Carlos Zapata 0998101958 ", "record_label": "Estudio Kowii", "band_interests": "\u00c1lbum Natural 2016", "band_members": "Carlos Zapata", "bio": "Carlos Zapata (Quito, 30 de Enero de 1990) cantante, compositor y productor Ecuatoriano. Desde los 8 a\u00f1os de edad encuentra una relaci\u00f3n estrecha con la m\u00fasica al interpretar su primer instrumento la guitarra;  posteriormente entra a las Academias del Conservatorio Nacional y estudia guitarra popular. A los 14 a\u00f1os de edad empieza a componer e interpretar sus primeras canciones, lleg\u00f3 a formar parte de la banda de su colegio consiguiendo ganar el intercolegial 2005 organizado por el Municipio de Rumi\u00f1ahui,  posteriormente a sus 17 a\u00f1os ingresa al Instituto de Artes Visuales de Quito, en el 2011 se grad\u00faa como Productor en Sonido y Arreglista Musical comenzando as\u00ed su carrera profesional.", "emails": ["carlos182z182@hotmail.com"], "about": "Bienvenido a la p\u00e1gina oficial de Carlos Zapata aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar todos sus \u00e9xitos musicales, sus v\u00eddeos, y sus pr\u00f3ximos conciertos.", "genre": "Male", "current_location": "Quito", "general_manager": "Carlos Zapata", "birthday": "01/30/1990", "awards": "Nominado a Mejor artista proyecci\u00f3n 2011 y Revelaci\u00f3n 2013 por parte de Mis Bandas Nacionales de Ecuador, Top Ten por 3 semanas consecutivas en Mtv ourstage", "username": "carloszofficial", "website": "https://play.spotify.com/artist/0DMAgnEjogtTOyudfubbgu", "release_date": "20140000", "is_verified": true, "name": "Carlos Zapata", "impressum": "Domain Name: spotify.com\nRegistry Domain ID: 422131614_DOMAIN_COM-VRSN\nRegistrar WHOIS server: whois.domaininfo.com\nRegistrar URL: domaininfo.com\nUpdated Date: 2014-03-21T16:46:32Z\nCreation Date: 2006-04-23T07:07:50Z\nRegistrar Registration Expiration Date: 2016-04-23T07:00:00Z\nRegistrar: Domaininfo AB\nRegistrar IANA ID: 73\nRegistrar Abuse Contact Email: \nRegistrar Abuse Contact Phone: +46.317202000\nReseller: Dipcon AB\nDomain Status: clientTransferProhibited https://icann.org/epp#clientTransferProhibited\nDomain Status: clientUpdateProhibited https://icann.org/epp#clientUpdateProhibited\nRegistry Registrant ID: \nRegistrant Name: Domain Name Department\nRegistrant Organization: Spotify AB\nRegistrant Street: c/o Dipcon AB, kalkylvagen 3\nRegistrant City: Molnlycke\nRegistrant State/Province: \nRegistrant Postal Code: 43533\nRegistrant Country: SE\nRegistrant Phone: +46.317202030\nRegistrant Fax: +46.317202039\nRegistrant Email: \nRegistry Admin ID: \nAdmin Name: Domain Name Department\nAdmin Organization: Dipcon AB\nAdmin Street: Kalkylvagen 3\nAdmin City: Molnlycke\nAdmin State/Province: \nAdmin Postal Code: 43533\nAdmin Country: SE\nAdmin Phone: +46.317202030\nAdmin Fax: +46.317202039\nAdmin Email: \nRegistry Tech ID: \nTech Name: Domain Name Department\nTech Organization: Dipcon AB\nTech Street: Kalkylvagen 3\nTech City: Molnlycke\nTech State/Province: \nTech Postal Code: 43533\nTech Country: SE\nTech Phone: +46.317202030\nTech Fax: +46.317202039\nTech Email: \nName Server: ns2.spotify.com\nName Server: ns3.spotify.com\nName Server: ns4.spotify.com\nName Server: ns5.spotify.com\nDNSSEC: unsigned\nURL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting System: http://wdprs.internic.net"}}, {"nombre": "NONMIND", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nonmind-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/nonmindOfficial/", "facebookInfo": {"id": "670319532988587", "artists_we_like": "nirvana, alter bridge, megadeth, metallica, pantera, sepultura, the beatles, the doors, foo fighters, green day, korn, alice in chains", "hometown": "Quito", "influences": "grunge / metal / alternative rock / rock / rock n' roll", "press_contact": "manager@nonmind.com", "record_label": "ALMAQUINA RECORDS", "band_members": "Manuel L\u00f3pez(lead vocal + guitar + bass session/voz pricipal + guitarra + bajo en estudio),  Oscar Tapia(drums/bateria), Juan Francisco Urgil\u00e9s(vocal + guitar/voz + guitarra), Sebastian Cabrera(guitar/guitarra).\n\nAmigos y antiguos miembros de la banda/friends and former band members\n: Santiago G\u00f3mez(guitar/guitarra), Vinicio Vega(bass/bajo)", "bio": "The Band\n\nNONMIND is an Alternative Rock band from Quito, Ecuador, formed in  2014 by Santiago Gomez (guitar), Oscar Tapia (drums), Vinicio Vega (bass), Manuel L\u00f3pez (lead vocals and guitar) and Juan Francisco Urgil\u00e9s (guitar), who joined in February 2015.\n\nNONMIND released its debut album, FlY AWAY in digital stores like iTunes, Amazon Music,  Deezer, and Google Play among other stores on December 09, 2014, and the official launch on January 10, 2015\n\n\"FLY AWAY\" has had great success in the country's media, and with this album, the band seeks to project itself internationally. He has participated in interviews with excellent radio announcers such as Diego Falcon\u00ed, in \"AREA 51 Rock Show\" Radio Vox, with a live acoustic performance; also next to Nebraska in Mbn Radio, in the \"Jueves Alternativos\" program through radio Pichincha Universal. They have also been transmitted in Radio P\u00fablica RPE, with Pablo Rodr\u00edguez in Distrito Rock of de Plan Arteria, and other local radios.\n\nOn the other hand, the band has been featured in print media and TV, as GAMATV, ANDES, \u00daltimas Noticias, among others.\n\nAt the moment the band is working their first promotional Video for the song \"BEHIND THE SCENE\", which has been playing next to \"LIVE THE LIFE\", \"ONCE\" among other songs from the album at local stations and digital media online national and internacional radio. Finally, the members of nonmind have launched their first Lyric Video for the song \"LIVE THE LIFE\" and are participating in concerts programmed within the city of Quito and the country.\n\nBrief History\n\nAt the end of 2013 and after forming part of a similar project called SUDPLACE, Santiago and Manuel, they decided to form \"nonmind\", mixing some genres like grunge, rock, metal and variations; they composed \"LIVE THE LIFE\" that would be a song that would help to focus on the musical style and the complete formation of the group.\n\nSeeking and reading something that could define the name of the group, they decided the band name \"nonmind\" which comes from Non-Mind which is a very important concept often mentioned in Ch'an Buddhism and refers to the ultimate freedom of the mind attained through meditation.\n\nAfter composing some songs in the home studio, joins the project Oscar who would be a key element for the composition of the tracks on the debut album. After recording some songs, which included Oscar on drums, Santiago on bass, and Manuel on guitars and vocals, decide to find a bassist so that Santiago take the rhythm guitar and arrangements.\n\nLater calling some musicians Vinicio \"Vini\" joins the project and finally the band was potent formed, two powerful guitars, a battery with great creativity and a task force on bass, which are characteristics in this type of musical genres.\n\nAt the end of January 2015, the band decided to call auditions for a new Member, guitarist, which should contribute more to the musical growth and that can increase the sound power, not only in recording, but also live concerts. Once summoned to audition, Juan Francisco \"Juanfa\", joins the group giving his first appearance live in a concert given at the bar the Naranjilla Mec\u00e1nica held in Quito with the bands Desperas and DieRot originating from the same city.\n\nImportant links\n\nwww.nonmind.com\nwww.soundcloud.com/nonmind\nwww.facebook.com/nonmindOfficial\nwww.twitter.com/nonmindOfficial\nhttps://play.spotify.com/artist/4bD7pFAW6wfiqu6vfGkwy5\nhttps://itunes.apple.com/album/id945041214\n\n---------------------------------------------------------------\n\nLa Banda\n\nNONMIND es una banda de rock alternativo, de Quito, Ecuador, formada en el a\u00f1o 2014 por Santiago G\u00f3mez (voz y guitarra), Oscar Tapia (bater\u00eda) , Vinicio Vega (bajo), Manuel L\u00f3pez (voz principal y guitarra) y Juan Francisco Urgil\u00e9s (guitarra), quien se uni\u00f3 en febrero de 2015.\n\nNONMIND lanz\u00f3 su \u00e1lbum debut FlY AWAY en tiendas digitales como iTunes, Amazon Music, Deezer, Google Play entre otras el 09 de diciembre de 2014, y realiz\u00f3 el lanzamiento oficial el 10 de enero de 2015.\n\n \u201cFLY AWAY\u201d ha tenido gran acogida en medios del pa\u00eds, y con este disco, la banda pretende proyectarse a nivel internacional. Ha participado en entrevistas con excelentes locutores de radio como Diego Falcon\u00ed, en \u201cAREA 51 Rock Show\u201d de Radio Vox, con una presentaci\u00f3n ac\u00fastica en vivo; tambi\u00e9n junto a Nebraska en Mbn Radio, en el programa \u201cJueves Alternativos\u201d a trav\u00e9s de radio Pichincha Universal. Tambi\u00e9n  han sido trasmitidos en Radio P\u00fablica RPE, con Pablo Rodr\u00edguez en Distrito Rock de Plan Arteria, y  otras radios locales.\n \nPor otro lado, la banda ha aparecido en medios escritos y de televisi\u00f3n como, GAMATV, ANDES, \u00daltimas Noticias, entre otras.\n\nAl momento se encuentra trabajando su primer Video promocional de la canci\u00f3n \u201cBEHIND THE SCENE\u201d, la cual ha estado sonando junto a \u201cLIVE THE LIFE\u201d, \u201cONCE\u201d entre otras canciones del \u00e1lbum en emisoras locales y medios digitales de radio online nacionales e internacionales. Por \u00faltimo, los miembros de nonmind han lanzado su primer Lyric Video de la canci\u00f3n \u201cLIVE THE LIFE\u201d y est\u00e1n participando en conciertos programados dentro de la ciudad de Quito y el pa\u00eds.\n\nBreve Historia\n\nA finales del 2013 y despu\u00e9s de formar parte de un proyecto similar llamado SUDPLACE, Santiago y Manuel, deciden formar \u201cNONMIND\u201d, mezclando sonidos grunge, rock, metal y variaciones; componen \u201cLIVE THE LIFE\u201d que ser\u00eda una canci\u00f3n que ayudar\u00eda a centrarse en el estilo musical y en la formaci\u00f3n completa del grupo. \n\nSorteando y leyendo algo que pueda definir el nombre del grupo, se qued\u00f3 con el nombre de la banda \u201cNONMIND\u201d el cual viene de Non-Mind (no mente) que es un concepto muy importante, a menudo se menciona en el budismo Chan y se refiere a la libertad definitiva de la mente, alcanzada mediante la meditaci\u00f3n.\n\nLuego de componer algunos temas en su estudio, en casa, se une al proyecto Oscar quien ser\u00eda una pieza clave para la composici\u00f3n de los temas del disco debut. Al finalizar la grabaci\u00f3n de algunas canciones, en las cuales participaron Oscar en la bater\u00eda, Santiago en el bajo y Manuel en guitarras y voces, deciden buscar un bajista para que Santiago tome la guitarra r\u00edtmica y arreglos.\n\nDespu\u00e9s de convocar a algunas audiciones Vinicio \u201cVini\u201d se une al proyecto tomando por fin la forma que deseaba tener el grupo, dos guitarras potentes, una bater\u00eda con mucha creatividad y una fuerza especial en el bajo, que es caracter\u00edstico en este tipo de g\u00e9neros musicales.\n\nA finales de enero de 2015, la banda decide llamar a audiciones para un nuevo integrante, guitarrista, el cual deber\u00eda aportar m\u00e1s al crecimiento musical y que pueda incrementar la potencia sonora, no solo en estudio, sino en vivo. Una vez convocado a audicionar, Juan Francisco \u201cJuanfa\u201d, se une al grupo dando su primera aparici\u00f3n en vivo en un concierto dado en el bar La Naranjilla Mec\u00e1nica realizado en Quito junto a las bandas Desperas y DieRot originarias de la misma ciudad.\n\nEnlaces Importantes\n\nwww.nonmind.com\nwww.soundcloud.com/nonmind\nwww.facebook.com/nonmindOfficial\nwww.twitter.com/nonmindOfficial\nhttps://play.spotify.com/artist/4bD7pFAW6wfiqu6vfGkwy5\nhttps://itunes.apple.com/album/id945041214\n", "emails": ["manager@nonmind.com"], "about": "\"Nonmind\" is an alternative rock band with variations of grunge and metal. It was created at the end of 2013 and 2014 early. ", "genre": "Alternative / Rock / Grunge / Metal", "current_location": "Quito", "birthday": "01/01/2014", "phone": "(593) 0999167270", "username": "nonmindOfficial", "website": "http://www.nonmind.com", "release_date": "20141200", "is_verified": false, "name": "Nonmind", "impressum": "NONMIND\nQuItO - EcUaDoR\nTelefon: +593-099-91-67-270\n\nE-Mail: manager@nonmind.com / manolo@nonmind.com / santiago@nonmind.com / oscar@nonmind.com / vinicio@nonmind.com / juanfa@nonmind.com\nInternet: www.nonmind.com", "description": "The Band\n\nnonmind is an alternative rock band from Quito Ecuador, formed in the year 2014. It currently consists of vocalist and bassist Manuel L\u00f3pez, drummer Oscar Tapia, Juan Francisco Urgil\u00e9s and Sebasti\u00e1n Cabrera guitarists.\n\nnonmind released their debut album FlY AWAY at digital stores such as iTunes, Amazon Music, Deezer, Google Play among others on December 9, 2014, and made the official release on January 10, 2015, released by independent label Almaquina Records.\n\n\"FLY AWAY\" has been well received in the country's media, participating in interviews with excellent radio announcers like Diego Falcon\u00ed, in \"AREA 51 Rock Show\" of Radio Vox, with a live acoustic presentation; Also next to Nebraska in MBN Radio, in the program \"Jueves Alternativos\" through radio Pichincha Universal. They have also been broadcast on RPE Public Radio, on Radio \"Metro Stereo\" with Diego Tite and Karly S\u00e1nchez being this number one radio station specializing in Ecuadorian rock genre, with Ronny Memo from \"Tu Banda en Cinta\" by Radio Distrito, With Pablo Rodr\u00edguez in Plan Arteria Rock District, other local radios and online radios from Ecuador and the world.\n\nOn the other hand, the band has appeared in written and television media such as, GAMATV, ANDES, \u00daltimas Noticias, among others.\n\nnonmind have released their first Lyric Video of the song \"LIVE THE LIFE\" on May 3, 2015 as part of the promotion of the album \"Fly Away\" and their first Official Video Clip of the song \"BEHIND THE SCENE\" on November 13 Of the same year, having great reception and good critics of its fans and news media.\n\nFinally, nonmind members are in the studio composing new tracks for their second album and participating in scheduled concerts.\n\nBrief History\n\nIn late 2013 and after being part of a similar project called SUDPLACE, Santiago G\u00f3mez and Manuel L\u00f3pez, they decided to form \"nonmind\", mixing grunge, rock, metal and its variations; Compose \"LIVE THE LIFE\" that would be a song that would help to focus on the musical style and the complete formation of the group.\n\nSorting and reading something that can define the name of the group, they chose the name of the band \"nonmind\" which comes from Non-Mind (not mind) which is a very important concept, often mentioned in Chan Buddhism and refers To the definitive freedom of the mind, achieved through meditation.\n\nAfter composing some songs in the studio, at home, Oscar joins the project who would be a key piece for the composition of the tracks of the debut album. At the end of the recording of some songs, which included Oscar on drums, Santiago on bass and Manuel on guitars and vocals, they decide to look for a bass player for Santiago to take the rhythm guitar and arrangements.\n\nAfter summoning some auditions Vinicio \"Vini\" joins the project taking finally the form that wanted the group, two powerful guitars, a battery with much energy and a special force in the bass that is characteristic in this type of genres musicals.\n\nAt the end of January 2015, the band decides to call auditions for a new member, guitarist, who should contribute more to the musical growth and that can increase the sound power, not only in studio, but live. Once called to audition, Juan Francisco \"Juanfa\", joins the group giving their first appearance live in a concert given in the bar La Naranjilla Mec\u00e1nica performed in Quito together with \u201cDesperas\u201d and \u201cDieRot\u201d bands originating in the same city.\n\nAfter an intense year of participation in concerts, events and interviews Santiago, for personal reasons, decides to leave the band at the end of 2015, so instead nonmind chooses Sebastian Cabrera, who would participate in the creation of new material for the Second disc and live performances.\n\nFor December 2015 nonmind enters a studio where \"Vini\" records the bass lines of one of the new tracks that would be on the second disc, after that, for personal reasons decides to leave the band. In January 2016, nonmind pauses for live appearances, to continue the process of composition and recording of the new album, where Manuel takes the bass to enter studio and future live performances.\n\nDuring the months of February to November of 2016 nonmind would compose the majority of his songs that would be incorporated in his new disc and from the months of September to November make some appearances in means of communication and in concerts like special guests planned by independent organizations of Rock music.\n\n\nImportant Links\nwww.nonmind.com\nwww.soundcloud.com/nonmind\nwww.facebook.com/nonmindOfficial\nwww.twitter.com/nonmindOfficial\nhttps://play.spotify.com/artist/4bD7pFAW6wfiqu6vfGkwy5\nhttps://itunes.apple.com/album/id945041214\n\n--------------------------------------------------------------\n\nLa Banda\n\nnonmind es una banda de rock alternativo, de Quito, Ecuador, formada en el a\u00f1o 2014. Actualmente est\u00e1 integrada por el vocalista y bajista Manuel L\u00f3pez, Oscar Tapia baterista, Juan Francisco Urgil\u00e9s y Sebasti\u00e1n Cabrera guitarristas.\n\nnonmind lanz\u00f3 su \u00e1lbum debut FlY AWAY en tiendas digitales como iTunes, Amazon Music, Deezer, Google Play entre otras el 09 de diciembre de 2014, y realiz\u00f3 el lanzamiento oficial el 10 de enero de 2015, lanzado por el sello independiente Almaquina Records.\n\n \u201cFLY AWAY\u201d ha tenido gran acogida en medios del pa\u00eds, participando en entrevistas con excelentes locutores de radio como Diego Falcon\u00ed, en \u201cAREA 51 Rock Show\u201d de Radio Vox, con una presentaci\u00f3n ac\u00fastica en vivo; tambi\u00e9n junto a Nebraska en Mbn Radio, en el programa \u201cJueves Alternativos\u201d a trav\u00e9s de radio Pichincha Universal. Tambi\u00e9n  han sido trasmitidos en Radio P\u00fablica RPE, en La Radio \u201cMetro Stereo\u201d con Diego Tite y Karly S\u00e1nchez siendo esta radio la n\u00famero uno especializada en el g\u00e9nero rock del Ecuador,  con Ronny Memo de \u201cTu Banda en Cinta\u201d de Radio Distrito, con Pablo Rodr\u00edguez en Distrito Rock de Plan Arteria,  otras radios locales y radios online del Ecuador y del mundo. \n\nPor otro lado, la banda ha aparecido en medios escritos y de televisi\u00f3n como, GAMATV, ANDES, \u00daltimas Noticias, entre otras.\n\nnonmind han lanzado su primer Lyric Video de la canci\u00f3n \u201cLIVE THE LIFE\u201d el 3 de Mayo del 2015 como parte de la promoci\u00f3n del disco \u201cFly Away\u201d y su primero Video Clip oficial de la canci\u00f3n \u201cBEHIND THE SCENE\u201d el 13 de Noviembre del mismo a\u00f1o, teniendo gran acogida y buenas cr\u00edticas de sus fans y medios.\n\nPor \u00faltimo, los integrantes de nonmind se encuentran en estudio componiendo nuevos temas para su segundo disco y participando en conciertos programados.\n\nBreve Historia\n\nA finales del 2013 y despu\u00e9s de formar parte de un proyecto similar llamado SUDPLACE, Santiago G\u00f3mez y Manuel L\u00f3pez, deciden formar \u201cnonmind\u201d, mezclando sonidos grunge, rock, metal y sus variaciones; componen \u201cLIVE THE LIFE\u201d que ser\u00eda una canci\u00f3n que ayudar\u00eda a centrarse en el estilo musical y en la formaci\u00f3n completa del grupo. \n\nSorteando y leyendo algo que pueda definir el nombre del grupo, se qued\u00f3 con el nombre de la banda \u201cnonmind\u201d el cual viene de Non-Mind (no mente) que es un concepto muy importante, a menudo se menciona en el budismo Chan y se refiere a la libertad definitiva de la mente, alcanzada mediante la meditaci\u00f3n.\n\nLuego de componer algunos temas en su estudio, en casa, se une al proyecto Oscar quien ser\u00eda una pieza clave para la composici\u00f3n de los temas del disco debut. Al finalizar la grabaci\u00f3n de algunas canciones, en las cuales participaron Oscar en la bater\u00eda, Santiago en el bajo y Manuel en guitarras y voces, deciden buscar un bajista para que Santiago tome la guitarra r\u00edtmica y arreglos.\n\nDespu\u00e9s de convocar a algunas audiciones Vinicio \u201cVini\u201d se une al proyecto tomando por fin la forma que deseaba tener el grupo, dos guitarras potentes, una bater\u00eda con mucha energ\u00eda y una fuerza especial en el bajo, que es caracter\u00edstico en este tipo de g\u00e9neros musicales.\n\nA finales de enero de 2015, la banda decide llamar a audiciones para un nuevo integrante, guitarrista, el cual deber\u00eda aportar m\u00e1s al crecimiento musical y que pueda incrementar la potencia sonora, no solo en estudio, sino en vivo. Una vez convocado a audicionar, Juan Francisco \u201cJuanfa\u201d, se une al grupo dando su primera aparici\u00f3n en vivo en un concierto dado en el bar La Naranjilla Mec\u00e1nica realizado en Quito junto a las bandas Desperas y DieRot originarias de la misma ciudad.\n\nLuego de un a\u00f1o intenso de participaciones en conciertos, eventos y entrevistas Santiago, por motivos personales, decide dejar la banda a finales del 2015, por lo que en su lugar nonmind escoge a Sebastian Cabrera, quien participar\u00eda en la creaci\u00f3n del nuevo material para el segundo disco y presentaciones en vivo.  \n\nPara Diciembre del 2015 nonmind entra a estudio donde \u201cVini\u201d graba las l\u00edneas de bajo de uno de los nuevos temas que estar\u00edan en el segundo disco, luego de ello, por motivos personales decide dejar la banda. En Enero del 2016 nonmind hace una pausa en cuanto a apariciones en vivo, para as\u00ed seguir con el proceso de composici\u00f3n y grabaci\u00f3n del nuevo disco, donde Manuel toma el bajo para entrar a estudio y futuras presentaciones en vivo. \n\nDurante los meses de Febrero a Noviembre del 2016 nonmind compondr\u00eda la mayor\u00eda de sus temas que ser\u00edan incorporados en su nuevo disco y desde los meses de Septiembre a Noviembre hacen algunas apariciones en medios de comunicaci\u00f3n y en conciertos como invitados especiales planeados por organizaciones independientes de m\u00fasica rock.  \n \nEnlaces Importantes\n\nwww.nonmind.com\nwww.soundcloud.com/nonmind\nwww.facebook.com/nonmindOfficial\nwww.twitter.com/nonmindOfficial\nhttps://play.spotify.com/artist/4bD7pFAW6wfiqu6vfGkwy5\nhttps://itunes.apple.com/album/id945041214\n"}}, {"nombre": "JAIME ENRIQUE AYMARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jaime-enrique-aymara/", "facebook": null}, {"nombre": "DAMIANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/damiano/", "facebook": null}, {"nombre": "JOHANN VERA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/johann-vera/", "facebook": "https://www.facebook.com/johannvera4/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "404232406263433", "hometown": "Guayaquil, Ecuador", "bio": "Soy un cantante, actor y youtuber Ecuatoriano con acento colombiano. \nAmo la comida, a mi familia y a todo el #TeamJohann . \nTengo sue\u00f1os bastante grandes pero creo que con trabajado y dedicaci\u00f3n se pueden lograr. Acompa\u00f1ame a ver si llegamos. \nEL CIELO ES EL LIMITE !!! \n\nSnapchat: johannvera \nTwitter: @johannvera1\nInstagram: @johannvera \nYoutube: Johann Vera \n\n", "emails": ["johannvera.management@gmail.com"], "about": "Cantante -  Actor", "username": "johannvera4", "website": "https://www.youtube.com/JohannVera", "is_verified": true, "name": "Johann Vera"}}, {"nombre": "METAMORFOSIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/metamorfosis/", "facebook": null}, {"nombre": "PABLO NOBOA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pablo-noboa/", "facebook": null}, {"nombre": "CHRISTINE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/christine/", "facebook": "https://www.facebook.com/ChristineMusicOfficial/", "facebookInfo": {"id": "396094463782604", "artists_we_like": "Stereophonics, Demi Lovato, Britney Spears, Tracy Chapman", "influences": "Britney Spears, Mandy Moore, Christina Aguilera, Belinda", "press_contact": "Monica Gomez / christinemusicmgmt@yahoo.com", "record_label": "Independent Artist", "emails": ["christinemusicmgmt@yahoo.com"], "about": "CONTACT: \nMonica Gomez, B.A., Manager\nchristinemusicmgmt@yahoo.com\nTWITTER: @ChristineMusic7\nINSTAGRAM: ChristineMusicOfficial", "genre": "Pop, Latin Pop", "current_location": "Florida", "general_manager": "Monica Gomez, B.A., \nArtist Management", "booking_agent": "Monica Gomez /christinemusicmgmt@yahoo.com", "username": "ChristineMusicOfficial", "website": "https://www.facebook.com/ChristineMusicOfficial", "is_verified": false, "name": "Christine", "description": "CHRISTINE is a pop singer/songwriter, bicultural and bilingual (English/Spanish) from Florida. She has been involved in diverse performances gaining experience as an artist since childhood.\nMusic has always been part of her life. She started singing at a very early age, and she has polished her talent with formal classical voice training and university studies in music, and classes in piano, dance, and guitar. Throughout her career, she has participated in many events and has received awards for best dancer, performer, and singer.\nCHRISTINE chose Ecuador as a starting point for her music career since 2012. After a first media tour, where she presented her promotional song \u201cSingle\u201d in English and herself as a bilingual artist, she was nominated for Best New Artist in their music awards held by Mis Bandas Nacionales (MBN) in January 2013. This was a very successful ending to the media\ntour. She was nominated for a second time with a new song in Spanish and was voted 2nd by popular vote. \u201cClaro\u201d, a cellular company operating in Latin America, invited her to make her songs available through their service.\nSimultaneously, she began promoting her music in the United States. She was invited for an interview by Ultra Fiesta TV, Verizon FiOS Channel 1670 in West Palm Beach, Florida, and the official video of the song \u201cSingle\u201d was placed in their rotating system. The program is transmitted throughout the States primarily to Los Angeles, New York, Houston, Washington DC, & Tampa. She also participated in various events and concerts in Florida. Along with other young women who are positive leaders and successful at what they do, CHRISTINE was chosen to participate in an \u201conline reality show\u201d from College Talk TV \u2013 Smartte. The program dealt with issues of interest to college women. There have also been a number of articles written on CHRISTINE and her music in California.\nCHRISTINE also takes part in various forms of community service. She has recorded audio books for the blind and dyslexic at \u201clearning ally\u201d in Florida. In 2013 she was a spokesperson for Aldeas SOS Ecuador. It is an organization that places orphans and displaced children in homes administered by this institution.\nCHRISTINE continues to reach the highest level of international quality in her music. Due to her charisma, creativity, and artistic experience, CHRISTINE will release officially her latest work this year."}}, {"nombre": "WA\u00d1UKTA TONIC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/wanukta-tonic/", "facebook": "https://www.facebook.com/WanuktaTonic/", "facebookInfo": {"id": "1444548199194796", "hometown": "Quito, Ecuador", "band_members": "Alex Alvear (guitar, bass & vox), Mat\u00edas Alvear (guitar, bass & vox), Nelson Garc\u00eda (keyboards & accordion), Ra\u00fal Molina (drums), Andr\u00e9s Noboa (guitar), Pablo Vicencio (percussion)", "bio": "Wa\u00f1ukta es un golpe fuerte que te manda al otro lado, Tonic es para matizarlo, para que no duela tanto. Elegir el uso de palabras en quichua es una postura de orgullo, amor y respeto por las ra\u00edces ind\u00edgenas de la m\u00fasica ecuatoriana. Este proyecto se enmarca en la tendencia actual de reafirmar la cultura local para cuidar su lugar en el mundo. \nA trav\u00e9s de composiciones originales o de reversiones de temas emblem\u00e1ticos se transmiten destellos del sentir ecuatoriano. Para Alex Alvear, re-versionar no es m\u00e1s que aplicar melod\u00edas y armon\u00edas tradicionales a otros g\u00e9neros musicales para poder llevarlos a otra dimensi\u00f3n, de modo que las reversiones son lindas armon\u00edas que no podr\u00edan existir dentro de su contexto original, he ah\u00ed lo interesante del proyecto. Es importante utilizar los recursos que ofrecen los elementos universales para asegurar un entra\u00f1able sonido local, eso es lo que busca generar Wa\u00f1ukta Tonic. \n\nENGLISH\n\nWa\u00f1ukta in Ecuador\u2019s native Kichwa language means: a hard blow that sends you to \u201cthe other side\u201d.  The Tonic is what softens things a bit, so it doesn\u2019t hurt that much. The use of a Kichwa word reflects a deep pride, love and respect for the Native roots in Ecuador\u2019s music. This project is framed in the current movement of reafirming local culture to defend its place in the world.\nThrough original compositions and new versions of emblematic Ecuadorean songs, Wa\u00f1ukta Tonic offers flashes of Ecuadorean idiosyncrasy. For Alex Alvear, to create new versions is simply to play traditional melodies, rhythms and harmonies within other musical contexts in order to take them into a new dimension.  Beautiful melodies and harmonies that can comfortably exist within a non-traditional context; this is what makes this project unique.  He belives its important to utilize the available universal musical resources to ensure an unmistakeable local sound.\nEcuador\u2019s diversity manifiests itself in each of its cultural expressions, starting from its food.  Here we eat something different every day because every people has its own flavor and every individual his/her own seasoning.\n\n", "emails": ["produccion@alexalvear.ec"], "about": "La diversidad del Ecuador se manifiesta en cada una de sus expresiones culturales, empezando por la mesa, aqu\u00ed todos los d\u00edas se come algo distinto porque cada pueblo tiene su sabor y cada individuo su saz\u00f3n. Bienvenidos a la p\u00e1gina de Wa\u00f1ukta Tonic!", "genre": "World Music/Ecuadorean", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Fabiola Pazmi\u00f1o", "phone": "0995514687 - 0983307692", "username": "WanuktaTonic", "website": "www.alexalvear.ec", "release_date": "20170300", "is_verified": false, "name": "Wa\u00f1ukta Tonic", "description": "Wa\u00f1ukta Tonic explora una diversidad de g\u00e9neros que incluyen rock, funk, jazz, blues y reggae, as\u00ed como tambi\u00e9n interpretaciones originales basadas en ritmos tradicionales del Ecuador. A pesar de esta diversidad de influencias y elementos, en la m\u00fasica de Wa\u00f1ukta Tonic subyace un sello muy ecuatoriano, al que adem\u00e1s se incorporan composiciones originales de Alex y Mat\u00edas Alvear, as\u00ed como versiones originales de canciones y melod\u00edas tradicionales ecuatorianas. Adem\u00e1s, todos los arreglos y temas se ven enriquecidos por los aportes del resto de integrantes, haciendo de esa agrupaci\u00f3n un proyecto colectivo e integral que revisita las diferentes tradiciones y corrientes musicales de nuestro pa\u00eds. "}}, {"nombre": "CHARLY RALOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/charly-ralos-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/CharlyRalos/", "facebookInfo": {"id": "173216499548301", "emails": ["info@charlyralos.com"], "about": "Compositor / Cantante\n", "phone": "0995271493", "username": "CharlyRalos", "website": "http://www.charlyralos.com", "is_verified": true, "name": "Charly Ralos", "description": "C\u00f3mo se van a ir a la tumba sin escuchar mi m\u00fasica! Eso no es vida! Si te gusta, dale like a mi p\u00e1gina y comparte :)"}}, {"nombre": "ANGIE CELESTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/angie-celeste/", "facebook": "https://www.facebook.com/angiesita.bonitaa", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (angiesita.bonitaa)", "code": 803}}, {"nombre": "FRANCES POSSIERI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/frances-possieri-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/francespossieri/", "facebookInfo": {"id": "668545739940326", "hometown": "Guayaquil", "press_contact": "Relacionista P\u00fablico:\nAbel Andrade\n(593) 0983759019 \naandradev93@gmail.com", "record_label": "Independiente", "bio": "Frances Possieri\nes el nombre art\u00edstico de Francesca Possieri, nacida en Guayaquil el 25 de Junio de 1994, de padre italiano y madre ecuatoriana.\nEmpez\u00f3 su carrera musical en el 2011 cuando form\u00f3, la banda \u201cAll Aboard\u201d con la que transmit\u00eda al igual que ahora un mensaje de paz y ecolog\u00eda sumados al repertorio variado de la cantante.\n\nCon la banda cumpli\u00f3 el ciclo necesario para empezar la carrera como solista que mantiene hasta ahora desde el a\u00f1o 2012, cuando empez\u00f3 las grabaciones de su primer \u00e1lbum \u201cWHY\u201d.\n\nA partir del 15 de Enero de 2013 comienza el crecimiento de la carrera de \u201cFRANCES\u201d, donde se decide hacer su lanzamiento oficial ante medios y el p\u00fablico como solista. Inicia con pie firme los primeros meses del a\u00f1o dejando listo su disco que fue masterizado en el m\u00edtico \u201cAbbey Road Studios\u201d.\n\nLuego el 3 de Julio hace su lanzamiento oficial a los medios de comunicaci\u00f3n, con una rueda de prensa que vendr\u00eda acompa\u00f1ada inmediatamente de una larga gira por distintos medios para promocionar su concierto de lanzamiento como artista al p\u00fablico.\n\nEl 17 de Agosto llega precisamente el esperado d\u00eda de su lanzamiento con el p\u00fablico de un Teatro Centro de Arte m\u00e1s que satisfecho luego de haber demostrado un imponente Show.\n\nSu Disco puedes adqquirirlo en itunes:\n\nhttps://itunes.apple.com/WebObjects/MZStore.woa/wa/viewAlbum?p=675679169\n\nWhat The Hell\nWhy\nWe Can Do It\nMotherfucker\nMy Idol\nCold Feelings\nI'm Ok\nYou Make Me Feel The Moon\nBoy\n\nSUSCRIBETE a su canal de Youtube donde puedes disfrutar de todos sus videosclips\n\nhttps://www.youtube.com/user/FrancesPossieri\n", "emails": ["francespossieri@hotmail.com"], "about": "---- SUSCRIBETE ----\nhttps://www.youtube.com/user/FrancesPossieri  \n\n", "genre": "Femenino", "current_location": "Guayaquil", "booking_agent": "Manager:\nIvon Possieri\n(593) 0989070402\nivon_possieri@yahoo.com ", "birthday": "01/01/2010", "username": "francespossieri", "website": "http://www.francespossieri.com", "release_date": "20130000", "is_verified": false, "name": "Frances Possieri", "description": "www.francespossieri.com (Official Website)"}}, {"nombre": "RENEANGEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/reneangel/", "facebook": "https://www.facebook.com/ReneAngelOficial/", "facebookInfo": {"id": "114372358625109", "hometown": "IBARRA-ECUADOR ", "influences": "Balada Pop Romantico", "press_contact": "info@reneangel.com", "record_label": "Samadhi music", "bio": "Biograf\u00eda Rene \u00c1ngel\n(Cantautor)\nNaci\u00f3 en Ibarra Ecuador un 17 de diciembre. De ni\u00f1o sol\u00eda declarar que su sue\u00f1o era convertirse en una gran figura. Rene \u00c1ngel es un artista de inspiraci\u00f3n innata, perfeccionista y sobre todo muy auto exigente.\nEn cada una de las producciones discogr\u00e1ficas que ofrece a su p\u00fablico, se reconoce su profesionalismo, la fuerza de su voz, es a la vez, un profundo sentimiento.\nHace algunos a\u00f1os que Rene \u00c1ngel se identifica con las ideas de m\u00fasica y composici\u00f3n, herramientas que la han llevado a permanecer en el gusto del p\u00fablico tras una ininterrumpida y galardonada trayectoria.\n \nMas de 400 composiciones, premios y galardones avalan el \u00e9xito de este gran artista. Con apenas 17 a\u00f1os comienza a componer canciones de corte rom\u00e1ntico y con un gran contenido.\nEn 1983 ingresa al Conservatorio Nacional de M\u00fasica del Ecuador en el cual permanece durante 6 a\u00f1os especializ\u00e1ndose en guitarra piano y canto. Ha sido miembro del coro de la ESPE dirigido por el maestro Franco Cevallos y del coro del Conservatorio nacional de m\u00fasica del ecuador, realizando presentaciones a lo largo y ancho del pa\u00eds. Ha formado parte de diferentes d\u00faos y agrupaciones tales como Lupe y Rene, Melani y Rene, Rene \u00c1ngel y su grupo Sagitario, Rene \u00c1ngel y Jorge; adem\u00e1s fue guitarrista de \u201cLos \u00cddolos\u201d, director guitarrista y cantante del grupo folkl\u00f3rico Missicuna. Siempre a la vanguardia musical, su talento, dedicaci\u00f3n y temperamento lo han llevado a escenarios en toda Am\u00e9rica Latina, y Estados Unidos y Asia (India)\n*1988 -Llegar\u00eda Su primera grabaci\u00f3n, \"Amigos y \"Hoy que ya no estas\" de su autor\u00eda a d\u00fao con Jorge Cervantes.\n* 1990- graba su segundo sencillo \" Se\u00f1ora bella\" y \"Tu me tienes loco\" de su pu\u00f1o y\nletra. En este mismo a\u00f1o es invitado a los EEUU por la compa\u00f1\u00eda Mery Kay.\n*1991 -Es finalista del Festival San Juan de la Canci\u00f3n en New York con el tema \u201cGracias Papa\u201d de su propia autor\u00eda.\nHabr\u00e1 de pasar alg\u00fan tiempo de lucha y perfeccionamiento para que\n*1996 - Firma con la compa\u00f1\u00eda Erco producciones (EEUU) llegando as\u00ed \"BUSCAME\", \u00e1lbum con 14 temas, 9 de ellos de su autor\u00eda.\n*1998 \u2013 graba VOY A TRIUNFAR con 14 temas 10 de ellos de su autor\u00eda. En este mismo a\u00f1o participo un CD homenaje al Ejercito Ecuatoriano \"A nuestros H\u00e9roes\".\n*2002  \"AMOR EN LIBERTAD\" con 12 temas de corte rom\u00e1ntico, 100% Rene \u00c1ngel (letra m\u00fasica arreglos y producci\u00f3n) bajo el respaldo del la compa\u00f1\u00eda Samadhi Records Internacional.\n*2006 .- PRANA (Energ\u00eda Vital) con ritmos muy candentes y contempor\u00e1neos.\n*2011.- \"Intimo\" Con temas rom\u00e1nticos y con contenido profundo %100 Composiciones de Rene \u00c1ngel.\n*2012.-Ganador \"Mejor cantante Noticiero Universo\"\n*2013-Participa en IDA Program (reality Show) En MIAMI y Graba con el Famoso Productor Rudy P\u00e9rez la canci\u00f3n \"ESPERAME\", actualmente se encuentra grabando su \u00c1lbum \"ESPERAME\" con un contenido Rom\u00e1ntico\n*2014-Ganador Premios Unidad (mejor cantante Y \"ESPERAME\" mejor Canci\u00f3n Pop Balada)\n*2015.-Ganador Premios Unidad Mejor video del a\u00f1o (AL SON DE UNA BACHATA), Premios FAMA Mejor Cantante internacional de a\u00f1o. Premios GRUPEROS (mexican) Cantante internacional del a\u00f1o, Talentos USA (Al Son de la Bachata Mejor canci\u00f3n Tropical) \nA trabajado con artistas internacionales de la Talla de Marco Antonio Sol\u00eds, Emilio Jos\u00e9, Tormenta, Manolo Galv\u00e1n, El Greco, Silvana Di Lorenzo entre muchos mas; Presentaciones en diferentes clubes nocturnos, Teatros ,Coliseos, radios (\u00danica, KDM, etc), televisi\u00f3n (Telecentro, Ecuavisa, Gamavisi\u00f3n,TVN,etc en Ecuador, Canal 39, 35, Abriendo Brechas internacional, Quechu, Furia Musical, TV Exclusivo, TELEMUNDO C47 en USA ,S\u00faper Canal Caribe, Divertido con Jochi, Telemicro, Esta noche con Mariasela, Arte y Medio, Show de medio dia en Rep Dominicana etc ) son fiel testimonio de la calidad art\u00edstica de Rene \u00c1ngel.\n Discograf\u00eda\n* Amigos -Hoy que ya no estas (1988) (sencillo)\n* Se\u00f1ora bella- T\u00fa me tienes loco (1990) (Sencillo)\n* B\u00fascame (1996) 14 temas\n* Voy a triunfar (1998) 14 temas\n* A nuestros h\u00e9roes  (1998) participa con 4 temas\n* Amor en Libertad  (2002) 12 Temas\n* Prana  (2006) Un CD con temas de corte tropical\n* Te Buscare  (2011) con temas rom\u00e1nticos y con un contenido profundo\n* ESPERAME (2014)\u2026canciones rom\u00e1nticas 100% in\u00e9ditas \n* AL SON DE UNA BACHATA (2015-2016)..cd de bachatas rom\u00e1nticas 100% in\u00e9ditas\n", "emails": ["renesamadhi@yahoo.com"], "about": "Pagina Oficial del Cantautor RENEANGEL\nwww.reneangel.com", "genre": "masculino", "current_location": "new york", "booking_agent": "ALEX ALMEIDA\n(862)-8999-995", "awards": "IDA PROGRAM, PREMIOS UNIDAD, NOTICIERO UNIVERSO, TV EXCLUSIVO, PREMIOS FAMA. PREMIOS GRUPEROS", "phone": "914-9450319", "username": "ReneAngelOficial", "website": "http://www.reneangel.com", "is_verified": false, "name": "ReneAngel", "description": "ReneAngel  Cantautor, productor musical"}}, {"nombre": "PETER ROMO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/peter-romo/", "facebook": null}, {"nombre": "DANIEL PAEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daniel-paez/", "facebook": "https://www.facebook.com/danielpaezmusic/", "facebookInfo": {"id": "145130278860397", "hometown": "Quito", "press_contact": "info@danielpaezmusic.com", "record_label": "Dagama Corp.", "band_members": "Daniel P\u00e1ez l Facebook Oficial", "bio": "www.danielpaezmusic.com/biografia", "emails": ["info@danielpaezmusic.com"], "about": "www.danielpaezmusic.com - www.youtube.com/danielpaezmusic - www.twitter.com/DANIELPAEZmusic - www.instagram.com/danielpaezmusic", "genre": "Balada / Pop / Latin", "booking_agent": "info@danielpaezmusic.com", "phone": "+593999728072", "username": "danielpaezmusic", "website": "www.danielpaezmusic.com ", "is_verified": true, "name": "Daniel P\u00e1ez"}}, {"nombre": "RICARDO WILLIAMS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ricardo-williams-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/rwilliamsmusicaperfil", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (rwilliamsmusicaperfil)", "code": 803}}, {"nombre": "POLVO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/polvo/", "facebook": "https://www.facebook.com/POLVO17/", "facebookInfo": {"id": "1165318723549308", "band_members": "Pablo Maya (voces) fundador, compositor y ex guitarra de Biorn Borg, \u00edconos del indie rock ecuatoriano.\n\nBastian Napolitano (bater\u00eda) Baterista de extensa trayectoria y productor musical, ha trabajado con Verde 70, Biorn Borg, La M\u00e1quina Camale\u00f3n, Bueyes de Madera, entre otras bandas. \n\nJason De La Vega (guitarras, voces), productor de m\u00fasica y guitarrista. Fundador y compositor de la banda de funk hip-hop Guerrilla Clika, guitarrsita de Guardarraya. Ha trabajado con Rocola Bacalao, Muscaria, El Retorno de Exxon Valdez y m\u00e1s.\n\nMiguel \u00c1ngel Espinosa (sintetizadores, guitarra, voces), ingeniero de sonido y productor de amplia trayectoria, ha sido parte del trabajo de Munn, Swing Original Monks, Da Pawn, Tripulaci\u00f3n de osos, Per Sona y m\u00e1s.\n\nJermaine F. Mortimer, (bajo) Ha colaborado con artistas de pop, jazz, hip-hop, reggae y m\u00fasica tradicional ecuatoriana. Es bajista del rapero Guanaco, y de la legendaria Rocola Bacalao y es director de la orquesta de Afrobeat, The Interracial Arkestra. \n\n\n", "emails": ["polvolabanda@gmail.com"], "about": "Una b\u00fasqueda en el vac\u00edo. ", "phone": "+593 99 1315786", "username": "POLVO17", "website": "https://open.spotify.com/artist/1qXt1dSWesVSdd9S8kn1oR", "is_verified": false, "name": "POLVO", "description": "El polvo es elemental y sencillo, es terrenal. Es pasajero, y en su viaje transporta y se impregna en todo. Part\u00edculas sutiles de polvo recorren e invaden todo el cosmos. Tambi\u00e9n se asocia al polvo con el sexo y con algunos tipos de drogas, ambas cosas que llaman al deseo y la adicci\u00f3n. \n\nLa m\u00fasica de Polvo es sencilla, elemental y profunda. Transita en la dualidad de ser dulce, pero tambi\u00e9n fuerte y cortante. El juego entre el ritmo y las melod\u00edas incitan al baile, a la fiesta, a despertar los sentidos y emociones. Polvo es elegante y sensual. Sus letras hablan de historias intensas de idilio y desamor; sue\u00f1os de apocalipsis y redenci\u00f3n; encuentros furtivos y explosivos; y s\u00e1tiras de las iron\u00edas del poder. Polvo tiene influencias de pop, new wave, rock de los 80s y rock alternativo. \n\n\nPolvo es:\n\nPablo Maya (voces) fundador, compositor y ex guitarra de Biorn Borg, \u00edconos del indie rock ecuatoriano.\n\nBastian Napolitano (bater\u00eda) Baterista de extensa trayectoria y productor musical, ha trabajado con Verde 70, Biorn Borg, La M\u00e1quina Camale\u00f3n, Bueyes de Madera, entre otras bandas. \n\nJason De La Vega (guitarras, voces), productor de m\u00fasica y guitarrista. Fundador y compositor de la banda de funk hip-hop Guerrilla Clika, guitarrsita de Guardarraya. Ha trabajado con Rocola Bacalao, Muscaria, El Retorno de Exxon Valdez y m\u00e1s.\n\nMiguel Angel Espinosa (sintetizadores, guitarra, voces), ingeniero de sonido y productor de amplia trayectoria, ha sido parte del trabajo de Munn, Swing Original Monks, Da Pawn, Tripulaci\u00f3n de osos, Per Sona y m\u00e1s.\n\nJermaine F. Mortimer, (bajo) Ha colaborado con artistas de pop, jazz, hip-hop, reggae y m\u00fasica tradicional ecuatoriana. Es bajista del rapero Guanaco, y de la legendaria Rocola Bacalao y es director de la orquesta de Afrobeat, The Interracial Arkestra. \n"}}, {"nombre": "BETO Z\u00c9NERE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/beto-zenere/", "facebook": "https://www.facebook.com/betozenere", "facebookInfo": {"id": "207743292640357", "hometown": "Quito, Ecuador", "press_contact": "betozenere@gmail.com", "record_label": "Independiente", "about": "Cantautor. La m\u00fasica mi camino...\n\nInstagram: betozenere\nTwitter: @betozenere\nYoutube: /betozenereoficial", "username": "betozenere", "is_verified": false, "name": "BETO ZENERE"}}, {"nombre": "HUGO ARMIJOS Y GASPARD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hugo-armijos-y-gaspard/", "facebook": "https://www.facebook.com/Hugo-Armijos-303715766418970/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Hugo-Armijos-303715766418970", "code": 803}}, {"nombre": "ESTO ES ESO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esto-es-eso-3/", "facebook": "https://www.facebook.com/estoesesobanda/", "facebookInfo": {"id": "22570482688", "artists_we_like": "Esto Es Eso", "hometown": "Quito, Ecuador", "influences": "Latinoamerican Music, Hip hop, Pasillo, Funk, Groove", "press_contact": "Juan Fernando Due\u00f1as (Manager) 0995270816 \n\nLuis Villamar\u00edn 09987713813", "record_label": "Independiente hasta ahora. Independent!", "band_interests": "Tocar en todo el mundo!", "band_members": "Alineaci\u00f3n 2015:\nLuis Villamar\u00edn - Voz L\u00edder/Compositor/Guitarra\nFercho Ch\u00e1vez - 2da Voz/ Bajo\nDaniel Mucarsel - Bater\u00eda\n\n\n\n\nAlineaci\u00f3n Original:\n\nLuis Villamar\u00edn      (Voz l\u00edder, compositor, productor)\nTote Neira (guitarras voces)\nLuis Fernando ChaVez (bajo)\nMiguel Pati\u00f1o (bajo)\nDaniel Mucarsel  (Bater\u00eda, Coros) \nTom Vill\u00f3n (Bajo el\u00e9ctrico y Coros) \nMilky QC (Teclados y Coros)", "bio": "Since its inception, Esto es Eso (e3) has fused various musical styles while maintaining its roots in Ecuadorian music. In an avant-garde fashion, (e3) mixes rhythms and melodies of traditional Ecuadorian music (such as pasillo) with hip-hop, funk, and reggae, and has been recognized as an innovative player in popular music worldwide. \n\nHistory: \n\nEsto es Eso was born in 2006 at the hands of musician and audiovisual engineer Luis Villamar\u00edn, who conceptualized the band as a project of Ecuadorian and foreign music producers who aim to internationalize music produced in Ecuador. \n\nSince its debut at the end of 2006, Esto es Eso has won numerous pop-modern music awards in Ecuador, and has been recognized in the international media by the likes of Rolling Stone magazine, and MTV-Latinoamerica, which in 2008 nominated Esto es Eso for its Most Promising Artist award. \n\nThousands of Ecuadorians in and outside of Ecuador recognize E3 as innovators of \u201cpasillo-hop.\u201d This fusion of styles has gained momentum as a contender in the search for a national sound recognized as avant-garde worldwide. \n\nSince its first album, Ecuafornia, at least three songs, Light it up, Reflexiones, and Vida Musical, have enjoyed national and international success on radio and TV video clip shows. Light it up spent six months on rotation on MTV-Latinoamerica, and Vida Musical was 1 on the 10 most requested MTV songs, causing E3 to be nominated by MTV as Most Promising Artist. \n\nIn its second album, Taita que just mean that, Esto es Eso radicalizes what began in Ecuafornia (pasillo-hop) while introducing new faces and new talent. \n\nIn 2013, starts the production of a third album, called Ecuadorian Music, with a new band set, and more tight than ever!\n\nEsto es Eso has performed for 250,000 people throughout its tour of Latin America. Whether in a club, an outdoor plaza, or a stadium, Esto es Eso performances always impress with a high dose of energy, fun, and original fusion of Spanish and English languages, as well as Latin music with hip-hop and rock. \n\nEcuadorian Awards: \n\n\u2022\tMost Promising Artist \u2013 MTV Latinoamerica - \n\u2022\tBest Artist of the Year (Premio Nescaf\u00e9 / Los 40 Principales) two years in a row - \n\u2022\tBest Band \u2013 EXA FM ECUADOR - \n\u2022\tBest Song of the Year \u2013 EXA FM ECUADOR - \n\u2022\tBest Video of the Year \u2013 KISS FM Ecuador - \n\u2022\tBest Video of the Year \u2013 MIS BANDAS NACIONALES Ecuador \u2013 \n \nwww.myspace.com/estoeseso \nwww.youtube.com/estoeseso \n\n\nE3 / Espa\u00f1ol \n\nConcepto: \n\nEsto es Eso. \u201cE3\u201d (abreviatura de ESTO ES ESO) expone desde sus inicios, un concepto innovador de fusi\u00f3n musical con base en Ecuador, concepto al que podemos calificar como vanguardista por la destreza con la que el E3 ha conseguido mezclar ritmos y melod\u00edas de la m\u00fasica tradicional ecuatoriana (como el pasillo) con hip-hop, funk y reggae, alcanzando reconocimiento como m\u00fasica popular mundial. \n\nHistoria: \n\nEsto es Eso nace en el 2006 de mano del m\u00fasico y realizador audiovisual Luis Villamar\u00edn, que lo conceptualiza como un proyecto de productores ecuatorianos y extranjeros que pretende internacionalizar m\u00fasica producida desde el Ecuador. \n\nEsto es Eso desde su aparici\u00f3n a finales del 2006 ha sido ganador de la mayor\u00eda de premios de m\u00fasica pop-moderna del Ecuador, y tiene a su haber reconocimientos en medios internacionales como la revista Rolling Stone y el reconocimiento por parte de la cadena MTV que en el a\u00f1o 2008 nomin\u00f3 a Esto es Eso como artista promesa Latinoamericano. \n\nMiles de ecuatorianos dentro y fuera del Ecuador reconocen nuestra propuesta \u201cpasillo-hop\u201d como una opci\u00f3n clara de la b\u00fasqueda de un sonido nacional reconocido como vanguardia a nivel mundial. \n\nDe su primer disco Ecuafornia al menos tres temas promocionales, Light it up, Reflexiones, y Vida Musical han sido \u00e9xitos en las radios y programas de video clips tanto nacional como internacionalmente. Light it up pas\u00f3 6 meses en rotaci\u00f3n en MTV-Latinoam\u00e9rica, y Vida Musical lleg\u00f3 al puesto 1 en los 10 m\u00e1s pedidos de MTV, tema por el cual E3 fue nominado por la cadena en el 2008. \n\nEn el 2013 Esto Es Eso se encuentra en la produccion de su tercer album llamado Ecuadorian Music, con una nueva formacion en la banda y mas solida que nunca!\n\nEn su segundo trabajo Esto es Eso, radicaliza lo ya empezado con Ecuafornia (el pasillo-hop), introduciendo noveles rostros y talentos a la interpretaci\u00f3n de estos temas. Esto es Eso ha dado giras Latinoamericanas tocando frente a 250.000 personas. No importa si la locaci\u00f3n es una discoteca, una plaza o un estadio, los shows de Esto Es Eso siempre impresionan con su alta dosis de energ\u00eda, diversi\u00f3n y fusi\u00f3n original de espa\u00f1ol e ingl\u00e9s, m\u00fasica latina con hip-hop y rock. \n\nPremios Ecuador: \n\n\u2022\tArtista Promesa - MTV Latinoamerica -\n\u2022 Mejor Artista del A\u00f1o (Premio Nescaf\u00e9/Los 40 Principales) 2 a\u00f1os seguidos.\n\u2022\tMejor Banda \u2013 EXA FM ECUADOR -\n\u2022\tMejor Canci\u00f3n del A\u00f1o \u2013 EXA FM ECUADOR -\n\u2022\tMejor Video del A\u00f1o \u2013 KISS FM Ecuador -\n\u2022\tMejor Video del A\u00f1o \u2013 MIS BANDAS NACIONALES Ecuador\n\nwww.myspace.com/estoeseso \nwww.youtube.com/estoeseso \n", "about": "Esto es Eso (E3) has fused various musical styles while maintaining its roots in Ecuadorian music.", "genre": "Fusi\u00f3n. Hip Hop Pasillo Pop", "current_location": "Quito, Ecuador", "general_manager": "ESTO ES ESO", "booking_agent": "Juan Fernando Due\u00f1as (Manager) 0995270816", "birthday": "02/15/2013", "awards": "\u2022 Artista Promesa - MTV Latinoamerica\n\n\u2022 Mejor Artista del A\u00f1o (Nescaf\u00e9/Los 40 Principales) 2 a\u00f1os seguidos.\n\n\u2022 Mejor Banda Ecuatoriana \u2013 EXA FM ECUADOR\n\n\u2022 Mejor Canci\u00f3n del A\u00f1o \u2013 EXA FM ECUADOR\n\n\u2022 Mejor Video del A\u00f1o \u2013 KISS FM Ecuador\n\n\u2022 Mejor Video del A\u00f1o \u2013 MIS BANDAS NACIONALES Ecuador", "phone": "0987713813", "username": "estoesesobanda", "website": "www.myspace.com/estoeseso www.youtube.com/estoeseso www.estoeseso.org ", "is_verified": false, "name": "Esto Es Eso"}}, {"nombre": "ELA & ALBERT QUEEN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ela-albert-queen/", "facebook": "https://www.facebook.com/elaecuador", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (elaecuador)", "code": 803}}, {"nombre": "STAR SQUAD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/star-squad/", "facebook": "https://www.facebook.com/starsquadmusic/", "facebookInfo": {"id": "206283299415272", "artists_we_like": "Daddy Yankee Nicky Jam Zion & Lennox Arcangel Nova & Jory", "hometown": "Quito", "press_contact": "Alba Rodr\u00edguez Cazco 0991164124 ", "record_label": "La Estrella Records", "band_interests": "Sobresalir en el G\u00e9nero Urbano Mundialmente.", "band_members": "Vocalistas: Athreeman y Ovifour.", "bio": "El d\u00fao de estrellas N\u00e9stor Mena ( Athreeman ) y Richard Oviedo  ( Ovi four), dos destacados j\u00f3venes Ecuatorianos, se iniciaron en el mundo de la m\u00fasica por separado, luego en el a\u00f1o 2000 deciden unirse para crear una nueva propuesta musical en el g\u00e9nero del reggaet\u00f3n con el nombre de STAR SQUAD ( El escuadr\u00f3n Estrella ).\nEn el a\u00f1o 2002 se dan a conocer con el tema \u201cHasta Abajo\u201d, junto a la ex \u2013 agrupaci\u00f3n \u201cLOS SUBVERSIVOS\u201d, teniendo un \u00e9xito rotundo a nivel nacional.\nSus presentaciones llamaron la atenci\u00f3n de todo el p\u00fablico y de varios empresarios siendo as\u00ed invitados a compartir escenario con artistas de renombre internacional como lo son:\nDADDY YANKEE   (Coliseo Rumi\u00f1ahui )\nDON OMAR ( Coliseo Rumi\u00f1ahui )\nWISIN Y YANDEL  (Coliseo Rumi\u00f1ahui )\nAVENTURA  (Plaza de Toros Quito)\nRAKIM Y KEN Y  (Coliseo Rumi\u00f1ahui )\nKUMBIA KINGS  (Plaza de Toros Quito)\nVICO C  (Coliseo Rumi\u00f1ahui )\nARCANGEL\nDE LA GHETTO\nNICKY JAM\nFARRUKO\nZION & LENNOX\n\u00d1ENGO FLOW\nEntre otros\u2026\nSiendo as\u00ed considerados como el d\u00fao con m\u00e1s trayectoria y m\u00e1s \u00e9xito en el g\u00e9nero del reggaet\u00f3n en la capital.\nHan tenido la oportunidad de promocionar su material discogr\u00e1fico ya fuera del pa\u00eds.\n", "emails": ["starsquadmusic@hotmail.com"], "about": "FC de los L\u00edderes en el G\u00e9nero Urbano en la Capital del Ecuador.\nArtistas con proyecci\u00f3n internacional. M\u00faltiples ganadores de premios y nominaciones a nivel nacional.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n Visita: www.starsquadmusic.com\n@StarSquadMusic\n@albaroca", "genre": "Urban Music, Reggaeton, Mambo Urbano, Hip Hop, Merengue, R&B", "current_location": "Quito", "general_manager": "Nestor Mena", "booking_agent": "Richard Oviedo 0995964432 / 0995953232 ", "phone": "0992964432 0995253232", "username": "starsquadmusic", "website": "www.starsquadmusic.com", "is_verified": false, "name": "Star Squad"}}, {"nombre": "ESENCIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esencia/", "facebook": "https://www.facebook.com/pablo.espinosa.90", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (pablo.espinosa.90)", "code": 803}}, {"nombre": "LESCO&MATADOR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lescomatador/", "facebook": "https://www.facebook.com/krlos.k.elmatador", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (krlos.k.elmatador)", "code": 803}}, {"nombre": "ZULAY MEDINA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zulay-medina/", "facebook": "https://www.facebook.com/kazumeri81/", "facebookInfo": {"id": "1397810143776467", "bio": "Nac\u00ed en la provincia de Cotopaxi, en la ciudad Pensil de los Andes (Latacunga).\nSoy comunicadora social, pero mi inclinaci\u00f3n por el canto hizo que esta sea mi forma de vida.\nMi trayectoria musical empez\u00f3 hace 18 a\u00f1os atr\u00e1s, he compartido escenario con importantes artistas nacionales e internacionales.\nHe sido solista y tambi\u00e9n fui vocalista del grupo Dizaro.", "emails": ["kazumeri8@gmail.com"], "about": "Cantante - Artista Profesional de Cotopaxi \n Miembro de FENARPE y RUAC.", "awards": "Cotopaxi de Oro 2004\nConcurso Inter- universidades de la balada 2011 (UNACH)\nINTERCOLEGIALES DE CANTO", "phone": "0939090657", "username": "kazumeri81", "website": "https://www.instagram.com/kazumeri8/", "is_verified": false, "name": "Zulay Medina", "description": "Cantante - Artista Profesional de Cotopaxi \n     Miembro de FENARPE y RUAC.\n                 #AmoLoQuehago"}}, {"nombre": "CHAKANA BIT", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chakana-bit/", "facebook": "https://www.facebook.com/chakanabit", "facebookInfo": {"id": "794860417265141", "hometown": "Loja (Ecuador)", "band_members": "Iv\u00e1n Salazar - voz y guitarra\nDaniel Ortega - teclados y coros", "about": "P\u00e1gina oficial de la banda CHAKANA BIT  -  Loja - Ecuador", "genre": "rosof\u00f3n ecuatoriano (rock, son y funk hecho en Ecuador)", "username": "chakanabit", "website": "http://www.chakanabit.wixsite.com/home", "release_date": "20140711", "is_verified": false, "name": "Chakana Bit"}}, {"nombre": "LAGO GRIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lago-gris/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDRES RMB", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andres-rmb/", "facebook": "https://www.facebook.com/andres.lkchorro", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (andres.lkchorro)", "code": 803}}, {"nombre": "REILI Y ZUSW", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/reili-y-zusw/", "facebook": "https://www.facebook.com/ReiliYZus/", "facebookInfo": {"id": "1507672469500271", "hometown": "Santo Domingo (Ecuador)", "band_members": "Eli Vera \nWalter Guerrero", "bio": "Reili y Zus, interpretes Ecuatorianos son la nuevas voces prometedoras del genero urbano-pop ", "emails": ["reilizus@hotmail.com"], "about": "Instagram: @Reili_Zus\nTwitter: @Reili_Zus\nYoutube: Reili Zus\nWhatsapp : (+593)996700262", "genre": "Urbano", "booking_agent": "Eryck Reinaldo Zambrano", "phone": "0996700262", "username": "ReiliYZus", "website": "https://www.youtube.com/watch?v=cs927u5Qycw", "is_verified": false, "name": "Reili y Zus"}}, {"nombre": "JOTA C LATIN SOUL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jota-c-latin-soul/", "facebook": null}, {"nombre": "ONE MILLION PEOPLE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/one-million-people/", "facebook": "https://www.facebook.com/onemillionpeople/?ref=bookmarks", "facebookInfo": {"id": "167084647157132", "artists_we_like": "J Balvin, Justin Bieber, CNCO, Bruno Mars", "hometown": "Quito - Guayaquil", "band_members": "Jou D\u00edaz, guitarrista y compositor.\n\u200b\nNace el 6 de enero del 96 en la ciudad de Quito. El mayor de sus dos hermanos, en su familia siempre lo apoyaron al elegir la m\u00fasica como carrera.\nDesde ni\u00f1o aprendi\u00f3 a tocar la guitarra, con el tiempo se especializ\u00f3 en la guitarra el\u00e9ctrica y actualmente cursa sus estudios en Producci\u00f3n Musical en la Universidad San Francisco.\n\u200b\nEs el \"pocas palabras m\u00e1s acci\u00f3n\", sue\u00f1a alto, y trabaja por ello. \n\nEs el escritor de nuestro primer single \"No Dejarte Sola\".\n\n\n\nJosu\u00e9 Piedra, voz.\n\nConquistador y rom\u00e1ntico. Nace en Quito el 20 de mayo de 1995, es el menor de los 3 hermanos Piedra (Emanuel y Daniel).\nDesde peque\u00f1o su gusto por la m\u00fasica fue mostrado a donde iba y se decidi\u00f3 por ella cuando estaba a punto de seguir su carrera como futbolista en un reconocido equipo de la capital.\nEstudia guitarra cl\u00e1sica y canto en el Conservatorio Nacional de M\u00fasica de Quito.\n \nParticip\u00f3 en la primera edici\u00f3n del programa \"La Voz Ecuador\" siendo parte del Team de Daniel Betancourt llegando a la zona de duelos.\n\n\n\nDaniel Piedra(Daniboy), bater\u00eda, pads.\n\nNaci\u00f3 el 21 de mayo de 1994 en La Perla del Pac\u00edfico y...\u00a1Si! \u00a1Exacto! El es el Latin Lover. Estar con el es sin\u00f3nimo de diversi\u00f3n, baile y fiesta.\nEstudi\u00f3 bater\u00eda y percusi\u00f3n su feeling al tocar es incre\u00edble.\nSiempre se inclin\u00f3 por lo latino, por oler bien, por verse bien.\n\u200b\nActualmente est\u00e1 felizmente casado con la \u00fanica que pudo conquistarlo, Lua\n\n\nEmanuel Piedra, bajo\n\u200b\nNaci\u00f3 en Guayaquil el 6 de noviembre del 92 y se considera quite\u00f1o de coraz\u00f3n. El mayor de los 4.\n\u200b\nEstudi\u00f3 contrabajo y m\u00e1s adelante emp\u00edricamente aprende a tocar el bajo.\n \nEs el m\u00e1s serio mientras no tenga confianza pero despu\u00e9s es el m\u00e1s payaso que conozcas y lo \u00fanico que tomar\u00e1 en serio es el show.", "emails": ["management.omp@gmail.com"], "about": "One Million People re\u00fane a 4 grandes performers a nivel musical, visual y con una inigualable forma de tocar y bailar. La banda funciona el pop y lo urbano.", "genre": "Pop Urbano", "birthday": "05/22/2017", "phone": "593995647581", "username": "onemillionpeople", "is_verified": false, "name": "One Million People", "description": "One Million People re\u00fane a 4 grandes performers a nivel musical, visual y con una inigualable forma de tocar y bailar. La banda funciona el pop y lo urbano como parte de su propuesta. \nSus integrantes: Emanuel, Daniel, Josue y Jou, a su corta edad cuentan con experiencia y preparaci\u00f3n dentro de la m\u00fasica. \nSu mayor objetivo es compartir una experiencia inolvidable con \"un mill\u00f3n de personas\"."}}, {"nombre": "SHOW ME THE TRUTH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/show-me-the-truth/", "facebook": "http://www.facebook.com/showmethetruth"}, {"nombre": "ADONIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/adonis/", "facebook": null}, {"nombre": "PABLO JARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pablo-jara/", "facebook": "https://www.facebook.com/pablojaraec/", "facebookInfo": {"id": "1465080437055411", "about": "Official Facebook", "genre": "Masculino", "current_location": "Quito", "username": "pablojaraec", "is_verified": false, "name": "Pablo Jara"}}, {"nombre": "JEYKO MUSIC IND", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jeyko-music-ind/", "facebook": "https://www.facebook.com/jeykomusic17/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: jeykomusic17", "code": 803}}, {"nombre": "SAUL DE LA PAZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/saul-de-la-paz/", "facebook": "https://www.facebook.com/sauldelapazoficial/", "facebookInfo": {"id": "1583007035302078", "hometown": "Nueva York", "press_contact": "19175607244\nclubhondumex@gmail.com\nclubhondomexmedia@gmail.com", "record_label": "Bermor Music", "band_members": "Saul De La Paz", "bio": "\nBiograf\u00eda de Sa\u00fal de La Paz \n\nSa\u00fal de La Paz naci\u00f3 el 19 de septiembre de 1983 en el cant\u00f3n Suc\u00faa provincia de Morona Santiago en Ecuador.\nDesde ni\u00f1o mostr\u00f3 afici\u00f3n por la m\u00fasica, a los 17 a\u00f1os debuta realizando su primera presentaci\u00f3n en un escenario de  Santa Marianita de Jes\u00fas del mismo cant\u00f3n, siendo esa la llave que le abrir\u00eda las puertas a futuras presentaciones, inicialmente dentro de su provincia natal posteriormente en ciudades como Cuenca y Quito,  gan\u00e1ndose siempre el carisma y apoyo del p\u00fablico.\nEn octubre del 2004 en busca de nuevas propuestas y oportunidades viaja a los Estados Unidos de Am\u00e9rica, teniendo en frente un gran reto por cumplir, dividiendo su tiempo entre trabajo y la m\u00fasica.\nEn el a\u00f1o 2006 se le da la gran oportunidad de formar parte de su primer grupo musical denominado \u201cIGUALDAD\u201d con el cual continua con su trayectoria ya en un nuevo pa\u00eds. \nPosteriormente contin\u00faa su carrera musical como solista, realizando varias presentaciones en diferentes eventos y ciudades de los Estados Unidos de Am\u00e9rica, lo cual le dio paso a trabajar en su primera producci\u00f3n que desde siempre se ha caracterizado por tener gran riqueza y variedad de g\u00e9neros, sin dejar de lado el carisma plasmado en cada una de sus canciones, las mismas que fueron trabajadas en diferentes escenarios pero siempre llevando la cultura del buen latino por delante.\n\u201cUN COMPROMISO DE AMOR\u201d se le dio por t\u00edtulo a su primera producci\u00f3n, nombre que surgi\u00f3 de la promesa de regresar a su pa\u00eds bajo la ilusi\u00f3n de haber hecho su sue\u00f1o realidad por amor a su familia y a su gente, este \u00e1lbum ha tenido buena aceptaci\u00f3n por parte del p\u00fablico, con temas manteni\u00e9ndose en constante actividad en el medio. Sa\u00fal de la Paz sigue enriqueciendo d\u00eda a d\u00eda su carrera profesional por amor al arte musical y a su gente que lo apoya, es as\u00ed en donde empieza el desaf\u00edo por conquistar el mundo de la m\u00fasica.\nEl 22 de agosto del 2015 particip\u00f3 en la alfombra roja de MMAs (Mexican Music Award) pudiendo compartir con varios artistas internacionales.\nEl 23 de agosto del 2015 particip\u00f3 en el desfile Ecuatoriano en New Jersy teniendo la oportunidad de deleitar al p\u00fablico en general con sus temas, entre otros eventos el m\u00e1s importante se dio el  25 de septiembre del 2015 De Remix Musical en el Rodeo Guzm\u00e1n de Astoria Queens NY, dando una presentaci\u00f3n y recibiendo un reconocimiento por su gran labor en el medio art\u00edstico.\nComo artista ecuatoriano agradece infinitamente a todos los medios de comunicaci\u00f3n,  radio, televisi\u00f3n, prensa, deejay locutores, presentadores, fans, amigos y familia por el gran apoyo recibido en respaldo y confianza en su calidad de artista.\n\n\nA mediados de mayo se dio la oportunidad de lanzar el cover  titulado \u201cCOLLAR DE L\u00c1GRIMAS\u201d, tema que se trabaj\u00f3 con mucho cari\u00f1o y amor pensando en aquellos hermanos que emigran a otros pa\u00edses en busca de un mejor ma\u00f1ana,  ya que esta canci\u00f3n es considerada un  himno de los ecuatorianos la cual representa la nostalgia de los compatriotas fuera y dentro del pa\u00eds, Collar de l\u00e1grimas fue interpretado conjuntamente con su invitada de honor Gabriela Franco,  finalista de \u201cYO ME LLAMO\u201d de Teleamazonas, programa de alta audiencia televisiva en Ecuador y en varios pa\u00edses, este tema musical de estilo pop balada ac\u00fastico salt\u00f3 a la fama despu\u00e9s de haber ganado los premios Mis Bandas Nacionales por ser el mejor video clip del a\u00f1o 2015 habiendo competido con alrededor de 25 artistas nacionales.\nDespu\u00e9s de haber sido parte de varios segmentos de radios y entrevistas televisivas,  Sa\u00fal de la Paz contin\u00faa trabajando en su nuevo disco\u2026 motivo de un inesperado desastre natural en el Ecuador surge el tema in\u00e9dito denominado \u201cFUERZA ECUADOR\u201d interpret\u00e1ndolo nuevamente con Gabriela Franco y adicionalmente se incluye la melodiosa voz de Adiel Torres,  peque\u00f1o pero gran cantante ex participante del reality show  \u201cLA VOZ KID\u201d de Telemundo, transmitido a nivel internacional. Fuerza Ecuador surgi\u00f3 a partir del terremoto ocurrido el 16 de abril del a\u00f1o 2016 el cual afect\u00f3 considerablemente a las provincias de Esmeraldas y Manab\u00ed en Ecuador, tema que expresa los sentimientos encontrados del cantante Sa\u00fal de la Paz y del cual nos deja un mensaje de apoyo, fuerzas y optimismo del cual no se debe perder las esperanzas para seguir adelante. Sa\u00fal de la Paz deja claro con este tema que los sue\u00f1os no se deben dejar atr\u00e1s, hay que ser perseverante el alcanzar los sue\u00f1os siendo positivos porque cuando piensas en grande Dios est\u00e1 contigo siempre. Se positivo y sue\u00f1a en grande.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n y contacto con Sa\u00fal De La Paz pueden visitar sus diferentes paginas sociales.\nwww.facebook.com/sauldelapazofficial\nwww.facebook.com/sauldelapazoficial\nwww.instagram.com/sauldelapazoficial\nwww.twitter.com/sauldelapaz1\nwww.soundcloud.com/sauldelapaz \nhttps://www.youtube.com/c/SauldelaPazoficial\nYouTube:b\u00fascame como sauldelapaz\nQU\u00c9 VIVA LA M\u00daSICA!", "emails": ["saulguaman1983@yahoo.com"], "about": "P\u00e1gina Oficial\nDel Artista: Saul De La Paz\nSuscr\u00edbete a mi Canal YouTube: Saul De La Paz\nInstagram: @sauldelapazoficial\nTwiter: @sauldelpaz1\n\n", "genre": "Pop Latino \n", "current_location": "Nueva York", "general_manager": "Angel  Saul Guaman Guaman", "booking_agent": "Adrian Medio MUNDO", "birthday": "09/19/1983", "phone": "3474009072", "username": "sauldelapazoficial", "website": "http://www.sauldelapaz.com", "release_date": "20150511", "is_verified": true, "name": "Saul De La Paz"}}, {"nombre": "ONLY CHARLY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/only-charly/", "facebook": "https://www.facebook.com/OnlyCharly593/", "facebookInfo": {"id": "395578250591506", "record_label": "Immortal Tune Music", "about": "Only Charly ", "username": "OnlyCharly593", "website": "http://www.papaitorecords.com/", "is_verified": false, "name": "Only Charly"}}, {"nombre": "LOS KE KEDAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-ke-kedan-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/loskekedanmusic/", "facebookInfo": {"id": "232866013442354", "hometown": "Guayaquil", "press_contact": "0969186425", "band_members": "BETO - VOZ GUITARRA\nFERNANDO - COROS BATERIA\nLUIS ORTEGA - COROS BAJO", "bio": "LOS KE KEDAN banda de musik alternativa que surgio a finales del 2009 aumentando el volumen y acelerando la velocidad, finalmente EL 2014 trasladando su energ\u00e9tico show en vivo al estudio, esperando regresar el rock crudo y energ\u00e9tico al lugar de prominencia del rock Guayaco. \n\nLuis Alberto Moreno, ( Beto )  Voz y guitarra                                        \nLuis Ortega, coros,  bajo\nFernando Dominguez,  Bateria\nFrank  Pionce , en los teclados", "current_location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "loskekedanmusic", "is_verified": false, "name": "Los Ke Kedan"}}, {"nombre": "DEMENCIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/demencia/", "facebook": null}, {"nombre": "EL COMBO DEL REY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-combo-del-rey/", "facebook": "http://facebook.com/elcombodelrey"}, {"nombre": "MAMBRU-MUSIC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mambru-music/", "facebook": "https://www.facebook.com/mambru.music/", "facebookInfo": {"id": "761992327212380", "emails": ["mambru.music@gmail.com"], "about": "Canal oficial FB de Mambr\u00fa, banda Pop-Rock Ecuatoriana! Promocionando #ACiegasMambru  ", "username": "mambru.music", "website": "http://www.youtube.com/angelgabs", "is_verified": false, "name": "Mambr\u00fa-Music"}}, {"nombre": "NARVAEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/narvaez/", "facebook": "https://www.facebook.com/narvaezNZ", "facebookInfo": {"id": "289265601183107", "band_members": "Contrataciones: +593 984495403", "bio": "Narva\u0301ez (Quito, 27 de enero de 1983), es un cantautor colombo/ecuatoriano, cuya propuesta musical es el pop mestizo.\n\nLicenciado en M\u00fasica Contempor\u00e1nea por la Universidad San Francisco de Quito (Berklee College of Music Network). Fue miembro del grupo de jazz vocal Solovox entre 2003 y 2007. Ha sido director y arreglista del grupo Clone (Ensamble Vocal), y ha colaborado como compositor y arreglista para varios proyectos como Papaya Dada, entre otros. En 2013 fue parte del equipo de producci\u00f3n del disco \"La mitad de mi mundo\" del cantautor chileno Alberto Plaza. [4]. Fue Director Nacional de Industria Fonogr\u00e1fica entre 2012-2014. [5]En la actualidad es productor musical para el sello discogr\u00e1fico Mubuss.\n\nDe manera paralela desarrolla una carrera en periodismo. Es licenciado en Comunicaci\u00f3n Social para el Desarrollo por la Universidad Polit\u00e9cnica Salesiana. Ha trabajado en varios medios del Ecuador tales como Dario El Tel\u00e9grafo, Revista El B\u00faho, entre otros, y actualmente es colaborador para la revista virtual La Barra Espaciadora.", "about": "Primer cantautor de Pop Mestizo. Mezcla los sonidos de rock & pop y jazz con elementos de la tradici\u00f3n  ecuatoriana.", "genre": "Pop Mestizo", "current_location": "Quito - Ecuador", "phone": "(593) 984495403", "username": "narvaezNZ", "website": "https://narvaezuio.wixsite.com/narvaez", "is_verified": false, "name": "Narvaez", "description": "Primer Cantautor de Pop Mestizo. Mezcla los sonidos de rock & pop y el jazz con elementos con elementos de la tradici\u00f3n ecuatoriana como la Tonada, la Bomba ecuatoriana, el vals criollo y el pasillo; dando como resultado un g\u00e9nero \u00fanico denominado Pop Mestizo.\n\nEl pop/rock mestizo es la denominaci\u00f3n en la que se enmarca la m\u00fasica de Narv\u00e1ez, y que abarca a toda la m\u00fasica que resulta del cruce de las est\u00e9ticas, elementos musicales y elementos de producci\u00f3n del folklore ecuatoriano (y en t\u00e9rminos m\u00e1s amplios, el folklore latinoamericano) con el pop/rock de la industria internacional."}}, {"nombre": "ESTEBAN GLEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esteban-glez/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDRES TUFI\u00d1O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andres-tufino/", "facebook": "https://www.facebook.com/andrestufinooficial/", "facebookInfo": {"id": "272819683159624", "about": "Cantautor ecuatoriano", "username": "andrestufinooficial", "is_verified": false, "name": "Andr\u00e9s Tufi\u00f1o M\u00fasica"}}, {"nombre": "ELY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ely/", "facebook": "https://www.facebook.com/ElyOficial/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: ElyOficial", "code": 803}}, {"nombre": "VEDA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/veda/", "facebook": "https://www.facebook.com/vedaec/", "facebookInfo": {"id": "141603672542388", "artists_we_like": "propagandhi, guardarraya, descomunal, circa survive, thrice, totem, radiohead, wes montgomery, deftones, john scofield, at the drive-in", "hometown": "Quito", "influences": "Rock / Alternativo", "press_contact": "enanopm@gmail.com", "record_label": "Alarma Quito Ecuador", "band_members": "Juan Andr\u00e9s Arias: Bater\u00eda \nPablo Molina: Voz y Guitarra\nMart\u00edn Fuentes: Guitarra\nReno Arias: Bajo\nAmalia C\u00e1rdenas: Voz y samples", "about": "M\u00fasica experimental, punk, rock, jazz, hardcore, progresiva, libre.", "current_location": "Quito", "username": "vedaec", "website": "https://soundcloud.com/v-e-d-a www.twitter.com/vedaec", "is_verified": false, "name": "VEDA", "description": "Sonidos oscilantes, escapando de los g\u00e9neros musicales y los esquemas mentales r\u00edgidos .\n\nDise\u00f1o: BASSTA! http://www.flickr.com/photos/bassta/"}}, {"nombre": "JAVIER NEIRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/javier-neira/", "facebook": "https://www.facebook.com/javierneiramusic/", "facebookInfo": {"id": "895561790457529", "hometown": "Cuenca (Ecuador)", "band_members": "Javier Andres Neira Compositor, Guitars Lead, Vocals ", "bio": "Javier Neira, m\u00fasico, compositor y cantautor ecuatoriano, nace en Cuenca en julio del a\u00f1o 1995, inicia en la m\u00fasica a muy temprana edad alcanzando varios \u00e9xitos y reconocimientos. Durante su trayectoria tuvo la oportunidad de viajar por varias ciudades del pa\u00eds y compartir escenarios con artistas de reconocido prestigio a nivel nacional e internacional.\n\nEn el a\u00f1o 2006 particip\u00f3 con su grupo en el concurso denominado \u201cDemuestra tu talento\u201d, obteniendo el tercer lugar en este evento, hecho que impulsa su carrera art\u00edstica. Un a\u00f1o m\u00e1s tarde lanz\u00f3 su primer material discogr\u00e1fico  titulado \u201cSo\u00f1ando\u201d con un gran \u00e9xito  a nivel local; en el 2008 fue parte de la campa\u00f1a \u201cNi\u00f1o Esperanza\u201d impulsada por Ecuavisa y Unicef,  y  \u201cCorazones Azules\u201d, importante proyecto a nivel nacional. Obtuvo adem\u00e1s el primer lugar del \u201cVII Intercolegial de la canci\u00f3n 2010- Cap\u00edtulo Ecuador\u201d que se llev\u00f3 a cabo en la ciudad de Guayaquil.\n\nConsolidando su carrera musical con su primer single como solista \u201cS\u00faper h\u00e9roe\u201d con el que se obtuvo primeros lugares en variar radios nacionales, con su segundo single \u201cdeber\u00eda ser yo\u201d de igual manera se ha conseguido llegar a lugares destacados en rankings radiales, ahora con el lanzamiento de su single Contigo obteniendo el primer lugar en varias radios a nivel nacional formando parte de las mejores 20 canciones a nivel nacional y en el Top10 en ventas en ITunes Ecuador.\n\nEn la actualidad Javier incursiona como solista  y se encuentra trabajando en la producci\u00f3n de temas de su autor\u00eda que muy pronto ser\u00e1n recopilados en su nuevo material discogr\u00e1fico, su g\u00e9nero musical est\u00e1 marcado  con un estilo original, que le permite demostrar a su p\u00fablico en cada una de sus presentaciones la versatilidad de su voz  adem\u00e1s del carisma que lo caracteriza.\n\n\n", "about": "Fb oficial Javier Neira  Cantautor Ecuatoriano\nTwitter: @neiramusica\nInstagram: @neiramusica", "current_location": "Cuenca (Ecuador)", "birthday": "10/01/2013", "username": "javierneiramusic", "website": "https://www.youtube.com/channel/UCvC6HeZOJj1EMWK318Kx4nw", "is_verified": false, "name": "Javier Neira"}}, {"nombre": "ANIMA INSIDE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/anima-inside/", "facebook": "https://www.facebook.com/animainside", "facebookInfo": {"id": "84843234445", "artists_we_like": "Metallica, Muse, U2", "hometown": "QUITO", "influences": "Rock", "press_contact": "RockOnRecordsPress@action-mg.com", "record_label": "Rock On Records", "bio": "Espa\u00f1ol:\n\nBanda de rock de Ecuador.\n\nInicia su carrera a finales de 2006 con una influencia de rock progresivo que evoluciona hacia un sonido actual, mucho m\u00e1s mainstream con una identidad propia, sus canciones describen una madurez  fusionando algunos de sus singles con elementos andinos y afros. \n\nGanadora de m\u00faltiples premios, disco de oro y m\u00e1s reconocimientos lo que ha convertido a Anima Inside como una de las bandas de rock m\u00e1s reconocidas de la regi\u00f3n.\n\nHan visitado varios pa\u00edses: Brasil, Colombia, M\u00e9xico y constantemente invitados por sus marcas de endorsement a la Namm Show en Los Angeles,CA ; adem\u00e1s de compartir escenario con grandes artistas como: Ozzy Osbourne, Deep Purple o Mr. Big.\n\nSus singles siempre son parte del top de las radios locales, con una base de fans en redes sociales muy importante, descargas digitales y ventas la posicionan de manera muy atractiva para productores de shows y marcas. Varias de sus canciones han sido parte de soundtracks en comerciales y pel\u00edculas. \n\nEditaron su primer \u00e1lbum con EMI Music, toda una revelaci\u00f3n para el mercado ecuatoriano, un \u00e9xito en ventas por lo cual consiguieron su primer disco de oro, hoy forman parte de Rock On Records, label regional (Panam\u00e1, Colombia, Ecuador, Per\u00fa) con lo cual su posicionamiento internacional cada vez es m\u00e1s fuerte.\n\nEnglish:\n\nEcuadorian Rock Band.\n\nAnima Inside\u2019s career begins at late 2006 with a big progressive rock influence that evolves into a current sound, a lot more mainstream but with an own identity, their songs describe their growth as a band fusing some of their singles with Andean and Afro elements.\n\nWinner of multiple awards, golden record and plenty of more recognitions that have turned Anima Inside in one of the most acknowledged bands in the region.\n\nThey have visited many countries: Brazil, Colombia, Mexico and are constantly getting invited by their endorsements to the Namm Show in Los Angeles, CA; additionally Anima Inside has shared the stage with huge artists like: Ozzy Osbourne, Deep Purple and Mr. Big.\n\nTheir singles are always part of local radios\u2019 \u201cTop Hits\u201d, with a very important active fan base in social media, digital download y good sales that position Anima Inside in a very attractive place for show producers and branding.  Many of their songs have been part of soundtrack in commercials and movies.\n\nTheir first album was edited with EMI Music, and was a complete musical revelation for the Ecuadorian market, a success in sales the reason why they won their first golden record, they are now part of Rock On Records, regional label (based in Panama, Colombia, Ecuador, Peru) with which their international ranking gets higher everyday.\n\nMusic:\nwww.reverbnation.com/AnimaInside\nVideos:\nwww.youtube.com/AnimaInside\nSocial Media\nFacebook: www.facebook.com/AnimaInside\nTwitter: www.twitter.com/AnimaInside @AnimaInside\nInstagram : http://instagram.com/AnimaInside @AnimaInside\n\nAnima Legion (FC)\nwww.facebook.com/AnimaLegion\nwww.twitter.com/AnimaLegion @AnimaLegion\n\nContacs:\n\nEcuador & Wordlwide: egonzalez@action-mg.com\nColombia: paola@colmenares.biz\n\n", "emails": ["egonzalez@action-mg.com"], "about": "Anima Inside rock band from Ecuador - Southamerica\nJagermeister sponsored\nwww.animainside.com", "genre": "ROCK", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Rock On Records", "phone": "+593995339265/+593999730750", "username": "ANIMAINSIDE", "website": "http://www.animainside.com http://www.myspace.com/anima.inside http://www.facebook.com/animainside http://www.reverbnation.com/animainside http://www.twitter.com/AnimaInside", "is_verified": true, "name": "ANIMA INSIDE", "description": "www.reverbnation.com/AnimaInside\nwww.youtube.com/AnimaInside\nwww.twitter.com/AnimaInside @AnimaInside\nhttp://instagram.com/AnimaInside\n"}}, {"nombre": "DRACO AND THE ZODIAC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/draco-and-the-zodiac/", "facebook": null}, {"nombre": "KIERTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kierto/", "facebook": "https://www.facebook.com/kiertomusic", "facebookInfo": {"id": "565490620148380", "record_label": "High Records", "bio": "KIERTO UN RAPERO ECUATORIANO, DIRECTOR Y PRODUCTOR\n \nIrrumpi\u00f3 en la escena del hip hop underground en el a\u00f1o 2010, en Quito. El mismo a\u00f1o fund\u00f3 su sello discogr\u00e1fico \u201cHigh Records\u201d donde trabaja con diversos artistas ecuatorianos e internacionales como productor y rapero.\n \nEn 2011 dirige el v\u00eddeo musical Seres Urbanos. En el 2012 Kierto forma parte del Festival Music Lab en el Telef\u00e9rico de Quito. Tambi\u00e9n ofrece conciertos en El Quinche, Pifo y Quito. En 2013 lanza el Album Mundo Cultura en New York, una producci\u00f3n original de Rap y Reggae con la asociaci\u00f3n de artistas y productores destacados de Am\u00e9rica Latina, como Bozz de Peru, Jah Fabio,de M\u00e9xico, Jahricio de Panam\u00e1, colaborado, mezclado y masterizado por Kierto. \n \nEn el 2014 dirige The High Life del primer sencillo del \u00c1lbum The Cave, filmado en Harlem. En 2015 forma parte del 3er Festival Internacional de Hip Hop en Espa\u00f1ol New York organizado por Vida Urbana, donde High Records forma parte de la organizaci\u00f3n y fue Sponsor en Santos Party House. Tambi\u00e9n participa en Carnaval Festival en Brooklyn, por Organizaci\u00f3n Juventud Ecuatoriana. Junto a Urban Legends se present\u00f3 en el Festival Internacional de la  M\u00fasica Latina compartiendo escenario con Full Nelson, Ex\u00f3tico, Enemigo Guevara, Ambush, etc. Kierto tuvo presentaciones junto a Rap Extremo New York Hip Hop Movement, tambi\u00e9n dio conciertos en Blackthorn 51 y Madamme X. \n \nEn 2015 Kierto tuvo una gira de medios en Nueva York, con entrevistas en Televisi\u00f3n para Mundo Fox, RCN Internacional, NTN24 y LDM Show, radios online, Vida Urbana, C\u00f3digo Radio y Dj Jhon Enriquez en New York y El Galp\u00f3n 95.3 FM en Quito. Kierto particip\u00f3 en el LAMC 2015, el Latin Alternative Music Conference se celebra cada a\u00f1o en New York, es el equivalente del Sundance Film Festival pero para m\u00fasica latina alternativa. Donde se descubren los nuevos talentos de habla hispana en Estados Unidos, con ejecutivos de Sony, Universal, Spotify, etc. Tambi\u00e9n participa en el documental Hip Hop Calles y Peligro.\n \nEn agosto del mismo a\u00f1o lanza The Cave el primer \u00c1lbum como Solista lanzado en el Sancho Concert Hall de Queens, en New York y disponible en itunes y Spotify. El \u00c1lbum the Cave contiene 18 temas originales de Kierto, cuenta con la colaboraci\u00f3n de: Carter B, Gmo Sosa, Doble T, Mastrama, Elek Trigger entre otros. Temas en Espa\u00f1ol, Ingles y un Featuring en Aleman.\n \nA finales del 2015 Kierto viaja a Espa\u00f1a a promocionar su \u00c1lbum The Cave y cursa un M\u00e1ster en M\u00fasica en Berklee, la mejor Universidad de M\u00fasica del mundo con una beca provista por el gobierno ecuatoriano, En Octubre de ese a\u00f1o se present\u00f3 en la Ciudad de las Artes de Valencia, en la serie de Conciertos del Lago, un escenario \u00fanico sobre el agua. En Noviembre Kierto se present\u00f3 en la final de la ATP 2015, la \u00faltima a celebrarse en Valencia, rapeando junto a coreograf\u00edas y cantantes.\n \nEn 2016 incorpora banda en vivo a sus shows, se presenta en el Palacio de las Artes Reina Sof\u00eda en Valencia, en Discover 4, tambi\u00e9n colabora en la canci\u00f3n \u201cLet\u2019s Move\u201d de Brail Watson que fue producida por Patrice Rushen. Compone dos singles con Patris Shanti y Veronica Largiu, y se asocia con Rov Records y su fundador Rafael Oviedo, productor de Los \u00c1ngeles. \nA finales del 2016 Kierto regresa a Ecuador para presentar su \u00c1lbum \u201cThe Cave\u201d con una gira de medios y un tour nacional 2017 y conciertos en latinoam\u00e9rica. Tambi\u00e9n estrena nuevos videos musicales, proyectos sociales y audiovisuales. En Ecuador se presenta en el Aniversario de la Roots, Flags Sport, Tattoo Fest 2016, En 2017 su tour comienza en Quito en el Caf\u00e9 Democr\u00e1tico, Pobre Diablo, Taita Rock y Garua.\n", "emails": ["booking@kiertomusic.com"], "about": "KIERTO UN ARTISTA MULTIDISCIPLINARIO DE LA CULTURA HIP HOP", "genre": "Hip Hop / Rap", "current_location": "New York", "general_manager": "Contratos en Ecuador: FG Producciones(Fabian Gonzalez)\nTelefonos: 0980169551 / 023199216\nBooking@kiertomusic.com", "booking_agent": "Contratos en Ecuador: FG Producciones(Fabian Gonzalez)\nTelefonos: 0980169551 / 023199216\nBooking@kiertomusic.com", "phone": "0980169551", "username": "kiertomusic", "website": "http://kiertomusic.com/", "is_verified": false, "name": "Kierto", "description": "Contratos en Ecuador: FG Producciones(Fabian Gonzalez)\nTelefonos: 0980169551 / 023199216\nBooking@kiertomusic.com\n\nKIERTO UN RAPERO ECUATORIANO, DIRECTOR Y PRODUCTOR\n \nIrrumpi\u00f3 en la escena del hip hop underground en el a\u00f1o 2010, en Quito. El mismo a\u00f1o fund\u00f3 su sello discogr\u00e1fico \u201cHigh Records\u201d donde trabaja con diversos artistas ecuatorianos e internacionales como productor y rapero.\n \nEn 2011 dirige el v\u00eddeo musical Seres Urbanos. En el 2012 Kierto forma parte del Festival Music Lab en el Telef\u00e9rico de Quito. Tambi\u00e9n ofrece conciertos en El Quinche, Pifo y Quito. En 2013 lanza el Album Mundo Cultura en New York, una producci\u00f3n original de Rap y Reggae con la asociaci\u00f3n de artistas y productores destacados de Am\u00e9rica Latina, como Bozz de Peru, Jah Fabio,de M\u00e9xico, Jahricio de Panam\u00e1, colaborado, mezclado y masterizado por Kierto. \n \nEn el 2014 dirige The High Life del primer sencillo del \u00c1lbum The Cave, filmado en Harlem. En 2015 forma parte del 3er Festival Internacional de Hip Hop en Espa\u00f1ol New York organizado por Vida Urbana, donde High Records forma parte de la organizaci\u00f3n y fue Sponsor en Santos Party House. Tambi\u00e9n participa en Carnaval Festival en Brooklyn, por Organizaci\u00f3n Juventud Ecuatoriana. Junto a Urban Legends se present\u00f3 en el Festival Internacional de la  M\u00fasica Latina compartiendo escenario con Full Nelson, Ex\u00f3tico, Enemigo Guevara, Ambush, etc. Kierto tuvo presentaciones junto a Rap Extremo New York Hip Hop Movement, tambi\u00e9n dio conciertos en Blackthorn 51 y Madamme X. \n \nEn 2015 Kierto tuvo una gira de medios en Nueva York, con entrevistas en Televisi\u00f3n para Mundo Fox, RCN Internacional, NTN24 y LDM Show, radios online, Vida Urbana, C\u00f3digo Radio y Dj Jhon Enriquez en New York y El Galp\u00f3n 95.3 FM en Quito. Kierto particip\u00f3 en el LAMC 2015, el Latin Alternative Music Conference se celebra cada a\u00f1o en New York, es el equivalente del Sundance Film Festival pero para m\u00fasica latina alternativa. Donde se descubren los nuevos talentos de habla hispana en Estados Unidos, con ejecutivos de Sony, Universal, Spotify, etc. Tambi\u00e9n participa en el documental Hip Hop Calles y Peligro.\n \nEn agosto del mismo a\u00f1o lanza The Cave el primer \u00c1lbum como Solista lanzado en el Sancho Concert Hall de Queens, en New York y disponible en itunes y Spotify. El \u00c1lbum the Cave contiene 18 temas originales de Kierto, cuenta con la colaboraci\u00f3n de: Carter B, Gmo Sosa, Doble T, Mastrama, Elek Trigger entre otros. Temas en Espa\u00f1ol, Ingles y un Featuring en Aleman.\n \nA finales del 2015 Kierto viaja a Espa\u00f1a a promocionar su \u00c1lbum The Cave y cursa un M\u00e1ster en M\u00fasica en Berklee, la mejor Universidad de M\u00fasica del mundo con una beca provista por el gobierno ecuatoriano, En Octubre de ese a\u00f1o se present\u00f3 en la Ciudad de las Artes de Valencia, en la serie de Conciertos del Lago, un escenario \u00fanico sobre el agua. En Noviembre Kierto se present\u00f3 en la final de la ATP 2015, la \u00faltima a celebrarse en Valencia, rapeando junto a coreograf\u00edas y cantantes.\n \nEn 2016 incorpora banda en vivo a sus shows, se presenta en el Palacio de las Artes Reina Sof\u00eda en Valencia, en Discover 4, tambi\u00e9n colabora en la canci\u00f3n \u201cLet\u2019s Move\u201d de Brail Watson que fue producida por Patrice Rushen. Compone dos singles con Patris Shanti y Veronica Largiu, y se asocia con Rov Records y su fundador Rafael Oviedo, productor de Los \u00c1ngeles. \nA finales del 2016 Kierto regresa a Ecuador para presentar su \u00c1lbum \u201cThe Cave\u201d con una gira de medios y un tour nacional 2017 y conciertos en latinoam\u00e9rica. Tambi\u00e9n estrena nuevos videos musicales, proyectos sociales y audiovisuales. En Ecuador se presenta en el Aniversario de la Roots, Flags Sport, Tattoo Fest 2016, En 2017 su tour comienza en Quito en el Caf\u00e9 Democr\u00e1tico, Pobre Diablo, Taita Rock y Garua."}}, {"nombre": "FELIPE CENTENO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/felipe-centeno/", "facebook": "https://www.facebook.com/pg/felipitocenteno/about/?ref=page_internal", "error": {"message": "Unknown path components: /felipitocenteno/about", "code": 2500}}, {"nombre": "ANGGIE Y STRATEGA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/anggie-y-stratega/", "facebook": "https://www.facebook.com/pg/AnggieYStratega/about/?ref=page_internal", "error": {"message": "Unknown path components: /AnggieYStratega/about", "code": 2500}}, {"nombre": "GIO MOLINA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gio-molina/", "facebook": "https://www.facebook.com/pg/GioMolinaOficial/about/?ref=page_internal", "error": {"message": "Unknown path components: /GioMolinaOficial/about", "code": 2500}}, {"nombre": "INFECTO DEVORANTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/infecto-devorante/", "facebook": "https://www.facebook.com/infectoDevorante/", "facebookInfo": {"id": "194082223944515", "hometown": "Quito - Ecuador", "influences": "Despised Icon, Suicide Silence, Cephalic Carnage, Sumatra, WhiteChapel, Suffocation, Lamb of God, All Shall perish, Decapitated.....", "press_contact": "infectodevorante@hotmail.com", "record_label": "Independent", "band_members": "Alejandro Solis (Voz)\nDiego Proa\u00f1o (Guitarra)\nGerman Vimos (Bajo)\nJorge Garrido (Bateria)", "bio": "Se inicia Infecto devorante el 24 de Marzo de 2007 teniendo como miembros a:\n\nFernando Torres (Vocalista)\nJorge Garrido (Bateria)\nGerman Vimos (Bajo)\nDiego Proa\u00f1o (Guitarra)\n\nA inicios de 2009 la banda lanza su primer promocional grabado en vivo en el evento \"Extreme Metal Fest\". El cual fue difundido por varios blogs internacionales de musica (MetalArea, ShareBrutality, )\n\nA inicios de 2010 se incorpora a Alejandro Solis como vocalista para complementar el aspecto brutal de la banda.\n\nPara finales de Julio 2010 la banda graba su primer tema profesionalmente (Va a ser un infierno) en Equilibrio Records. \n\nGracias a la banda hermana (Desarma el Imposible), Infecto Devorante obtiene un nuevo material grabado en vivo, en el evento Deathcore Party II, el cual se decide no sacar a libre distribuci\u00f3n debido a la cercan\u00eda de su trabajo discogr\u00e1fico.\n\nLuego de 7 meses entre Producci\u00f3n, Edicion y PostProducci\u00f3n, la banda obtiene su primer video oficial, planteado como un mensaje fuera de lo natural (Surreal), basado en la est\u00e9tica visual oscura del Deathcore contemporaneo. \n\nAl cumplir 4 a\u00f1os de recorrido musical (24 Marzo 2011) realiza el lanzamiento de su video oficial -Va a ser un Infierno- en formato High Definition mediante Youtube y diversos canales.\n\nYa en proceso de grabaci\u00f3n del Disco a finales de Julio de 2011 Alejandro Solis (Vocalista) decide viajar a Argentina (Pais natal) debido a motivos personales, por lo cual la banda regresa a formaci\u00f3n Original.\n\nPocos meses despu\u00e9s Fernando Torres (Vocalista) tambi\u00e9n decide dejar la banda por motivos personales.\n\nSe cancelan los eventos para Guayaquil y Loja que estaban planificados como tambi\u00e9n la grabaci\u00f3n de su Disco titulado \u201cEl despertar de un d\u00eda violento\u201d siendo que solo faltaban grabar los vocalistas.\n\nLuego de un gran debate entre sus miembros, se decide continuar en pie con el proyecto abriendo la convocatoria para encontrar vocalista.\n\nInicia un proceso de depuraci\u00f3n musical enfocado a tener una composici\u00f3n mucho mas s\u00f3lida y legible la cual dura alrededor de 7 meses en ser adaptada.\n\nEl 2 de Enero de 2013 se hace p\u00fablico su regreso a escenarios teniendo la formaci\u00f3n original en los instrumentos e incorporando como vocalista a Alejandro Solis\n", "about": "INFECTO DEVORANTE\nMetal extremo (Quito- Ecuador)", "genre": "Brutal Deathcore", "current_location": "Quito", "general_manager": "Jorge Garrido (0984678429)", "booking_agent": "Jorge Garrido (0984678429), Diego Proa\u00f1o (099-202-0347)", "birthday": "03/24/2007", "username": "infectoDevorante", "website": "http://www.myspace.com/infectodevorante", "is_verified": false, "name": "INFECTO DEVORANTE"}}, {"nombre": "YESSY RODRIGUEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/yessy-rodriguez/", "facebook": "https://www.facebook.com/yessy.rodriguez.568", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (yessy.rodriguez.568)", "code": 803}}, {"nombre": "BLACK SUN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/black-sun/", "facebook": "https://www.facebook.com/blacksunecuador1/", "facebookInfo": {"id": "109326879783", "artists_we_like": "Helloween, Stryper, Hammerfall, Judas Priest, Iron Maiden, Edguy, Avantasia, Accept, Hell, Masterplan, Firewind", "hometown": "Guayaquil", "influences": "Power, Heavy, Thrash, Speed, Hard, Rock / Metal.", "press_contact": "blacksunec@gmail.com\n\ninfo@blacksun.com.ec", "band_members": "Chemel Neme (Voz)\nChristopher Gruenberg (Guitarra)\nSantiago Salem (Bajo)\nNicol\u00e1s Estrada (Bateria)\n", "bio": "La etapa Pre-Black Sun arranca en 1999 cuando conocidos por amigos en\ncom\u00fan, se juntan Nicol\u00e1s Estrada (bater\u00eda), Christopher Gruenberg (guitarra),\nXavier Diab (Guitarra), Juan Miguel Iturralde (bajo).\nLa parte instrumental estaba s\u00f3lida, pero faltaba quien cante el cual por\ntiempo despu\u00e9s fue encontrado Chemel Neme (vocalista), antiguo cantante de\nbandas como Sanctuary y C\u00edclopes en Silencio. Pronto se compact\u00f3 la banda,\npero Xavier Diab debi\u00f3 dejar la banda por motivos personales.\nLa primera opci\u00f3n fue integrar al bajista y amigo de la banda Luis Fernando\nFabara y Juan Miguel Iturralde paso a remplazar a Xavier Diab en la guitarra. Con esta formaci\u00f3n se graba el primer\nsencillo a promocionar por la banda: METAL MADNESS, la banda emprende\nsu ascenso y aparece a nivel de la escena nacional.\nEn el a\u00f1o 2004 Black Sun comienza a grabar su \u00e1lbum\ndebut el cual tendr\u00eda como t\u00edtulo Tyrant From a Foreign Land (Tirano de una\nTierra Lejana) el cual fue lanzado al mercado en julio de 2005 y goza de una\nexcelente aceptaci\u00f3n por parte del p\u00fablico roquero nacional, el disco estuvo en\nel TOP 25 de los discos mas vendidos a nivel nacional de la tienda de m\u00fasica\nTower Records.\nDurante el 2005 Black Sun se present\u00f3 en algunos eventos importantes como\nel concierto B3 en Guayaquil el cual fue un lleno completo superando las\nexpectativas de los organizadores. A finales del a\u00f1o una de las canciones de la\nbanda (Just Like Fire) fue incluida en la programaci\u00f3n del campeonato de\nf\u00fatbol nacional en Canal Uno, hecho que depar\u00f3 a la banda la aceptaci\u00f3n de\nun p\u00fablico mucho m\u00e1s diverso y aument\u00f3 el estatus de la banda al cerrar el\na\u00f1o.\nA principios del 2006 Black Sun se present\u00f3 en algunos eventos importantes\npero su mayor logro fue la invitaci\u00f3n a talonear al grupo espa\u00f1ol Mago de Oz\nante 12,000 personas en Quito, el grupo recibi\u00f3 una excelente aceptaci\u00f3n por\nparte del p\u00fablico capitalino.\nEn el 2007 Black Sun empieza el proceso de composici\u00f3n de los temas que\nser\u00e1n parte de su nueva producci\u00f3n discogr\u00e1fica para lo que viajan a Alemania\ny contactan con Kai Hansen (Gamma Ray y Ex \u2013 Helloween) quien es el\npropietario de High Gain Studios (www.highgainstudios.com) donde empiezan\na dar vida a segundo disco. Luis Fernando Fabara deja la banda y los bajos del Dance of Elders son grabados por Lady Catman ex guitarrista de \u201cDie Apokaliptischen Reiter\u201d.\n\nEn el 2009 la banda da apertura a uno de los mejores exponentes del Metal\nEuropeo EDGUY. A finales del mismo a\u00f1o el grupo termina de garbar en Alemania su segundo disco, llamado DANCE OF ELDERS. A inicios del 2010 la banda contacta a Felipe Machado (Final Frontier) dise\u00f1ador de bandas muy conocidas del medio (Rhapsody Of Fire, Blind Guardian, Iced Earth) quien seria el encargado de dar vida a la portada de Dance Of Elders, ya para finales de a\u00f1o la banda termina todos los detalles de su segunda producci\u00f3n discogr\u00e1fica y lo lanza en Ecuador y varios pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica.\nPor recomendaci\u00f3n de Christopher Gruenberg, Santiago Salem, amigo y roadie ocasional de Black Sun entra al grupo para remplazar el puesto que hab\u00eda dejado Luis Fernando Fabara en el bajo.\nActualmente BLACK SUN se encuentra en proceso de composici\u00f3n con miras hacia un tercer \u00e1lbum. Es en esta etapa donde se estrena el videoclip del tema DEHUMANIZED en el cual presentar\u00e1n la alineaci\u00f3n 2012. \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nThe Pre-Black Sun era starts on 1999, when Nicol\u00e1s Estrada (Drums), Christopher Gruenberg (Guitar), Xavier Diab (Guitar), Juan Miguel Iturralde (Bass) were introduced to each other by friends in common.\nThe instrumental part of the band was solid and in need of a frontman/singer; which was finally taken by Chemel Neme (lead vocals), who was a singer for Sanctuary and Ciclopes del Silencio. \nWith a complete lineup, the band was tight and rising However, Xavier Diab had to leave the band for personal reasons. With his leaving, the band was left without a bassist. The best option was to contact a friend and bassist Luis Fabara to play bass and Juan Miguel Iturralde would switch to guitar. With this lineup the first single, METAL MADNESS, is recorded and promoted. The band takes on the local scene with great acceptance. \nOn the year 2004, Black Sun engages their first studio album recording, which will end up being named \u201cTyrant From a Foreign Land\u201d. It debuted in the local scene and music stores on July 2005, attaining excellent reviews and acceptance from the local rockers. The album ended up on the TOP 25 BEST SELLING charts in Ecuador, distributed mainly by Tower Records stores.\nDuring this year Black Sun was part of large and important events, like the B3 concert in Guayaquil, which sold out and overwhelmed the producer\u2019s expectative.\nBy the end of the year one of the songs from the first album was included in the local TV networks most watched sports program on Canal Uno. This event opened up the band\u2019s reach to a more diverse group; it helped the band catapult its status, closing the year in great fashion.\nBy 2006 Black Sun had made their way to become one of biggest bands in the scene, becoming the opening act for Mago de Oz in Quito, in front of 12,000+ fans. The group received an excellent response from Quito\u2019s crowd. \nOn 2007, Black Sun focuses on composition for the next album. The new songs became part of what it would become the band\u2019s biggest production yet, which took the band to German soils. Black Sun contacted Kai Hansen (Gamma Ray y Ex \u2013 Helloween), owner of High Gain Studios (www.highgainstudios.com) where the band gives birth to their second album. Luis Fernando Fabara leaves the band and for the album \u201cDance of Elders\u201d are recorded by Lady Catman, ex guitarist of the german band \u201cDie Apokaliptischen Reiter\n\nOn 2009 Black Sun became the supporting act for EDGUY, one of the biggest exponents of European Metal, for a show that took place in Quito, Ecuador. During this year the band finishes recording the second album as well. Early in 2010 the band contacts Felipe Machado (Final Frontier) art designed of well known bands of the Genre (Rhapsody Of Fire, Blind Guardian, Iced Earth) who gave life to the \u201cDance of Elders\u201d album artwork. By the end of the year, the band has polished the details of the second album \u201cDance of Elders\u201d which is released in Ecuador and some countries in Latinamerica. \n\nThe bass guitar spot left by Luis Fernando Fabara needed a replacement. On recommendation of guitarist Christopher Gruenberg, Santiago Salem, friend and ocassional roadie, joins the band.\n\nNowadays, BLACK SUN is a more mature and professional band, gazing into what will be a third album, the release of the new video of the song DEHUMANIZED and the release of the new web page and newest lineup. All in all, it happens on the 10th year of the band being in effect on the music scene.", "emails": ["blacksunec@gmail.com"], "about": "Hard Rock/Heavy Metal Band from Guayaquil, Ecuador (www.blacksun.com.ec)", "genre": "Heavy Metal / Hard Rock", "current_location": "Guayaquil", "general_manager": "blacksunec@gmail.com\ninfo@blacksun.com.ec", "booking_agent": "blacksunec@gmail.com\n\ninfo@blacksun.com.ec", "username": "blacksunecuador1", "website": "www.blacksun.com.ec", "release_date": "00500", "is_verified": false, "name": "BLACK SUN", "description": "Grupo de Hard Rock/Metal de Guayaquil, Ecuador\nHard Rock/Heavy Metal Band from Guayaquil, Ecuador\nwww.blacksun.com.ec\nhttp://www.youtube.com/user/TheBlackSunEcuador\nhttps://itunes.apple.com/us/album/the-puppeteer/id1228646590\nhttps://open.spotify.com/album/15Imp4tq9ch8IjqNo6sf8E\n@BlacksunEc"}}, {"nombre": "COLADOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/colados/", "facebook": "https://www.facebook.com/ColadosEcuador/?ref=ts&fref=ts", "facebookInfo": {"id": "1435376993342264", "hometown": "Quito", "influences": "ROMBAI", "band_members": "Joha Pe\u00f1aherrera\nIsra Varela\nGaby Espinoza\nVictor Escobar", "bio": "El proyecto juvenil \u201cColados\u201d ha incursionado en el medio art\u00edstico durante los \u00faltimos tres a\u00f1os, participando en los eventos m\u00e1s importantes del Ecuador. En sus inicios el proyecto se enfocaba en la cobertura audiovisual de conciertos y en entrevistas con los artistas m\u00e1s representativos del medio musical nacional e internacional. Sin embargo, gracias a la aceptaci\u00f3n y a petici\u00f3n del p\u00fablico, el proyecto tom\u00f3 otro rumbo direccion\u00e1ndose al campo de la m\u00fasica.\n\nEl grupo ha realizado durante el \u00faltimo a\u00f1o presentaciones en diferentes tipos de establecimientos como eventos, reinados, conciertos y colegios logrando conseguir el reconocimiento y admiraci\u00f3n entre grandes y peque\u00f1os.\n\n\u201cColados la banda\u201d se compone de cuatro integrantes: Israel Varela, Johanna Pe\u00f1aherrera, Victor Escobar y Gabriela Espinoza. Cada uno de sus integrantes tiene un estilo en particular respondiendo a los diferentes gustos del p\u00fablico ecuatoriano. Es por eso que la particularidad de sus presentaciones se debe a la versatilidad de cada uno. \nSus shows tienen una fusi\u00f3n de canto, baile, animaci\u00f3n, acting, audiovisuales, premios y m\u00e1s. \nEl objetivo de la banda es entretener a su p\u00fablico, brindando una propuesta completa que no hay actualmente en el pa\u00eds.\n\nEste nuevo proyecto busca establecer a estos cuatro talentos como roles a seguir en la juventud ecuatoriana, transmitiendo con sus canciones y su imagen fresca y juvenil, el ideal perfecto para colarse a todo lado con la mejor m\u00fasica y energ\u00eda.\n", "emails": ["cola2oficial@gmail.com"], "about": "COLADOS Y COLADOS LA BANDA", "genre": "Pop Latino\nCumbia Cheta", "birthday": "11/18/2013", "username": "ColadosEcuador", "website": "http://www.colados.com.ec/", "is_verified": false, "name": "Colados"}}, {"nombre": "VALENTINA L\u00d3PEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/valentina-lopez-2/", "facebook": null}, {"nombre": "DINAMOL & JAIKAB", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dinamol-jaikab/", "facebook": "https://www.facebook.com/dinamoljaikab", "facebookInfo": {"id": "241244979241815", "artists_we_like": "Dinamol\nJaikab\nGino", "hometown": "Cuenca, San Juan Bosco", "about": "Artistas del Genero Urbano de Ecuador.", "genre": "Masculino", "current_location": "Cuenca, San Juan Bosco,", "phone": "0989109966", "username": "dinamoljaikab", "website": "www.wix.com/ecuamundo/dinamolrecords", "is_verified": false, "name": "Dinamol & Jaikab", "description": "Dinamol & Jaikab, del canton San Juan Bosco provincia de Morona Santiago; haciendo musica Urbana de calidad para el mundo."}}, {"nombre": "M\u00cdA CORREA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mia-correa/", "facebook": "https://m.facebook.com/home.php?refid=8&_rdr"}, {"nombre": "ALINA NV", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alina-nv/", "facebook": "https://www.facebook.com/AlinaNVoficial/", "facebookInfo": {"id": "337808132980092", "bio": "Carito Narvaez con su nombre artistico Alina NV, nace en Quito desde muy peque\u00f1a aficionada con el canto, descubre su talento a los 12 a\u00f1os ganando diferentes concursos intercolegiales, ama el canto y se perfecciona en ello estudiando desde muy peque\u00f1a m\u00fasica, compartiendo escenario con grandes artistas nacionales e internacionales, participando en medios de comunicacion, dando giras a nivel internacional representando a su pais, orgullosamente ecuatoriana... un abrazo y un beso att: Carito Narv\u00e1ez", "about": "Snap: Carito57\nInstagram: Alinanv_oficial\n contactos: narciverdezoto@hotmail.es\n\n", "birthday": "07/05/1991", "username": "AlinaNVoficial", "website": "http://alinanv-com.webnode.es/", "is_verified": false, "name": "Alina NV"}}, {"nombre": "PATRICIA PIERNAS LARGAS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/patricia-piernas-largas-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/Patricia-Piernas-Largas-108494025906877/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Patricia-Piernas-Largas-108494025906877", "code": 803}}, {"nombre": "XO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/xo/", "facebook": null}, {"nombre": "BORIS Y LOS BICHO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/boris-y-los-bicho/", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100004412294681", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: profile.php", "code": 803}}, {"nombre": "GABY SANZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gaby-sanz/", "facebook": "http://www.facebook.com/gabysanzec"}, {"nombre": "MARQU\u00c9S", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marques/", "facebook": "https://www.facebook.com/Marqu%C3%A9s-M%C3%BAsica-Oficial-162353783866364/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Marqu\u00e9s-M\u00fasica-Oficial-162353783866364", "code": 803}}, {"nombre": "K-TLEYA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/k-tleya-banda/", "facebook": "https://www.facebook.com/ktleya/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "259818007374258", "artists_we_like": "Elvis Crespo, Luis Miguel, Grupo Mania,To\u00f1o Rosario, Marc Anthony, Eddie Herrera, Chino & Nacho.", "hometown": "Quito", "influences": "Eddie Herrera, Grupo Man\u00eda, Elvis Crespo.", "press_contact": "0995423300", "record_label": "Rana Producciones", "band_interests": "Promoci\u00f3n ", "band_members": "Rene Paladines G.\nRen\u00e9 J. Paladines M.\nLenin Becerra\nRomulo Gallegos\nMauro Lozano\nFranklin Chapalbay\nSantiago Alvarez\nCristian Espinoza\nElvis Yungan  \nEsteban Benalcazar\nJosu\u00e9 Camuendo\nAndr\u00e9s Loja\nJonas Cede\u00f1o\nAndr\u00e9s Abreo\n\n\t\nRita Merec\u00ed  Management\nCarlos Guerrero  Staff\n", "bio": "K-tleya \nBanda Ecuatoriana\nK-tleya Banda nace en la ciudad de Quito \u2013 Ecuador el 28 de enero del 2001. \n\nFundada por el productor y cantante de origen lojano Ren\u00e9 Paladines, el  mismo que ya ten\u00eda una experiencia de 17 a\u00f1os en la escena, siendo parte de diferentes proyectos musicales de renombre.\nCon una base de m\u00fasicos lojanos. En poco tiempo K-tleya logra ubicarse en los eventos m\u00e1s exclusivos de la capital, para posteriormente expandirse hacia el resto del pa\u00eds.\n\n\nDesde sus inicios K-tleya muestra gran versatilidad  en cuanto al performance en vivo, tocando y fusionando  diferentes g\u00e9neros musicales, con mucha calidad en sus shows; adem\u00e1s de una poderosa coreograf\u00eda y capacidad interpretativa.\n\nEn su primer a\u00f1o, sacan a la luz el disco llamado \u201cA La Cima\u201d,  disco con 7 tracks, en los cuales resaltan temas propios y sobre todo una re versi\u00f3n del conocido pasillo \u201cTu & Yo\u201d, en aquella  \u00e9poca resulta ser una  propuesta diferente, muy bien aceptada por muchos y que gener\u00f3 cierta controversia en algunos m\u00fasicos defensores del pasillo aut\u00e9ntico. Posteriormente esto dar\u00eda paso a lo que actualmente est\u00e1 ocurriendo en la m\u00fasica del Ecuador, ya que  dio apertura a nuevas fusiones, re versiones y propuestas hacia nuestra m\u00fasica nacional tradicional.\n\nCon este disco, K-tleya llega a los medios de comunicaci\u00f3n televisivos y radiales, logrando posicionarse en eventos corporativos, eventos privados, fiestas de aniversarios de cantones,  ciudades y provincias  de todo el pa\u00eds.\n\nEn el 2005, esta banda que a\u00fan bregaba por ir ganando nombre en la escena musical de su pa\u00eds, recibe la invitaci\u00f3n de parte del comit\u00e9 organizador del festival \u201cRitmos con Altura\u201d para ser parte de su tercera edici\u00f3n en la ciudad de La Paz \u2013 Bolivia, alterando  con grupos de diferentes pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica. \n\nEs as\u00ed como K-tleya se internacionaliza. Siendo el motor de ello las composiciones de Ren\u00e9 Paladines, las que logran abrir esta puerta; en el programa \u201cViva La Salsa\u201d, el tema, \u201cUna L\u00e1grima\u201d llega a estar entre los temas m\u00e1s solicitados por la audiencia.\n\nK-tleya, hace conciertos en la ciudad de La Paz, para todo su p\u00fablico, teniendo un \u00e9xito rotundo y logrando afinidad de parte de los bolivianos.\n\nEn el 2012, con la llegada de su segundo disco \u201cEl Poder\u201d, viajan a Republica Dominicana, la tierra due\u00f1a del merengue, aqu\u00ed K-tleya con sobra de merecimientos, deja en alto el nombre de Ecuador y en especial impacta al p\u00fablico dominicano, al ver que una banda de extranjeros logra interpretar tan bien el g\u00e9nero del cual son due\u00f1os. Esta experiencia marca grandemente a los miembros de esta banda, e inspira para seguir trabajando en pos de la m\u00fasica en Ecuador.\n\nEl disco \u201cEl Poder\u201d, contiene temas como \u201cLadrona de Amor\u201d el cual les acerca hacia al p\u00fablico juvenil, adem\u00e1s de ser nominado por SAYCE, como uno de los temas con mayor rotaci\u00f3n en medios, la re edici\u00f3n de \u201cA Tajitos de K-\u00f1a\u201d, tema compuesto por Hern\u00e1n Sotomayor, que les sirve para consolidarse como una de las mayores exponente de m\u00fasica tropical en el pa\u00eds.\n\nLa puesta en escena de K-tleya cuenta con 14 m\u00fasicos en vivo en cada uno de sus shows, transitan todos los estilos tropicales (merengue, salsa, cumbia, bachata, vallenato) y adem\u00e1s de ir por m\u00e1s g\u00e9neros como la m\u00fasica retro pop de los 60\u00b4s, 70\u00b4s, 80\u00b4s y 90\u00b4s,  rock and roll, ska rock, reggaet\u00f3n y pop moderno.\nK-tleya ha acompa\u00f1ado en sus conciertos en Ecuador a Jandy (voz de Chichi Peralta),  Liz de Venezuela, Servando & Florentino, Oro S\u00f3lido,  Charlie Zaa; adem\u00e1s de alternar con innumerables artistas internacionales y nacionales como Jerry Rivera, Juan Fernando Velasco, Grupo Gal\u00e9, Daniel P\u00e1ez, Grupo Niche, Ma\u00eda, Cabas, Grupo 5, Crucks en Karnak.\n\nEn la actualidad, trabajan en sus dos nuevas producciones: su nuevo disco \u201cAniversario\u201c y el DVD \u201cK-tleya Sinf\u00f3nico\u201d, el cual es un documental  de lo que es el primer concierto de una orquesta de m\u00fasica tropical junto a una orquesta sinf\u00f3nica, la cual en esta ocasi\u00f3n fue OSL (Orquesta Sinf\u00f3nica de Loja).\n\nFinalmente con 17 a\u00f1os por cumplir, con alrededor de 1200 conciertos, recorrer su pa\u00eds y visitar otros, K-tleya promete mantener su calidad musical, ser parte del cambio positivo en la industria musical del pa\u00eds, y dejar en alto el nombre del Ecuador.\n\n\nEl Poder de la M\u00fasica Latina\u2026\u2026\u2026.K-tleya Pa T\u00ed.\n\n\n\n", "emails": ["ranaproducciones@hotmail.com"], "about": "El Poder de la M\u00fasica Latina\n\nK-tleya Pa Ti..... #Bailemos #\u00d3yelo", "genre": "Latino/Tropical", "current_location": "Quito Ecuador", "general_manager": "Ren\u00e9 Alfonso Paladines Galarza", "booking_agent": "Rita Merec\u00ed 0998220474", "phone": "0998584833 // 0998220477", "username": "ktleya", "website": "http://k-tleya.com/", "release_date": "20010128", "is_verified": false, "name": "K-tleya", "description": "Considerada por muchos como la mejor orquesta del pa\u00eds, en sus 17 a\u00f1os viene con nuevos proyectos para su p\u00fablico, \"\u00d3yelo\", el primer single de este a\u00f1o 2017, adem\u00e1s de nuevas fusiones que vendr\u00e1n.\n\n\"\u00d3yelo\", su nuevo tema promocional, una producci\u00f3n con nivel internacional, trabajado con los mas altos standards de calidad y exigencia en cuanto a la producci\u00f3n sonora y musical, K-tleya con alrededor de 1300 shows, ya est\u00e1 entre las bandas m\u00e1s populares del pa\u00eds\n\nTras 16 a\u00f1os, el mejor show del Ecuador, temas propios y la mayor energ\u00eda musical, K-tleya es ser parte del cambio en la visi\u00f3n de la m\u00fasica hecha en Ecuador, demostrando con hechos que ac\u00e1 se hacen cosas de calidad, siempre con trabajo, sacrificio y esfuerzo.\n\nEl Poder de la M\u00fasica Latina!! K-tleya Pa T\u00ed....\n\n"}}, {"nombre": "LEONEL ARMIJOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/leonel-armijos/", "facebook": "https://www.facebook.com/leonelarmijosmusica/", "facebookInfo": {"id": "118170201587906", "artists_we_like": "Funky Express Band", "hometown": "Loja", "press_contact": "leonelarmijos@hotmail.com", "record_label": "Independiente", "about": "M\u00fasico, productor y compositor que se encuentra promocionando su \u00e1lbum \"Chambero\" el cual tiene invitados a Alex Alvear, Angeles Carri\u00f3n, Ale Villavicencio, Pato Gonzaga, Rayo Montes, Boris Gallino y m\u00e1s", "genre": "Autor, Folk", "current_location": "Loja", "booking_agent": "0998913224", "username": "leonelarmijosmusica", "website": "http://spoti.fi/28PQHPu", "is_verified": false, "name": "Leonel Armijos", "description": "M\u00fasico, productor y compositor que ha colaborado con bandas lojanas, Angeles Carrion y Pato Gonzaga. Medalla de Oro a mejor autor otorgada por Radio Super L\u00e1ser FM en el 2008, gracias al tema \"Te Adoro\" que interpreta Angeles Carri\u00f3n. En el 2010 tambi\u00e9n gracias al tema \"Caminos\" de la Funky Express Band, mismo que fue grabado junto a Iv\u00e1n Paredes de Pap\u00e1 Chang\u00f3. Tambi\u00e9n ha escrito \"Unete Nena\" de la Funky Express Band,  utilizado en la banda sonora de la pel\u00edcula \"Atrapen al Santo\", \"Nocturno\" para el documental de Angel Felic\u00edsimo Rojas; \"Laberinto\". Ha producido, compuesto y grabado temas para el CD de Misi\u00f3n Ecuador (UTPL) y ha colaborado en varios discos m\u00e1s.\n\nEste 2017 lanza su \u00e1lbum \"Chambero\", el mismo que incluye ritmos ecuatorianos y del mundo junto a grandes m\u00fasicos. M\u00e1s informaci\u00f3n al 0998913224\n"}}, {"nombre": "AGRUPACI\u00d3N SKALA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/agrupacion-skala/", "facebook": "https://www.facebook.com/skala.com.ec/", "facebookInfo": {"id": "276528455832111", "artists_we_like": "RKLD", "hometown": "Quito", "record_label": "PRODUCCIONES BARONA INTERNACIONAL", "band_members": "DANILO BARONA - CARLOS CHAVES - SAUL ESTRELLA - CONTRASE\u00d1A DJ... 100 % KUMBIA LIGTH... LA KUMBIA QUE MANDA... SIENTE LA DIFERENCIA... AQUI NACE LA VERDADERA CREATIVIDAD", "bio": "Este 15 de agosto Ecuador festeja los 12 a\u00f1os de vida art\u00edstica, de la \u00fanica agrupaci\u00f3n juvenil Show Kumbiambera que tiene la carita de Dios.\n\n12 a\u00f1os de vida art\u00edstica\u2026 m\u00e1s de una d\u00e9cada haciendo sentir la diferencia al Ecuador\u2026 100 % Kumbia Light.\n\nDanilo, Carlos, Sa\u00fal Y Alejandro est\u00e1n por cumplir 12 a\u00f1os de \u00e9xitos, alegr\u00edas, triunfos, tristezas, penas, pero sobre todo 12 a\u00f1os de estar haciendo disfrutar cada fin de semana en diferentes escenarios, a toda la gente de los diferentes rincones del pa\u00eds.\n\nSus coreograf\u00edas ha sido en muchas ocasiones nominadas en diferentes medios de comunicaci\u00f3n como una de las mejores que tiene el pa\u00eds. \u201cAdem\u00e1s de haber creado el helic\u00f3ptero humano\u201d, acrobacias dentro de su show\u2026 que fue calificada como una de las coreograf\u00edas m\u00e1s riesgosas que han podido lograr.\n\nSu kumbia 100 % light: desempolvando grandes \u00e9xitos en un homenaje a las mejores orquestas de Ecuador, Colombia y Per\u00fa\u2026 con arreglos modificados y totalmente en vivo \u201cguitarras el\u00e9ctricas, trompetas, trombones, saxos, percusi\u00f3n, pianos\u201d.\n\nTemas que hoy por hoy lo bailan en todo el Ecuador al ritmo de Skala.\n\nUNA D\u00c9CADA DE RECONOCIMIENTOS:\n\nA\u00f1o 2003. Mejor agrupaci\u00f3n masculina coreogr\u00e1fica en diferentes medios de prensa.\n\nA\u00f1o 2004. Grupo revelaci\u00f3n 2004 en a todo dar programa de TC Televisi\u00f3n.\n\nA\u00f1o 2005. Mejor grupo tropical del pa\u00eds \u201cradio estrella Guayaquil\u201d\n\nA\u00f1o 2005. Grupo fuera de serie \u201cRadio Morena \u201c\n\nA\u00f1o 2005. Mejor grupo tropical del pa\u00eds \u201cGaviota de oro Ibarra \u201c\n\nA\u00f1o 2006. Mejor grupo masculino de Quito.\n\nA\u00f1o 2007. Mejor agrupaci\u00f3n juvenil del pa\u00eds. Voces del Ecuador.\n\nA\u00f1o 2008. Homenaje a Skala por ser la \u00fanica agrupaci\u00f3n juvenil de Quito.\n\nA\u00f1o 2009. Grupo fuera de serie Radio Morena.\n\nA\u00f1o 2010. Mejor agrupaci\u00f3n masculina tropical \u201cCuenca\u201d.\n\nA\u00f1o 2011. Reconocimiento por haber logrado plasmar su propio GYM\n\nHoy por hoy Skala acaba de lanzar al mercado su nueva producci\u00f3n discogr\u00e1fica 100 % Kumbia Light\u2026 \u201cSiente la diferencia\u201d.\n\nDentro de esta producci\u00f3n el tema \u201cNo esperes que muera\u201d empieza a despuntar en las diferentes estaciones radiales del pa\u00eds.\n\nAl cumplir Skala una d\u00e9cada de vida art\u00edstica, Producciones Barona Internacional y su representante Xavier Barona Gonz\u00e1lez quiere agradecer al p\u00fablico del pa\u00eds, por haber hecho que diferentes temas musicales sean grandes \u00e9xitos y ganadores de diferentes nominaciones entregando totalmente gratis.\n\nLa tercera edici\u00f3n de la revista \u201cLos grandes del Ecuador rinden homenaje a la \u00fanica agrupaci\u00f3n juvenil 100 % Kumbia Light del pa\u00eds\u201d con diferentes artistas que acompa\u00f1aran a Skala rindiendo un homenaje en sus 12 a\u00f1os de vida art\u00edstica, adem\u00e1s de un disco que llevara un tema de cada artista de dicha revista.", "emails": ["managergruposkala@live.com"], "about": "GRUPO SKALA...100 % KUMBIA LIGTH... LA KUMBIA QUE MANDA...SIENTE LA DIFERENCIA...AQUI NACE LA VERDADERA CREATIVIDAD.", "genre": "Masculino", "general_manager": "Xavier Barona - Jaime Barona", "phone": "0983009845***0999226501", "username": "skala.com.ec", "website": "http://www.skala.com.ec", "is_verified": false, "name": "SKALA Siente la diferencia - P\u00e1gina Oficial", "description": "GRUPO SKALA - 100 % KUMBIA LIGTH - SIENTE LA DIFERENCIA... DANILO, CARLOS, DALTHON , ESTEBAN - MATEO Y CONTRASE\u00d1A DJ, FORMAN PARTE DE LA KUMBIA QUE MANDA... AQU\u00cd NACE LA VERDADERA CREATIVIDAD... \n\nCONTACTOS: 0983-009-845   0999-226-501"}}, {"nombre": "MALENA & L SINVERGUENZAS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/malena-los-sinverguenzas/", "facebook": "https://www.facebook.com/Malenaylossinverguenzas/", "facebookInfo": {"id": "1724225937797456", "hometown": "MANABI-ECUADOR", "bio": "Soy Malena Pesantes, cantante profesional, digna representante de la Provincia de Manab\u00ed, ahora me encuentro promocionando mi nueva propuesta musical que s\u00e9 les va a encantar, quiero identificarme con mi gente y por ello he pensado en esta producci\u00f3n junto a mi Banda \"Los Sinverg\u00fcenzas\" hacemos M\u00daSICA POPULAR ECUATORIANA CON FUSIONES TROPICALES, FUNK Y POP. Una banda de m\u00fasicos de \u00e9lite con quienes montaremos un show divertido en escena.", "emails": ["malenasinverguenzas@hotmail.com"], "about": "Soy Malena Pesantes, cantante profesional. Con mi Banda \"Los Sinverg\u00fcenzas\" hacemos M\u00daSICA POPULAR ECUATORIANA CON FUSIONES TROPICALES, FUNK Y POP. ", "current_location": "QUITO-ECUADOR", "phone": "0984400218", "username": "Malenaylossinverguenzas", "is_verified": false, "name": "Malena & los Sinverg\u00fcenzas"}}, {"nombre": "T\u00c1BANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tabano/", "facebook": "https://www.facebook.com/TabanoOficial/?ref=br_rs", "facebookInfo": {"id": "209402572066", "hometown": "Quito", "press_contact": "tabanooficial@gmail.com   /     Cel: Adri\u00e1n Enriquez\n    (+593 9)9 872 9844\n              099 872 9844\n             Luis Castro \n               098 729 4227\nFijo:  Radar Music\n         (+593 2)245 9603 \n            (02) 2 245 9603    \n", "band_members": "Juan Pablo G\u00f3mez de la Torre - Voz;\nMarco Salvador Gortaire - Guitarra;\nDiego Salvador Gortaire - Teclados;\nJuan Manuel Zapater - bater\u00eda;\nPatricio Jaramillo - Bajo", "bio": "T\u00e1bano es una banda ecuatoriana de pop rock que fusiona varios ritmos y sonidos, entre ellos latino, pop, rock, sinf\u00f3nico, balada, funk, etc., con una propuesta muy diversa que busca explorar la m\u00fasica sin ponerse l\u00edmites creativos. \n\nSu m\u00fasica habla de vivencias personales, situaciones y momentos que han inspirado sentimientos, pensamientos y reflexiones que se convirtieron en una necesidad de ser expresados como m\u00fasica. Letras, melod\u00edas y ritmos que al ser escuchados invitan al oyente a recordar, so\u00f1ar, cantar, bailar, a identificarse y proyectarse a s\u00ed mismos dentro de cada historia contada a trav\u00e9s de los sonidos.\n\n", "genre": "Pop Rock", "current_location": "Quito - Ecuador", "booking_agent": "Radar Music\nhttps://www.facebook.com/RadarMusicEc/", "username": "TabanoOficial", "is_verified": false, "name": "T\u00e1bano"}}, {"nombre": "CRIS E", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cris-e/", "facebook": "https://www.facebook.com/cris.espinoza2/media_set?set=a.416599541730324.96141.100001408462898&type=3", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (cris.espinoza2)", "code": 803}}, {"nombre": "SEBAS VALLEJO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sebas-vallejo/", "facebook": "https://www.facebook.com/sebasvallejo1995", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (sebasvallejo1995)", "code": 803}}, {"nombre": "MARMOLEJO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marmolejo/", "facebook": "https://www.facebook.com/SoloMarmolejo/", "facebookInfo": {"id": "1604108669889936", "hometown": "Quito Ecuador ", "record_label": "Magic Estudios / Mercury", "bio": "En el 2016  luego de un largo camino como vocalista y compositor de dos bandas nacionales, empieza en Quito Ecuador su carrera como solista, \u201cEvano\u201d en Guayaquil y \u201cAkxIIs\u201d en Quito le dieron las lecciones necesarias para emprender su propio camino. \nA lo largo de 5 a\u00f1os como l\u00edder de AkxIIs fue ganador de varios premios nacionales entre ellos MBN, LBM y reconocimientos de universidades por su aporte musical a varios movimientos culturales de las mismas entre ellas la USFQ y SEK.  \nRealizo dos bandas sonoras para largometrajes en los cuales fue \u201cprotagonista \u201c y \u201cantagonista principal\u201d  \u201cPecados\u201d para ABADON  y \u201cPaso a Paso\u201d para  EL ULTIMO DIA DE CLASES de \u201cProcine Internacional\u201d sus composiciones fueron los temas principales de estos  filmes, tambi\u00e9n  formo parte del elenco estelar de \u201cSecretos\u201d y \u201cMilagros\u201d para Ecuavisa, y \u201cLa virgencita\u201d para Gama Tv,  protagonizo varios cortos destacando entre ellos \u201cEl Verdugo\u201d de Cristhian Ochoa.\nEn el 2015 obtuvo su primer premio internacional en New York Usa, su tema \u201cPrincesa\u201d gano mejor video alternativo en los \u201cPremios Unidad\u201d entregados en el teatro de Queens NY.   En noviembre del 2016 se levanto ganador  con la estatuilla de  platino a mejor video en los \u201cIndie Filmes Awards\u201d de NY City en Usa, en diciembre del 2016 llego fue  semi finalista en  \u201cLos \u00c1ngeles Cine Fest\u201d con el video de Tu Se\u00f1al.       \nEn enero del 2017 empez\u00f3 la producci\u00f3n de su primer EP en \u201cMagic Estudios\u201d bajo la direcci\u00f3n de Pablo Aguinaga,  Morena es el primer sencillo que se lanza al publico y cuenta con la participaci\u00f3n  de Uno Casi Caos de Ecuador y  el rapero Tony Lisenko de La Florida USA \n", "username": "solomarmolejo", "is_verified": false, "name": "Marmolejo"}}, {"nombre": "VAN STEEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/van-steel/", "facebook": "https://www.facebook.com/VanSteelMusic/", "facebookInfo": {"id": "458775604170449", "hometown": "Quito ", "band_members": "Santiago Grijalva, Dark Garc\u00eda, Ivan Orozco, Manuel L\u00f3pez, Jana Lamprea. ", "emails": ["vansteelrockband@gmail.com"], "genre": "Rock, Gothic, Alternativo, indie  80 / 90", "username": "VanSteelMusic", "is_verified": false, "name": "Van Steel"}}, {"nombre": "BODDAH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/boddah/", "facebook": "https://www.facebook.com/BoddahBanda", "facebookInfo": {"id": "1777969502436329", "hometown": "Quito", "influences": "Black Sabbath \nLed Zeppelin \nThe Melvins\nNirvana\nAlice In Chains\n", "band_members": "Francisco Ponce\nRolando S\u00e1nchez\nJos\u00e9 Ignacio Delgado", "bio": "Con la intenci\u00f3n de presentar un sonido nuevo en Ecuador, naci\u00f3 Boddah. Con influencias de heavy metal, punk, y hard rock acompa\u00f1ado de un bajo resonante y una bater\u00eda que lo complementa a la perfecci\u00f3n mientras se a\u00f1ade una guitarra con riffs violentos y mel\u00f3dicos al mismo tiempo.", "emails": ["josedelgado24@hotmail.com"], "about": "And yet it moves", "genre": "Punk Rock", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Nicol\u00e1s Cruz", "phone": "0997281185", "username": "BoddahBanda", "website": "https://www.instagram.com/boddah____/", "is_verified": false, "name": "Boddah"}}, {"nombre": "PAKIRRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pakirre/", "facebook": "https://www.facebook.com/pakirremusic/", "facebookInfo": {"id": "391790504255799", "hometown": "Cuenca (Ecuador)", "press_contact": "@DASA Management", "record_label": "SanFrancisMusic", "band_interests": "Daddy Yankee, Chino & Nacho, Victor Mu\u00f1oz, etc.", "band_members": "Pakirre (Compositor, Cantante)\n", "bio": "PAKIRRE\nAngel Francisco Padilla Astudillo, nacido en Cuenca-Ecuador  (Diciembre/85) conocido por su nombre art\u00edstico \u201cPakirre\u201d, es un cantante, compositor, T\u00e9cnico en producci\u00f3n de Radio y Lcdo. En Orientaci\u00f3n Familiar. \nDesde muy joven mostr\u00f3 inter\u00e9s por la m\u00fasica. A los 20 a\u00f1os grab\u00f3 su primera canci\u00f3n con Roger Hid reconocido Productor Ecuatoriano, luego de unos a\u00f1os fue parte del Dueto \u201cTHE BROTHERS\u201d donde se public\u00f3 su primer \u00e1lbum de estudio titulado \u201cLOS ANDROIDES\u201d, realizando varios presentaciones a nivel Nacional en Ecuador, en ese tiempo conocido como \u201cPakito\u201d. \nEn 2011, se disuelve el dueto y empieza una nueva etapa dedicada a su Educaci\u00f3n Superior para luego combinarla con la m\u00fasica. En el 2013 forma un dueto con Faby \u201cLOS DEPREDADORES\u201d  donde su carrera musical nuevamente toma fuerza. \nPakito y Faby estuvieron entre las mejores del a\u00f1o con el Tema: \u201cDulce Ni\u00f1a\u201d Realizado por el Productor Venezolano Renny \u201cEl mago de la Melod\u00eda\u201d obteniendo reconocimientos locales, nacionales incluso sonando en Espa\u00f1a.\nEn el 2016 presenta su nueva faceta como solista cambiando su nombre art\u00edstico ha Pakirre y lanzando su primera producci\u00f3n Internacional \u201cReg\u00e1lame un Beso\u201d de su primer Disco de estudio como solista \u201cDESDE 0\u201d realizado y masterizado por el Ing. De Sonido Bernardo Arzola, productor muy reconocido en Venezuela que reside en Miami, ganador de dos Grammys: por Ingeniero en la Grabaci\u00f3n del Tema nominado a los Latin Grammys \u201cPegate\u201d del Grupo Treo y por Ingeniero de Grabaci\u00f3n de Voces en la grabaci\u00f3n ganadora al Latin Grammy \u201cMi Ni\u00f1a Bonita\u201d De Chino y Nacho. Se unieron para realizar esta mezcla m\u00e1gica de sonidos tropicales con una letra rom\u00e1ntica pegajosa para obtener este Material musical de calidad Internacional.\n", "emails": ["pakirremusic@gmail.com"], "about": "PakirreMusic2017 #Escritor #Compositor #Artista #Poeta&Loco #NuevaMusic #Se\u00f1oraProhibida \nSigan Escuchando #BailaNena #RegalameUnBeso\nSiguenos en Todas Las Redes: @pakirremusic\nContacto: 593995740836  ", "genre": "Tropical Urbano\n", "awards": "*100 dela 100 A\u00f1o: 2014\n*Nominacion a Mejor Canci\u00f3n Tropical del A\u00f1o 2016 -- #PremiosUnidad", "username": "pakirremusic", "website": "http://pakirre.wix.com/pakirre", "is_verified": false, "name": "Pakirre Music"}}, {"nombre": "VIRUS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/virus/", "facebook": "https://www.facebook.com/virus.latino.flow/", "facebookInfo": {"id": "1529390310634671", "about": "Virus, MC / Apasionado por la M\u00fasica ", "username": "virus.latino.flow", "website": "http://www.equinoxioflow.com/virus", "is_verified": false, "name": "Virus_MC"}}, {"nombre": "CHERNOBYL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chernobyl/", "facebook": "https://www.facebook.com/chernobylecuador/", "facebookInfo": {"id": "140435682679304", "hometown": "Ambato", "influences": "Industrial, sinfonic metal,dark, neoclasicismo musical, musica universal( Academica).", "press_contact": "chernobyl_lb@hotmail.com", "record_label": "Independiente", "band_interests": "Difusi\u00f3n nacional e internacional ", "band_members": "Susana Alexandra Guevara Rovalino:\nTeclados y voz\n\nDar\u00edo Javier Mart\u00ednez Santamar\u00eda:Guitarra y voz\n\nJonathan Pablo Brito Orellana:\nBajo y voz\n", "bio": "HISTORIA:\nDesde lo profundo del abismo, en las afueras de una ciudad llamada Ambato se escucha el imponente eco de magistrales melod\u00edas que evocan tragedias de todos los tiempos, en las que he estado presente, desde febrero de 2005 CHERNOBYL con sus cantos et\u00e9reos testifican de mi misi\u00f3n (Mothman).\n\nINTEGRANTES:\n\nSusana Alexandra Guevara Rovalino:\nCual estela de fuego hacen su entrada acordes tan contrastantes como el d\u00eda de la noche, sus notas se asemejan a una llama que es alimentada por los recuerdos tr\u00e1gicos que consumen a cada alma. Susana crea un contraste perfecto entre lo real e irreal, de la luz y la obscuridad con los infinitos sonidos creados por sus manos. \n\nJavier Mart\u00ednez\nBajo conjuros de acordes que llevan almas a perderse dentro de un bosque de misticismo, cuerdas de guitarra como ramas van at\u00e1ndolas una a una, mientras cuenta sus historias sin hablar. Javier captura la fuerza destructiva de agonizantes lamentaciones interpret\u00e1ndolas en su instrumento.\n\n\nJonathan Pablo Brito Orellana:\nCon sonidos graves e intensos se va abriendo un v\u00f3rtice entre realidades, una obscura estela de fuego enmarca los l\u00edmites entre la tristeza y el sufrimiento de los seres que se ocultan tras el manto de la noche. Pablo en comuni\u00f3n con su instrumento el bajo llena de profundidad y misticismo el secreto de lo irreal.\n", "emails": ["chernobyl_lb@hotmail.com"], "about": "Haciendo m\u00fasica de nuestros desastres", "genre": "Metal L\u00edrico", "current_location": "Quito", "birthday": "02/18/2007", "username": "chernobylecuador", "website": "http://www.myspace.com/chernobyl_lb http://chernobyl-lb.hi5.com", "is_verified": false, "name": "Chernobyl Ecuador", "description": "Chernobyl Ecuador Facebook page"}}, {"nombre": "UNO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/uno/", "facebook": "https://www.facebook.com/UNOcasicaos/", "facebookInfo": {"id": "927846400628286", "bio": "En la profundidad m\u00e1s remota de UNO, el sonido es la analog\u00eda del ser. La esencia evaporada en Pop espeso y tormentoso, finalmente se condensa en una atm\u00f3sfera un tanto existencialista. La dulzura arm\u00f3nica dura poco, cuando la iron\u00eda de lo que se dice se hace perceptible entre los timbres resultantes de amor\u00edos sint\u00e9ticos-org\u00e1nicos. La introspecci\u00f3n conduce el melifluo viaje a los confines de UNO y lo primero que se divisa en el paisaje son cosas terribles, cuando UNO es casi caos.", "emails": ["alevuno@gmail.com"], "about": "UNO es casi caos.", "genre": "Art Pop", "username": "UNOcasicaos", "website": "http://unocasicaos.com", "is_verified": false, "name": "UNO"}}, {"nombre": "APOLO GAVIL\u00c1N", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/apolo-gavilan/", "facebook": "https://www.facebook.com/apologavilan/", "facebookInfo": {"id": "1619044525027627", "artists_we_like": "Beatles, Soda Stereo, Robi Draco, Caifanes, Skid Row, Met\u00e1lica, Van Halen, Satriani, Iwnie Malmstein, U2, H\u00e9roes del Silencio, Avantasia, Deff Leppard, Guns and Roses, Iron Maiden, Alanis Morisette, etc,etc,etc.", "hometown": "Cuenca (Ecuador)", "record_label": "Independiente", "band_members": "Apolo Gavil\u00e1nez,Valeria Bustos, Pa\u00fal \"Bebeto\" C\u00f3rdova y Doris Rodr\u00edguez", "bio": "APOLO GAVIL\u00c1N es una banda liderada por su vocalista Apolo Gavil\u00e1nez, quien imagin\u00f3 este proyecto desde 2002 cuando viv\u00eda en su ciudad natal de Cuenca Ecuador; Apolo en la Guitarra, Vale Bustos en voces y teclados, en la Bater\u00eda Diego Pacheco y en el bajo Bebeto C\u00f3rdova, son los integrantes que logran un sonido fuerte y contundente con melod\u00edas y letras muy profundas y a la vez sencillas. El nombre Apolo Gavil\u00e1n es tomado del mismo nombre de su cantante y compositor principal que inicialmente incursion\u00f3 en el mundo musical como solista tras ganar uno de los concursos de bandas de rock ecuatoriano llamado fiora m\u00fasica 2002, proyecto auspiciado por Coca Cola Company y la direcci\u00f3n de Riccardo Perotti, donde fue seleccionado para la grabaci\u00f3n de un CD junto a bandas como Mad Brain, Viuda Negra, Pro y Contra, etc. .Este disco Producido por Riccardo Perotti y Adolf Bouchwald tuvo una reproducci\u00f3n de 10000 copias y una difusi\u00f3n masiva en medios de comunicaci\u00f3n, prensa y televisi\u00f3n en todo el pa\u00eds.   \n\nEn este mismo a\u00f1o 2002 todas las bandas incluidas en este CD realizaron una gira de conciertos que incluy\u00f3 a Apolo Gavil\u00e1n en vivo en Quito, Guayaquil, Mar Bravo, Playas, Cuenca y nuevamente en Quito en el \u00e1gora de la casa de la cultura. En Enero de 2003 Apolo realiza la promoci\u00f3n de su primer hit llamado Calor Lunar a nivel Nacional, ocupando los primeros lugares en las principales nacionales.\nHoy regresa con su nuevo trabajo musical, mismo que empezar\u00e1 su promoci\u00f3n en el mes de Mayo del 2016 con m\u00e1s fuerza, y m\u00e1s presencia musical que nunca.", "about": "ESTA ES LA NUEVA FORMA DE ENCUENTRO DE QUIENES GUSTAN DE LA M\u00daSICA DE LA BANDA APOLO GAVIL\u00c1N G\u00c9NERO ROCK.", "genre": "Rock Alternativo e Indie Rock.", "current_location": "Cuenca (Ecuador), Ecuador", "general_manager": "Apolo Gavil\u00e1nez", "awards": "En el a\u00f1o 2008 APOLO GAVIL\u00c1N Obtiene una menci\u00f3n honor\u00edfica en el festival internacional de la canci\u00f3n de las Vegas en Estados Unidos (FESTIVEGAS) con la canci\u00f3n Rosa de corte rom\u00e1ntico que form\u00f3 parte de su primer disco Inspiraci\u00f3n Nocturna, otorgado por un jurado de talla internacional como: Roberto Di St\u00e9fano (Argentina),Alberto Demarty(USA), Pepe Motta(Las Vegas), Daniel Zanessi (Argentina), Irina Sol(Rusia), Mireya Pereira(Venezuela),Omar Gallegos(Colombia), entre otros.", "phone": "0994377144", "username": "apologavilan", "website": "https://www.youtube.com/watch?v=NaJR2AadXTo", "release_date": "20160502", "is_verified": false, "name": "apolo gavil\u00e1n", "description": "Banda Ecuatoriana de Rock Alternativo"}}, {"nombre": "FABA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/faba/", "facebook": "https://www.facebook.com/fabamusic/", "facebookInfo": {"id": "1032725553489045", "emails": ["fabadj@hotmail.com"], "about": "House Music", "username": "fabamusic", "is_verified": false, "name": "Faba"}}, {"nombre": "FAUSTO MI\u00d1O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/25074/", "facebook": "https://www.facebook.com/faustominooficial/", "facebookInfo": {"id": "127971780606368", "hometown": "Ambato-Ecuador", "influences": "Siempre artistas en espa\u00f1ol y casi siempre solistas, compositores y cantautores.\nFranco de Vita, Alberto Plaza, Joaqu\u00edn Sabina, Silvio Rodriguez, Leon Gieco, Victor Heredia, Juan Luis Guerra, Pancho Ter\u00e1n, La Grupa.", "bio": "A los 9 a\u00f1os comenz\u00f3 con clases de piano, lo que lo familiariz\u00f3 con las notas musicales; despu\u00e9s vino la guitarra, con ella la composici\u00f3n y un estudio m\u00e1s profundo de m\u00fasica  en Berkley \"School of Music\" USF-Quito.\nEn sus tres a\u00f1os de carrera profesional ha recorrido todos los rincones del Ecuador, su calidez musical y personalidad llegan profundamente a la gente de habla hispana y su ritmo logra contagiar a cualquiera de otra cultura.\n\nEn el 2007 lanz\u00f3, bajo el sello Universal Music, su primer \u00e1lbum internacional titulado \u201cYO SOY\u201d,  con el que consigui\u00f3 4 discos de oro y uno de Platino, siendo  el primer artista ecuatoriano que firma con una disquera multinacional. \n\nEn Espa\u00f1a la disquera VALE MUSIC, public\u00f3 el \u00e1lbum YO SOY, lo que permiti\u00f3 que la m\u00fasica de Fausto suene en las principales estaciones latinas y que sus presentaciones convoquen al p\u00fablico latinoamericano.  \n\nEn el 2008 la radio estaci\u00f3n Los 40 Principales (Espa\u00f1a) lo nombra Artista Ecuatoriano del A\u00f1o.\n \nEn Octubre del 2010, su nuevo trabajo discogr\u00e1fico, SOLITARIO CORAZ\u00d3N, nos muestra un artista m\u00e1s estructurado, con bases profundas e identidad propia. \n\nArtista social que ha sido nombrado por Unicef Ecuador c\u00f3mo Embajador de Buena Voluntad, Padrino de Aldeas Infantiles SOS Ecuador, Miembro de representantes de Olimpiadas Especiales. \n\nEn el 2011,  Fausto Mi\u00f1o lanza su tercer \u00e1lbum titulado \u201cSOLITARIO CORAZ\u00d3N\u201d, grabado en Miami, Los \u00c1ngeles y Ecuador.  Este \u00e1lbum obtiene en el 2012 premios internacionales como la Estatuilla a la MEJOR CANCI\u00d3N POP por la Radio Comunidad Andina \u201cRadio CAN\u201d (Per\u00fa), y \"ARTISTA DEL A\u00d1O\" en la Radio de Internet Argentina Frecuencia 945 con las canciones  MI MUJER  y YO CANTO.  \n\nEn el Ecuador \u201cSOLITARIO CORAZ\u00d3N\u201d se consolida como la producci\u00f3n m\u00e1s exitosa del 2012, con 22 DISCOS DE ORO y 11 DISCOS DE PLATINO y el record del artista ecuatoriano con mayor venta de CDS originales.\n\nEn el a\u00f1o 2012 nombrado como el Artista con m\u00e1s shows en vivo durante ese a\u00f1o, de acuerdo a SAYCE (Sociedad de Autores y Compositores de Ecuador).\n\nEn el a\u00f1o 2013 fue ganador absoluto como el mejor artista ecuatoriano, de acuerdo a la empresa de medios Ecuaparade. Este link explica los motivos: http://chartsecuador.jimdo.com/porque-fausto-mi\u00f1o-es-el-art/ \n\nEn el a\u00f1o 2013 fue ganador como canci\u00f3n del a\u00f1o, artista del a\u00f1o, artista ecuatoriano, grabaci\u00f3n del a\u00f1o y streaming, en varias estaciones de radio a nivel nacional: Joya Stereo, La Mega (Riobamba), C\u00f3mplice FM (Cuenca), Bonita (Ambato) y varias m\u00e1s\nImagen de la Campa\u00f1a \u201cLazos\u201d, junto a Mirella Cesa y Paty Cant\u00fa, en beneficio de las personas con c\u00e1ncer. \n\nVocero de la campa\u00f1a \u201cDa Dignidad\u201d del Ministerio de Inclusi\u00f3n Econ\u00f3mica y Social, labor que inici\u00f3 a finales del a\u00f1o 2013 con una gira de 25 conciertos a nivel nacional, llevando un mensaje a favor de la ni\u00f1ez y que continuar\u00e1 por el 2014. \n", "about": "TWITTER: @faustominoz - https://twitter.com/faustominoz \nYOUTUBE: Fausto Videos - https://www.youtube.com/channel/UCXYMTH6j0E5y_FpponmaYWw?spfreload=5\nFACEBOOK: Fausto Mi\u00f1o Oficial - https://www.facebook.com/faustominooficial\n\nINSTAGRAM: faustominoz\n", "genre": "Masculino", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Carmen Borja: 099 610 4204", "username": "faustominooficial", "website": "https://play.spotify.com/artist/6DJKy0cY13Fn5f2Vj64lo0?play=true&utm_source=open.spotify.com&utm_medium=open", "is_verified": false, "name": "Fausto Mi\u00f1o Oficial", "description": "Su calidez musical y personalidad llegan profundamente a su gente y su ritmo logra contagiar a cualquiera de otra cultura. \n\n"}}, {"nombre": "ALEX DRAVI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alex-dravi/", "facebook": "https://m.facebook.com/ALEXDRAVI/"}, {"nombre": "David Herr\u00e9", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-herrera/", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=1356186891", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: profile.php", "code": 803}}, {"nombre": "CIANNA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cianna/", "facebook": "https://www.facebook.com/ciannaoficial/", "facebookInfo": {"id": "183007782098465", "about": "Cianna, artista pop ecuatoriana que se lanza al mercado con su tema \"VETE\" el cual promete entrar con fuerza en el mercado local desde el mes de junio 2016", "username": "ciannaoficial", "website": "https://twitter.com/CiannaOficial https://www.instagram.com/ciannaoficial/ ", "is_verified": false, "name": "Cianna Oficial"}}, {"nombre": "DILIGO LIBRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/diligo-libre/", "facebook": "https://www.facebook.com/diligolibre", "facebookInfo": {"id": "158127844545934", "artists_we_like": "Big L, Big pun, Guru, Gorillaz, Fugees, 2pac, Vico C, Mos Def, The Roots, NWA, Biggie, Bob Marley, Beastie Boys, Kase O,, Outkast, etc..", "hometown": "Quito, Provincia de Pichincha", "influences": "hip hop east coast, hip hop west coast, rap latino, rap espa\u00f1ol, jazz, soul, rock, trip hop, reggae, salsa.", "band_members": "Michael", "emails": ["musicautopica@hotmail.com"], "about": "PAGINA OFICIAL DEL MC ECUATORIANO CONOCIDO COMO DILIGO LIBRE EL REDENTOR DEL RUIDO, ESPARCIENDO SONIDOS PROFUNDOS.", "genre": "Hip Hop", "current_location": "Quito, Provincia de Pichincha", "phone": "09871874125", "username": "diligolibre", "website": "https://www.youtube.com/channel/UCG_Y4NKYBJswG262GACv7Qg", "is_verified": false, "name": "Diligo Libre", "description": "Mi inspiraci\u00f3n sale de las vivencias pues al igual que tu lucho cada d\u00eda por salir adelant\u00e9 en este mundo decadente.."}}, {"nombre": "YOCLON", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/yoclon/", "facebook": "https://www.facebook.com/YoClonEcuador/", "facebookInfo": {"id": "726929617332256", "hometown": "Quito", "influences": "Grunge\nRock Psicodelico\nNu Metal \nPunk Rock\nRock Alternativo\nTrash Metal\n", "band_members": "BATER\u00cdA: Richard Villavicencio\nBAJO: Javier Carrillo\nDJ: Jorge Bravo\nGUITARRA y COROS: David Aguayo\nVOCALISTA: Polo Gua\u00f1una", "emails": ["rich_svl@hotmail.com"], "about": "YoClon es una banda ecuatoriana de Nu Metal en Quito, que mezcla sonidos fuertes con influencias Hip Hop y Rock, que har\u00e1n sacudir tu cabeza. ", "genre": "nu metal", "current_location": "Quito", "phone": "0983518348", "username": "YoClonEcuador", "is_verified": false, "name": "YoCloN", "description": "YoCLoN es una banda Quite\u00f1a de nu metal con sonidos fuertes, que te llevaran a saltar, mover la cabeza y contagiarte de la energ\u00eda positiva lo cual encender\u00e1n tus sentido escuchando sus distorsiones, armon\u00edas, sus letras tanto en rap como mel\u00f3dicas llev\u00e1ndote a un estatus fuera de lo com\u00fan invit\u00e1ndote a escuchar su m\u00fasica.\n\nLa banda empez\u00f3 con una idea nueva dejando atr\u00e1s el metal core y los derivados del metal pesado ya que tienen influencias del metal, numetal, punk rock, as\u00ed como tambi\u00e9n del hard rock lo cual hacen que su m\u00fasica sea una fusi\u00f3n peculiar y adictiva.  "}}, {"nombre": "FREE BEAT", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/free-beat/", "facebook": "https://www.facebook.com/marco.cherrez", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (marco.cherrez)", "code": 803}}, {"nombre": "T.S.A", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tripulantes-del-submarino-amarillo/", "facebook": "https://www.facebook.com/TripulantesDelSubmarinoAmarillo/", "facebookInfo": {"id": "474897545886130", "hometown": "Guayaquil", "influences": "Nuestras madres, nuestros padres, nuestra tierra, nuestra m\u00fasica, \u00a1NUESTRA VIDA!", "press_contact": "0999202531 - 099018640 - 0979870710", "record_label": "CVRA LVDORVM", "band_interests": "Evolucionar el sonido nacional.", "band_members": "Jaime Rodriguez\nDavid Ayora\nEduardo Duval\nJoeo Suarez\nYuyo Romero", "bio": "Tripulantes del Submarino Amarillo germina en Guayaquil a finales del 2012. La banda est\u00e1 conformada por Jaime Rodr\u00edguez (voz/arm\u00f3nica), David Ayora (guitarras/coros), Eduardo Duval (guitarra/coros), Joe Suarez (bajo/coros), Yuyo Romero (bater\u00eda/coros).\n\nLa banda de Rock&Blues Duro, se caracteriza por la potencia que descarga en cada concierto, la grandeza de sus solos, la incomparable voz, el peso de su bajo, la prolijidad de su percusi\u00f3n y su desenvolvimiento sobre el escenario; los han vuelto \u00fanicos en la escena del rock local.\n\u201cFuera del molde (EP)\u201d, lanzado a fines del 2016, de donde se desprende su primer sencillo \u201cTodo era otro trip\u201d que actualmente est\u00e1 en promoci\u00f3n y gira de medios. \n\nEst\u00e1 previsto que para fines del 2017 salga a la luz el \u00e1lbum completo de la banda (Lp).\n\nSon parte del sello discogr\u00e1fico Cvra Lvdorvm.", "emails": ["tripulantessa@gmail.com"], "about": "Mel\u00f3manos en potencia descubri\u00e9ndose a si mismos e impulsados por una fuerza motriz m\u00e1s poderosa que la electricidad y la energ\u00eda at\u00f3mica: \u00a1EL ROCK!", "current_location": "Guayaquil", "birthday": "12/08/2012", "phone": "0979870710 - 0999202531", "username": "TripulantesDelSubmarinoAmarillo", "release_date": "20121208", "is_verified": false, "name": "Tripulantes del Submarino Amarillo", "description": "Nos movemos por diferentes ra\u00edces, trepamos diferentes ramas y nos arriesgamos en agarrar sus frutos, esos frutos maravillosos pero desconocidos que nos nutre y algunos llaman ROCK."}}, {"nombre": "Leo Evolucion", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/leo-evolucion/", "facebook": "https://facebook.com/leoevolutionoficial"}, {"nombre": "DATO MENTAL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dato-mental/", "facebook": "https://www.facebook.com/DMDatoMental/", "facebookInfo": {"id": "1586205225016026", "about": "Musico/Banda", "username": "DMDatoMental", "is_verified": false, "name": "Dato Mental"}}, {"nombre": "SUPER SOUL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/super-soul/", "facebook": "https://www.facebook.com/juancarlos.almeidabenalcazar", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (juancarlos.almeidabenalcazar)", "code": 803}}, {"nombre": "MAN DE BARRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/man-de-barro/", "facebook": "https://www.facebook.com/mandebarro", "facebookInfo": {"id": "198776450301250", "hometown": "Guayaquil", "press_contact": "0991118117 Kevin Klein", "band_members": "Voz y Guitarra: Jos\u00e9 Villafuerte \nBajo: Kevin Klein", "bio": "Sin miedo a nada surge Man de Barro como un grupo de m\u00fasicos Ecuatorianos explorando un g\u00e9nero musical que se debate entre lo tropical y el pop. Comenzaron a inicios del a\u00f1o 2013 desde la ciudad de Guayaquil, con una propuesta innovadora inspirada en la pureza del ser humano y con sonidos llenos de riqueza que busca transportarte a la playa. \n\nEste grupo esta conformado por 2 integrantes : Kevin Klein (bajo),  y Jos\u00e9 Antonio Villafuerte (guitarra/voz). Esta uni\u00f3n se origin\u00f3 mientras cursaban sus estudios de m\u00fasica, pero nunca se imaginaron que la qu\u00edmica entre ellos iba a ser tan buena que los lleve a experimentar y crear juntos.   \n\nMan de barro se caracteriza por crear una atm\u00f3sfera llena de Groove que invade cualquier escenario y contagia a la gente con su m\u00fasica, invit\u00e1ndola a moverse a su ritmo. El objetivo de estos j\u00f3venes artistas es lograr diversificar el producto musical ecuatoriano y as\u00ed alcanzar una distinci\u00f3n en el medio.  ", "emails": ["mandebarro@gmail.com"], "about": "Booking: Kevin Klein 0991118117\nBanda guayaquile\u00f1a. Voz, Guitarra: Jose Antonio Villafuerte/Bajo: Kevin Klein", "genre": "Pop\nRock\nTropical", "current_location": "Guayaquil", "booking_agent": "0991118117 Kevin Klein\n", "phone": "0993366973", "username": "mandebarro", "website": "https://www.youtube.com/c/ManDeBarro", "is_verified": false, "name": "MAN De BARRO"}}, {"nombre": "JOS\u00c9 DANIEL PARRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-daniel-parra-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/josedanielparra/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "25875096940", "hometown": "Guayaquil de mis Amores", "press_contact": "Email: jdparra@outlook.com\nGuayaco\nRepartiendo Alegr\u00eda\nM\u00fasico Poeta y Loco... Actor\nPart Time Hero\nCampe\u00f3n de Volleyball 2.04 mts / 6'7\"", "bio": "www.josedaniel.com", "emails": ["jdparra@outlook.com"], "about": "La Vida es Mejor con Una Sonrisa (Jose Daniel Parra Montalvo)\nMantente despierto pero vive So\u00f1ando (Jose Daniel Parra Montalvo)", "genre": "Tropical Pop", "current_location": "Miami", "general_manager": "PARRAMONT", "booking_agent": "+59399639868 ECU\n+19547084460 USA", "phone": "+19547084460", "username": "josedanielparra", "website": "http://youtu.be/acfD5wS8un4", "is_verified": true, "name": "Jose Daniel Parra"}}, {"nombre": "COMETA SUCRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cometa-sucre/", "facebook": "https://www.facebook.com/CometaSucreOficial/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "196128237475446", "hometown": "Guayaquil, EC", "press_contact": "prensa@cometasucre.com\n", "record_label": "Poli Music", "about": "Banda de Rock alternativo Latinoamericana.\nSu primer Ep Pastillas de valor ya esta disponible en todas las plataformas digitales", "genre": "Rock alternativo ", "booking_agent": "management@cometasucre.com", "username": "CometaSucreOficial", "website": "http://www.cometasucre.com", "release_date": "20160000", "is_verified": false, "name": "Cometa Sucre"}}, {"nombre": "EL EXTRA\u00d1O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-extrano/", "facebook": "https://www.facebook.com/excbanda", "facebookInfo": {"id": "101705459883181", "hometown": "Quito", "press_contact": "excbanda@gmail.com; fmeneses.salgado@gmail.com", "band_members": "Ernesto: Guitarras y Voz.\nFelipe: Bajo y Coros\nNicol\u00e1s: Bater\u00eda y Coros", "bio": "El Extra\u00f1o es una banda de rock de Quito-Ecuador activa desde el 2008. Integrada por los hermanos Nicol\u00e1s y Felipe Meneses y Ernesto Torres han optado por explorar sonidos que fusionan melod\u00edas reverberadas y  melanc\u00f3licas sin perder el esp\u00edritu garage rock con el que se inici\u00f3 el proyecto. Los D\u00edas Invisibles (2016) es su primer \u00e1lbum de larga duraci\u00f3n.", "about": "Los D\u00edas Invisibles our debut album out now: http://excbanda.bandcamp.com/album/los-d-as-invisibles", "general_manager": "pepper pimienta", "booking_agent": "excbanda@gmail.com", "username": "excbanda", "website": "http://excbanda.bandcamp.com", "is_verified": false, "name": "El Extra\u00f1o"}}, {"nombre": "IVAN PINO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ivan-pino/", "facebook": "https://www.facebook.com/lasagahispanomusic/", "facebookInfo": {"id": "246346345392207", "hometown": "Quito", "influences": "xxxxxxxxxxxxxx", "record_label": "xxxxxxxxxxxxxx", "band_members": "el auca \nsbar ", "bio": "HIP HOP DESDE CHIMBACALLE!!!", "about": "lasagahispano@gmail.com ", "genre": "Hiphop", "current_location": "Quito-ecuador", "booking_agent": "lasagahispano@gmail.com", "username": "lasagahispanomusic", "website": "www.myspace.com/lasagahispano www.festivalunionhiphop.com", "is_verified": false, "name": "LA SAGA HISPANO", "description": "Grupo de rap callejero que naci\u00f3 en la ciudad de quito donde han participado varios mcs djs y b-boys desde el 2004. Hip-hop urbano y bravo donde nadie se escapa de sus criticas duras y reales.\n \nIv\u00e1n Pino, quien lidera la banda es parte del grupo internacional quemando palabras donde el  mezcla su rap con m\u00fasica latina folckore jazz.\n\nLA SAGA HISPANO ES LA UNION DE MC'S GUERREROS DEL PUEBLO Y PARA EL "}}, {"nombre": "Dj LINNUX", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dj-linnux/", "facebook": "https://www.facebook.com/DjLinnux", "facebookInfo": {"id": "241296622601751", "hometown": "Manta - Ecuador", "press_contact": "+593 98 982 8399", "about": "Ecuatoriano/Productor/DJ\n\nInfo/Bookings: Yandry Mera\n\nBookings/Management: linnux95@icloud.com\n+593 98 982 8399", "genre": "Progressive House, Future Bass, Big Room", "current_location": "Manta - Manabi - Ecuador", "birthday": "09/16/1995", "username": "DjLinnux", "website": "www.linnuxmusic.com", "release_date": "20110000", "is_verified": true, "name": "Linnux"}}, {"nombre": "EL CENTRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-centro/", "facebook": "https://www.facebook.com/el.centro.banda/", "facebookInfo": {"id": "1701818296743099", "hometown": "Quito", "press_contact": "0993462823\n", "record_label": "Independiente", "band_members": "Xavier Bravo - Guitarra /\nEnzo Moreno - Bajo /\nAdri\u00e1n Heredia Salgado - Bater\u00eda \n", "emails": ["elcentrobanda@gmail.com"], "about": "El Centro es un proyecto musical de Rock Progresivo ecuatoriano que recorre un amplio abanico de g\u00e9neros musicales con una base instrumental y que te brindar\u00e1 un sonido apto para agitar cabezas y hacer que saltes hasta que te duelan los pies\n", "genre": "Rock Fusi\u00f3n / Rock Progresivo", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Adri\u00e1n Heredia Salgado - 0993462823", "birthday": "05/01/2016", "phone": "0993462823", "username": "el.centro.banda", "is_verified": false, "name": "El Centro Banda"}}, {"nombre": "ALDO AF", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aldo-af/", "facebook": "https://www.facebook.com/aldoafmusic", "facebookInfo": {"id": "1933378590215620", "record_label": "Villamusic Recording", "emails": ["alldoaf@gmail.com"], "genre": "Pop", "birthday": "03/01/2017", "phone": "0959038497", "username": "aldoafmusic", "website": "https://www.youtube.com/channel/UCNtmHd8IW_K9dMh-Y1HMcig", "is_verified": false, "name": "Aldo Af Music"}}, {"nombre": "THE HAPPY HEADS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/the-happy-heads/", "facebook": null}, {"nombre": "HANGAR 18", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hangar-18/", "facebook": "https://www.facebook.com/Hangar-18-1498739450443871/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Hangar-18-1498739450443871", "code": 803}}, {"nombre": "MIGUEL AINGEAL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/miguel-aingeal/", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100010832318348", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: profile.php", "code": 803}}, {"nombre": "MARTU", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/martu/", "facebook": "https://www.facebook.com/Martumusica", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (Martumusica)", "code": 803}}, {"nombre": "SAMAY BLUES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/samay-blues/", "facebook": "https://www.facebook.com/Samay-Blues-Si-Te-Da-La-Gana-1295312873884375/?fref=ts", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Samay-Blues-Si-Te-Da-La-Gana-1295312873884375", "code": 803}}, {"nombre": "QSYDF", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/qsydf-quimika-soul-y-distrito-funk/", "facebook": "https://www.facebook.com/QSYDF/", "facebookInfo": {"id": "232127470551566", "hometown": "Quito - Ecuador", "press_contact": "+593987364200", "record_label": "GUC ", "band_members": "Mc Sapura\nMc Higuano (HNO)\nCrizis Guitarra\nFercho Bass Monster\nMr K.", "bio": "Luego de casi 1 d\u00e9cada, \u00a1Volvemos con fuerza! El poder del rap de Quimika Soul y el groove fiestero de Distrito Funk se han fusionado creando Q.S.Y.D.F.\nQuienes en el 2009 tuvieron como amigos de la adolescencia estos dos proyectos independientes, compartiendo escenario con grandes bandas de la escena local, sonando en radios, llegando a ser reconocidos con su canci\u00f3n \u201cMomento\u201d, produciendo dos discos y algunas otras canciones.\nQSYDF se presenta ahora\nEn la parte del Rap; David Ramirez (Sapura MC) qui\u00e8n adem\u00e1s de rapear toca percusiones menores y Juano Ledesma (HiguAno MC), conocido Dj que ahora vuelve al Rap y tambi\u00e9n a usar electro samplers. En lo instrumental y coral; Fercho Ch\u00e0vez en el bajo, Cristhian Toral en la guitarra y Daniel Mucarsel en la bater\u00eda. \nFusionando las letras realistas/cotidianas con mensajes de auto superaci\u00f3n y autoproducci\u00f3n, m\u00e9tricas rap y reggae con la musicalidad del Funk y el Hip Hop, QSYDF tiene un show de aproximadamente 10 canciones, un show que desfoga energ\u00eda tanto por la banda, el Breakdance y las exposiciones de performance por artistas adicionales. Uniendo en escenario gente de varias tendencias musicales, un mensaje de consciencia, diversi\u00f3n y creando una escena diversa como lo hicieron hace un tiempo.\nSus producciones musicales se encuentran bajo el formato de audio y video; Por lo que;\n\u201cDe vuelta al ruedo\u201d es su primer sencillo con la nueva alineaci\u00f3n; producida en Sono Estudio por Xavier Merino, masterizada en Graba Estudio por Nacho Freire y en video por Auditivo Ec. \n\u00c8sta canci\u00f3n junta guitarras rockeras, con bajos y bater\u00edas Groove Psico HipHop partes reggae para la consciencia y adem\u00e1s, es un juego de palabras que re\u00fanen todo lo que una persona de ciudad vive cotidianamente, es el reencuentro con los amigos y poder representarlo de la manera m\u00e0s org\u00e1nica posible, nace de la diversi\u00f3n de amigos que se juntan a hacer m\u00fasica encaminados con su mensaje hacia el futuro.\nAcabaron de lanzar en redes dos videos conjuntamente; \u201cH.N.O.\u201d producido por Blue Monkey Collective y \u201cAm\u00e9rica Latina\u201d producido por Zoundfilmia. Actualmente se encuentran acabando su segundo Ep \"Difundiendo Rap\u201d Latina\" producido en audio por su productora GUC y en el video por Emmanuel Blanchard (Rep\u00fablica Invisible y Caberu Records). \n", "emails": ["gucplh@gmail.com"], "about": "HipHop Funk Musica desde la Mitad del Mundo !! ", "genre": "HipHop Funk Org\u00e1nico Autodidacta", "general_manager": "+593987364200", "booking_agent": "+593987364200", "phone": "+593987364200", "username": "QSYDF", "is_verified": false, "name": "QSYDF", "description": "Quimika Soul Y Distrito Funk\nQSYDF fusiona instrumentalmente lo crudo y urbano del Hip Hop con m\u00fasica fiestera y bailable como el Funk, creando un ambiente en\u00e9rgico org\u00e1nico Rock en escena y que ilustra el Breakdance, Graffitti, Dj y Mc\u2019s, de una manera m\u00e1s moderna; en una sociedad apagada por el miedo y la m\u00fasica colgada, su Rap relata libertad, consciencia y realidad con energ\u00eda.\nCREATED FOR THE PIPOL TO THE PIPOL"}}, {"nombre": "REV\u00c9S", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/reves/", "facebook": "http://www.facebook.com/revesecuador"}, {"nombre": "NOISER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/noiser/", "facebook": "https://www.facebook.com/nois3r/", "facebookInfo": {"id": "278712595540676", "about": "http://noisermusic.com/", "genre": "Electro Rock", "birthday": "02/01/2012", "username": "nois3r", "website": "http://www.noisermusic.com", "is_verified": false, "name": "Noiser"}}, {"nombre": "LION HERRIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lion-herris/", "facebook": "https://www.facebook.com/lionherris/", "facebookInfo": {"id": "411333359076298", "record_label": "Herrbroz Studios", "band_interests": "EDM", "emails": ["info@lionherris.com"], "about": "DJ & Music Producer", "genre": "Electronic Dance Music", "birthday": "01/15/2016", "username": "lionherris", "website": "http://www.lionherris.com", "release_date": "20150000", "is_verified": false, "name": "Lion Herris"}}, {"nombre": "M\u00c1QUINA CAMALE\u00d3N", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-maquina-camaleon/", "facebook": null}, {"nombre": "KALIBRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kalibro/", "facebook": "https://www.facebook.com/djkalibro/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "144176438975153", "hometown": "ambato", "press_contact": "0995930196", "record_label": "Boom Global Music", "band_interests": "#dance #Music", "bio": "Ricardo Llerena conocido como Kalibro , nace el 16 de Agosto de 1991 en la ciudad de Ambato, desde muy ni\u00f1o siente atracci\u00f3n por la m\u00fasica y los sonidos. A temprana edad se forma como home dj; reproduciendo m\u00fasica en casetts, formando colecciones e influenciado por las programaciones de radio en los 90s .\nDebuta en radio a sus 15 a\u00f1os como Radio dj en la ciudad de Ambato, con mucho \u00e9xito llama la atenci\u00f3n de empresarios y forma parte de festivales locales, discotecas y radios nacionales.\nCulmina el bachillerato y contin\u00faa sus estudios universitarios en la universidad Uniandes, apart\u00e1ndose unos a\u00f1os de la m\u00fasica; su carrera a la m\u00fasica regresa cuando recibe una beca en la Universidad UEES en la ciudad de Guayaquil para dedicarse por completo a la m\u00fasica.\nKalibro enfoca su preparaci\u00f3n profesional y realiza estudios como Productor Musical, de esta manera plasma nuevos panoramas y decide dedicarse a la m\u00fasica por completo, continua su preparaci\u00f3n como ingeniero en sonido y music business. \nSu carrera como Productor de m\u00fasica Electr\u00f3nica inicia en el a\u00f1o 2016 con su primer tema Fire And Ice junto a Christine; siendo todo un \u00e9xito en listas de popularidad, radios nacionales y locales de una manera impresionante ingresando a TOPS y Charts ubic\u00e1ndose entre los n\u00famero uno, favorita y casillas principales. Nominada como canci\u00f3n de verano en revistas y ediciones digitales Fire And Ice se ubic\u00f3 entre las 10 canciones m\u00e1s buscadas en SHAZAM y entre los 50 m\u00e1s virales de SPOTIFY. \nPresenta su segundo sencillo My Skin junto a la artista cuencana Shellmy, posesion\u00e1ndose nuevamente en estaciones radiales como n\u00famero uno y abriendo puertas para sus siguientes colaboraciones y producciones en el 2017.\nEn junio 2017 lanza Love Again junto a la artista quite\u00f1a Antonella Ponce, fusi\u00f3n que capta la atenci\u00f3n de medios con gran representaci\u00f3n.\nActualmente prepara su siguiente tema que estar\u00e1 disponible en Agosto a quien kalibro apuesto toda su carrera y asegura ser\u00e1 un gran \u00e9xito internacional.\n\n", "emails": ["djkalibro@gmail.com"], "about": "Dj y Productor de M\u00fasica Electr\u00f3nica. \nUltimo lanzamiento: Love Again ", "genre": "masculino", "current_location": "Guayaquil", "general_manager": "Ricardo Llerena", "booking_agent": "0995753152", "awards": "Mejor artista Dance Ecuador 2016 #Charts Ecuador", "phone": "+593995910396", "username": "djkalibro", "website": "https://open.spotify.com/artist/53QBpK8Na5U1md8nfhWW1a", "is_verified": false, "name": "Kalibro", "description": "KALIBRO Dj y Productor Musical.\nRicardo Llerena, conocido como KALIBRO,  ha desarrollado una impecable carrera desde muy joven tocando m\u00fasica en todo el pa\u00eds como DJ en eventos importantes de peque\u00f1a y gran magnitud, en las principales estaciones radiales, festivales y discotecas en el Ecuador.  Esta experiencia le ha permitido compartir escenarios con DJs y artistas de alta gama.\nKalibro  enfoca su preparaci\u00f3n profesional y realiza estudios como  Productor Musical, de esta manera plasma nuevos panoramas  y decide dedicarse a la m\u00fasica por completo, continua su preparaci\u00f3n como ingeniero en sonido y  music business.\nSu primer tema Fire And Ice junto a Christine lidera listas de popularidad, radios nacionales y locales de una manera impresionante ingresando a TOPS y Charts ubic\u00e1ndose entre los n\u00famero uno, favorita y casillas principales.\nNominada como canci\u00f3n de verano en revistas y ediciones digitales Fire And Ice se ubica entre las 10 canciones m\u00e1s buscadas en SHAZAM y entre los 50 m\u00e1s virales de SPOTIFY.\nConsiderado el productor musical Dance, n\u00famero uno en Ecuador KALIBRO est\u00e1 pr\u00f3ximo a presentar su nuevo tema y es centro de atenci\u00f3n de medios nacionales e internacionales, su proyecci\u00f3n se contagia en pa\u00edses como Honduras, CHILE, EEUU.\nSu estilo y esencia marca toda su creatividad y autenticidad en sus presentaciones, creando una atm\u00f3sfera cargada de \u00e9xitos y energ\u00eda que f\u00e1cil se contagia a los espectadores.\n"}}, {"nombre": "EDDYE LOPEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/eddye-lopez/", "facebook": "https://www.facebook.com/eddyelopezecuador", "facebookInfo": {"id": "1153882261288762", "emails": ["eddyelopezecuador@yahoo.com"], "about": "CANTAUTOR ECUATORIANO\nSHOWS ARTISTICOS\n", "phone": "0999733262", "username": "eddyelopezecuador", "is_verified": false, "name": "Eddye L\u00f3pez"}}, {"nombre": "FRAN SEP\u00daLVEDA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fran-sepulveda/", "facebook": null}, {"nombre": "TAMYA MOR\u00c1N", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tamya-moran/", "facebook": "https://www.facebook.com/TamyaMoran/", "facebookInfo": {"id": "115902021889267", "hometown": "Quito", "record_label": "MUSKUPAY MUYU", "band_members": "Tamya Mor\u00e1n", "bio": "QUI\u00c9N ES TAMYA MOR\u00c1N?\n\nMi nombre es Tamya Sisa Mor\u00e1n Cabascango, nac\u00ed en los brazos de una familia Cotacache\u00f1a. Una familia lo suficientemente humilde para ense\u00f1arme el valor de la vida y lo suficientemente orgullosa para ense\u00f1arme quien SOY. Desde los 6 a\u00f1os comienzo a cantar de forma emp\u00edrica, a los 11 a\u00f1os de edad empieza mi aventura de estudiar m\u00fasica en el Instituto Superior Luis Ulpiano de la Ciudad de Cotacachi, donde aprendo a ejecutar el acorde\u00f3n, la guitarra, el piano y un poco de clarinete; continuo mis estudios en el mismo centro educativo, logrando obtener el t\u00edtulo de docente musical. Hace dos a\u00f1os y medio comienzo un nuevo rumbo de seguir la licenciatura en m\u00fasica contempor\u00e1nea en la ciudad de Quito en la USFQ, especializ\u00e1ndome en CANTO.\nLa m\u00fasica siempre debe construir algo nuevo y no destruirlo, hago mis propios temas musicales los cuales se expondr\u00e1n en un pr\u00f3ximo trabajo discogr\u00e1fico llamado \u201cMUSKUPAY MUYU\u201d SEMILLAS DE UN SUE\u00d1O, donde son melod\u00edas inspiradas en la vida cotidiana de los Runas y en esencia a la PACHAMAMA. Hace unos meses atr\u00e1s termine otro trabajo discogr\u00e1fico junto a uno de los mejores guitarristas de am\u00e9rica latina David West llamado,\u201d CHUYANLLA\u201d O TRANSPARENCIA YA QUE LA MUSICA Y MI CANTO ME demandan ser transparente en mi trabajo, por ahora me encuentro promocionando mi m\u00fasica y buscando espacios donde pueda difundir la misma. A futuro busco viajar al exterior y seguir estudiando m\u00fasica.\nComo parte de mi trayectoria musical he conseguido dos premios:\nPlaca de reconocimiento por la ONU ecuador por un tema in\u00e9dito de mi autor\u00eda llamado dile no a los prejuicios obteniendo el primer lugar a nivel nacional.\nSegundo premio reconocimiento de los premios MUSHUK NINA como embajadora musical de nuestros pueblos andinos.\nAqui pueden escuchar y descargar el disco \"CHUYANLLA\"\nhttps://soundcloud.com/tamya-moran ", "emails": ["sisalluvia@hotmail.com"], "about": "CANTAUTORA ECUATORIANA y Compositora kichwa", "genre": "Tradicional- Contemporaneo", "username": "TamyaMoran", "website": "https://soundcloud.com/tamya-moran", "is_verified": false, "name": "Tamya Moran"}}, {"nombre": "LAVIVI PARRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lavivi-parra/", "facebook": null}, {"nombre": "VINU", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vinu/", "facebook": null}, {"nombre": "MANUSTAR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/manustar/", "facebook": "https://www.facebook.com/manustar.ecuador", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (manustar.ecuador)", "code": 803}}, {"nombre": "EDDY MORE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/eddy-more/", "facebook": "https://www.facebook.com/eddymorefans", "facebookInfo": {"id": "181513561996030", "bio": "Edison Qui\u00f1onez Hurtado nace en Esmeraldas, San Lorenzo el 5 de octubre de 1975.\nSu carrera inicia a los 17 a\u00f1os en su ciudad natal como parte de una orquesta local \"El nuevo son\"\nSu experiencia musical y talento lo llevo a ser parte de varios proyectos que lo llevar\u00edan a conocer gran parte de Ecuador y actualmente maneja su carrera desde la provincia de Imbabura con un sonido fresco dedicado a la m\u00fasica tropical, rom\u00e1ntica y popular.", "emails": ["eddy_more@yahoo.es"], "about": "EL COLOR DE LA MUSICA", "phone": "0988451298", "username": "eddymorefans", "website": "http://www.a-binc.com http://www.facebook.com/abincmusic http://www.youtube.com/leoddy", "is_verified": false, "name": "Eddy More"}}, {"nombre": "VA DE RETRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/va-de-retro/", "facebook": "https://www.facebook.com/VadeRetroEc", "facebookInfo": {"id": "571438229691348", "about": "Rock and Roll y m\u00e1s. Machala - Ecuador", "username": "VadeRetroEc", "is_verified": false, "name": "Va de Retro"}}, {"nombre": "MATIUS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/matius/", "facebook": "https://www.facebook.com/matiussebastianoficial", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (matiussebastianoficial)", "code": 803}}, {"nombre": "LA VAGANCIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-vagancia/", "facebook": "https://www.facebook.com/LaVaganciaEc/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "179144405880", "hometown": "Quito", "influences": "Cumbia Villera - Ska - Fusion", "press_contact": "099 801 3189 / 098 568 5438", "record_label": "Independiente", "band_interests": "Difundir nuestra musica, y vivir de nuestra profesion.", "emails": ["managerlavagancia@gmail.com"], "about": "Contactos: 099 801 3189 - 098 568 5438 lavaganciaecuador@hotmail.com Twitter : @LaVaganciaec", "genre": "Kumbia de Barrio", "current_location": "Quito", "booking_agent": "098 568 5438", "birthday": "05/01/2007", "phone": "099 8013189", "username": "LaVaganciaEc", "is_verified": false, "name": "La Vagancia Ecuador", "description": "Twitter: @LaVaganciaec - lavaganciaecuador@hotmail.com \n"}}, {"nombre": "TR\u00cdO VALENTINO Y DAMIANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/trio-valentino-y-damiano/", "facebook": null}, {"nombre": "FRANCO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/franco/", "facebook": "https://www.facebook.com/Franco-1675089092769424/?fref=ts", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Franco-1675089092769424", "code": 803}}, {"nombre": "RAZA ODIADA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/raza-odiada/", "facebook": "https://www.facebook.com/Raza-Odiada-608664089181592/?fref=ts", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Raza-Odiada-608664089181592", "code": 803}}, {"nombre": "XIN CENSURA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/xin-censura/", "facebook": "https://www.facebook.com/Xincensurasalsa/", "facebookInfo": {"id": "446589988771105", "hometown": "Quito", "band_members": "MR ICE . CHARLY . JOHAN DJ SANTY", "about": "Xin Censura ....salsa urbana", "genre": "salsa urbana y salsa chocke", "booking_agent": "JUAN CASTRO", "phone": "0984403128", "username": "Xincensurasalsa", "website": "https://XINCENSURASALSA.SIMPLESITE.COM", "is_verified": false, "name": "Xin Censura oficial page"}}, {"nombre": "I.N.M.U.N.E. 593", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/i-n-m-u-n-e-593/", "facebook": null}, {"nombre": "AZTRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aztra/", "facebook": "https://www.facebook.com/aztrabandaecuadoroficial/", "facebookInfo": {"id": "485563551550007", "hometown": "Quito", "record_label": "Independiente", "band_members": "Pablo Enr\u00edquez: \tVoz.\nLu\u00eds Garc\u00eda Ca\u00f1as:\tTeclado, vientos y voces guturales.\nAlejandro Ben\u00edtez: \tGuitarras.\nCristhian Zapata: \tGuitarras. \nFabi\u00e1n Flores:          Bajo.\nLuis Rea: \t\t         Bater\u00eda.", "bio": "Inicios:\n \nLa banda nace a finales del a\u00f1o 2001 con una visi\u00f3n clara, conciente y revolucionaria, apuntando al objetivo de transmitir por medio de su m\u00fasica la necesidad de levantar nuestro grito de lucha y  protesta por un mundo nuevo y una sociedad m\u00e1s justa para nuestros pueblos.\n\nAztra forjando su camino:\n\nLuego de varios cambios de alineaci\u00f3n y un sin n\u00famero de presentaciones dentro del Ecuador, la banda va tomando forma en cuanto al g\u00e9nero musical que la caracteriza: heavy metal fusionado con instrumentos andinos cl\u00e1sicos del folclore latinoamericano (quena, zampo\u00f1a, charango, quenacho y otros), algo inusual dentro del rock; complementado as\u00ed sus l\u00edricas combativas y revolucionarias.\n\nConstruyendo una Tierra Libre:\n\nDespu\u00e9s de haber grabado tres sencillos promoci\u00f3nales y un video clip el cual fue objeto de censura por parte del ministerio de gobierno del Ecuador, surge la propuesta de la productora MAREA NEGRA RECORDS de grabar lo que ser\u00eda su primer \u00e1lbum que lleva por nombre \u201cTIERRA LIBRE\u201d el cual consta de  11 temas, incluyendo \u201cAlturas\u201d rindiendo as\u00ed homenaje al grupo chileno Inti Illimani. A su vez rompiendo la censura con el bonus track del video \u201cTierra Libre\u201d.\n\nAztra es invitada por Daniel Parra, Director Ejecutivo del Proyecto Opera Rock llamado \u201cBajel\u201d en Espa\u00f1a y de \u201cLA BESTIA PRODUCCIONES\u201d,  para que de esta manera Aztra grabe el Prologo y Epilogo, as\u00ed como tambi\u00e9n la participaci\u00f3n de Pablo Enr\u00edquez vocalista de Aztra cumpliendo un personaje en dicha Opera Rock, proyecto en el cual participan m\u00fasicos de renombre como Cristian Bertoncelli de Renacer ( Argentina), Jaime Garc\u00eda de ABYSS, Narci Lara SAUROM LAMDERTH, Dani de FURIA ANIMAL, Sara Parra, Juampa de CRISIS DE FE, Vanesa de ANIMA SOLA, Tony, Daniel Parra, Gustavo Gorosito guitarra ex-Imperio, Hern\u00e1n teclista de Renacer, Axel Sierra teclista ex-Imperio, Tb el guitarra de Azeroth....\n\nEs as\u00ed como para la misma fecha la banda sella con la productora espa\u00f1ola \u201cLA BESTIA PRODUCCIONES\u201d para que esta se convierta en coproductor principalmente para Espa\u00f1a, junto a MAREA NEGRA RECORDS producci\u00f3n Ejecutiva materializando as\u00ed la producci\u00f3n de su segundo disco llamado \u201cINSURGENTE\u201d.\n\nINSURGENTE es el segundo disco a cargo de los Aztra, aqu\u00ed podemos encontrar la propuesta mas frontal ideol\u00f3gica de la banda, l\u00edricas directas y concretas en torno a su propuesta social y revolucionaria. Nueve temas que encierran un metal mas crudo y a la vez mas conceptual, en los cuales podemos encontrar un tributo a V\u00edctor Jara cantautor Chileno con su tema \u201cManifiesto\u201d, un intro con relatos originales de los obreros sobrevivientes en la masacre de Aztra el 18 de octubre de 1977, y la pureza de los instrumentos andinos caracter\u00edsticos de la banda. As\u00ed como tambi\u00e9n las participaciones de Mauricio Calle vocalista de la banda cuencana \u201cBAJO SUE\u00d1OS\u201d, y Cristian Bertoncelli vocalista de la banda Argentina \u201cRENACER\u201d.\nPara inicios del 2006 la Productora Espa\u00f1ola SANTO GRIAL  decide licenciar el segundo disco de Aztra denominado \u201cINSURGENTE\u201d, reproduciendo un tiraje de dicho disco para Espa\u00f1a y Europa.\nA mediados del 2007 la banda sella con la Productora Mexicana AMERICAN LINE para producir un disco doble en formato Digipack de sus dos primeras producciones, tiraje el cual recorrer\u00e1 el mercado asi\u00e1tico y europeo.\n\nRAICES es el tercer disco de los Aztra, y a la vez el primero de tres discos que buscan resumir de una manera critica y combativa los procesos sociales he hist\u00f3ricos de nuestro pa\u00eds. Ra\u00edces consta de 10 temas en los cuales la banda encuentra un sonido mas s\u00f3lido y agresivo con la incursi\u00f3n de su nuevo vocalista Pablo Enr\u00edquez, en esta ocasi\u00f3n la banda se centro en elaborar temas totalmente andinos y fusiones caracter\u00edsticas de la banda para o cual contaron con m\u00fasicos de renombre como:\n\nEduardo Cando de CURARE, Paulina Guachamin de DST, Jos\u00e9 L\u00f3pez de AVATHAR.\nFelipe Ogaz de Chusig, Lenin Ter\u00e1n de CHANCRO DURO.\n\nMEMORIA:\n\n\u201cCuando la sonrisa desmaya, la vida se detiene, en ese instante solo el coraje y la valent\u00eda de un pueblo es capaz de levantar la mirada y caminar en medio de un abismo de dolor, construir una sociedad y una patria nueva, es nuestra tarea, y as\u00ed la asumimos\u201d. \n\nAs\u00ed nace memoria, un domingo en la ma\u00f1ana, cuando de pronto el amor no conjugaba la mala pasada de un camino que se venia negro por llegar.\nDos fueron las perdidas humanas, dos fueron las compa\u00f1eras que emprendieron un vuelo sin retorno a un espacio de recuerdo y de memoria.\nPor ellas surge el tema llamado \u201cel ma\u00f1ana\u201d y por ellas surge MEMORIA, como un justo homenaje a su vuelo inalcanzable al que tarde o temprano las alcanzaremos.\nY el compromiso con la gente no pod\u00eda hacerse esperar, siempre nos pidieron que volvamos a grabar el \u201cTierra Libre e Insurgente\u201d con la voz del Pablo y aqu\u00ed lo hicimos, les dejamos una placa discogr\u00e1fica cargada de un proceso hist\u00f3rico, de nuestras vivencias, de nuestra historia, nuestra revoluci\u00f3n y nuestra MEMORIA.\n\nEn todo el proceso de modificaci\u00f3n de nuestras canciones nace otra idea en la banda, la composici\u00f3n de un disco en Ac\u00fastico, y con la colaboraci\u00f3n de Al Sur Del Cielo, se decide presentar este trabajo en la SEMANA DEL ROCK el cual es grabado por Riff Estudios, para instaurarlo en un nuevo disco, el cual toma el nombre de \u201cACUSTICO EN VIVO\u201d.\n\nRAICES LATINOAMERICA:\n\nEs la sexta placa discogr\u00e1fica de la banda, cargada de un nuevo sonido, con guitarras m\u00e1s metaleras pero sin perder la esencia de la influencia andina, da a luz en abril del 2012.\n\nCompuesta por 12 temas (8 temas propios, y 4 versiones), adem\u00e1s de un libro de 139 p\u00e1ginas con una perspectiva historia de nuestra Am\u00e9rica Latina.\n\n\nDiscograf\u00eda:\n\n2002 - Sencillo promocional \u201cTierra Libre\u201d (incluido en el    compilado  AL SUR DEL CIELO) \n\n2003 - Sencillo promocional \u201cSin Opci\u00f3n\u201d (incluido en el compilado NIVEL EXTREMO) \n\n2003 - Sencillo promocional  \u201cCarula\u201d \n\n2004 - \u00c1lbum  \u201cTIERRA LIBRE\u201d \n\n2004 \u2013 Sencillo  \u201cNoviembre Negro\u201d (tributo a la banda Demolici\u00f3n)\n\n2005 \u2013 Tributo \u201cD\u00e9jame\u201d (cd tributo a \u201cKraken\u201d por bandas latinoamericanas)\n\n2006- \u00c1lbum \u201cINSURGENTE\u201d\n\n2006- Tributo \u201cGrito de Pilag\u00e1\u201d (tributo a Mal\u00f3n \u2013 argentina)\n\n2007- Sencillo \u201cAmor Bajo el sol\u201d (incluido en el compilado OSCURAS NOTAS DESDE EL EQUINOXIO)\n\n2007- \u00c1lbum \u201cRAICES\u201d\n\n2008- \u00c1lbum \u201cMEMORIA\u201d\n\n2010-\u00c1lbum \u201cACUSTICO EN VIVO\u201d\n\n2012-\u00c1lbum \u201cRAICES LATINOAMERICA\u201d\n\n\nPresentaciones y Giras Internacionales\n\n\nAztra ha compartido escena con grupos internacionales como: Paul Di Anno, Jerik\u00f3, Pat\u00e1n, Social Shit, Kraken, Violeitor, Tren Loco, Legend Maker, Paul Gillman, Katarsis, Luzbel, Obus, War Cry, El Tri, Mago de Oz, Saratoga, Horcas, Anabantha, entre otros.\n\nAdemas de realizar giras internacionales por Colombia, Cuba, Argentina, Chile, Per\u00fa, y Bolivia.\n\nY la Lucha Contin\u00faa:\n\nAl momento la banda se encuentra componiendo su 7ma placa discogr\u00e1fica, presentando un adelanto de lo que ser\u00e1 este trabajo con el lanzamiento del videoclip \u201cBAJO EL CIELO\u201d, el cual ser\u00e1 presentado el 2 de Febrero del 2014 v\u00eda Youtube, adem\u00e1s de continuar girando por todo el pa\u00eds y por Am\u00e9rica Latina.\n\nAztra son:\n\nCONTACTOS:\n\nAZTRA:   593 + 984 81 70 91 \n\naztraluis@yahoo.com\n\nwww.facebook.com/aztrabandaecuador\n\n\n\nQUITO - ECUADOR\n", "emails": ["aztraluis@yahoo.com"], "about": "Aztra es una banda de \"Metal Andino\" que busca a trav\u00e9s de su m\u00fasica levantar su grito de protesta en contra de cualquier injusticia social...", "current_location": "Quito", "general_manager": "Luis Garcia Ca\u00f1as", "birthday": "10/18/1977", "phone": "+(593) 09 84 81 70 91", "username": "aztrabandaecuadoroficial", "website": "http://www.aztra.com.ec", "is_verified": false, "name": "Aztra Banda Ecuador Oficial", "description": "Sin lugar a duda una de las bandas que est\u00e1 causando conmoci\u00f3n dentro del metal ecuatoriano es AZTRA, fruto de su frontalidad al expresar su posici\u00f3n ideol\u00f3gica por medio de su m\u00fasica.\n\nAZTRA se ha constituido en uno de los pilares fundamentales del metal social ecuatoriano, su planteamiento referente a las injusticias sociales han llevado a que el movimiento rockero encuentre una manera distinta de tomar el referente musical, asimilando su posici\u00f3n y su planteamiento de que su m\u00fasica se ha constituido en un arma para enfrentar a todos los lacayos y opresores de nuestro pueblo y que de esta manera encontremos una salida a todas las crisis sociales existentes.\n\nTomando como ejemplo el valor indigenista, su car\u00e1cter de clase social, enorgulleci\u00e9ndonos cada vez m\u00e1s por haber nacido en esta tierra, seguimos de pie en  nuestra patria latinoamericana enfrentando de una manera directa, la destrucci\u00f3n de un sistema de dependencia capitalista  y la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s digna y justa.\n\nNuestros planteamientos en todo el \u00e1mbito cultural han llevado a no solo mantener la formaci\u00f3n de la banda sino la colaboraci\u00f3n a grupos culturales como CORPORACI\u00d3N ROCKERA AL SUR DEL CIELO, LA ASOCIACI\u00d3N DE M\u00daSICOS ROCKEROS DEL ECUADOR para de esta manera poner en pr\u00e1ctica lo expresado en cada una de nuestras letras, haciendo un llamado  a fortalecer la conciencia social y a contribuir en el proceso de CONCIENTIZACI\u00d3N en el que nos hemos encaminado.\n"}}, {"nombre": "HELIAN EVANS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/helian-evans-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/helianevans.official", "facebookInfo": {"id": "1660267700867460", "about": "Cantautor de PopUrbano | YouTube: Helian Evans Oficial | Snapchat: helianevans | Instagram: helianevans | Contacto: helianevansteam@gmail.com", "genre": "Pop Urbano", "booking_agent": "Contrataciones e Informaci\u00f3n:\nxaver.blum@bspte.com\nyayo_vicug@hotmail.com", "birthday": "02/16/1994", "username": "helianevans.official", "website": "http://www.helianevans.com", "is_verified": false, "name": "Helian Evans"}}, {"nombre": "MIRELLA CESA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mirella-cesa-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/mirellamusic", "facebookInfo": {"id": "152834350287", "influences": "de todo un poco..", "press_contact": "mirellacesa@yahoo.com", "band_interests": "Compartir con todos ustedes lo que amo hacer, que conozcan lo que siento atravez de melod\u00edas y canciones que se desprenden de vivencias personales, an\u00e9cdotas y confesiones..", "band_members": "Mirella Cesa", "bio": "Mirella Cesa\nMusica..musicaa..!!\n", "about": "Esta es mi PAGINA OFICIAL DE FACEBOOK.. en TWITTER siganme con @MIRELLAMUSIC", "genre": "ANDI POP", "current_location": "Aqu\u00ed y alla..", "username": "mirellamusic", "website": "www.mirellacesa.com \nwww.myspace.com/mirellamusic\nwww.twitter.com/mirellamusic\nwww.facebook.com/mirellamusic", "is_verified": true, "name": "MIRELLA CESA"}}, {"nombre": "VERNEPIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vernepia-2/", "facebook": null}, {"nombre": "JOHN PETER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/john-peter-3/", "facebook": "https://www.facebook.com/JohnPeterMusic/", "facebookInfo": {"id": "1472548066293434", "hometown": "Islas Gal\u00e1pagos", "bio": "BIOGRAFIA\n\nJOHN PETER\n\nJohn Peter naci\u00f3 en Guayaquil el 28 de octubre de 1985, Vivi\u00f3 toda su infancia y adolescencia en las Islas Gal\u00e1pagos radic\u00e1ndose en la Isla Santa Cruz \u2013 Puerto Ayora. Durante su infancia aprendi\u00f3 a tocar bater\u00eda, piano y guitarra desarrollando su talento innato para la m\u00fasica G\u00f3spel. A sus 18 a\u00f1os viajo a la ciudad de Monterrey en M\u00e9xico para profesionalizarse en sus estudios musicales en canto y piano contempor\u00e1neo. Despu\u00e9s de sus estudios contin\u00fao viajando por varias ciudades colaborando en varias propuestas musicales, realizando talleres de piano y canto. Al radicarse en el centro del Pa\u00eds, en la ciudad de Quer\u00e9taro, trabajo en la docencia de escuelas particulares de m\u00fasica y participo en programas de televisi\u00f3n en la ciudad de M\u00e9xico DF. Posteriormente viajo al norte del pa\u00eds para seguir estudiando y buscando nuevas oportunidades musicales. Esto lo llevo a colaborar con varias bandas compartiendo escenario con grandes artistas. En el a\u00f1o 2011 regresa definitivamente a radicarse en Cuenca-Ecuador donde forma John Peter`s Band con una propuesta musical completamente diferente en la escena Soul-Pop. \nEsto lo puso en la escena musical para empezar su carrera musical en Ecuador \nA finales del 2013 es invitado a grabar junto Alberto Plaza el tema \"Mor\u00ed\" canci\u00f3n que fue el primer sencillo del disco de antolog\u00eda en un recorrido por las mejores canciones en la historia musical de Ecuador realizando varios conciertos con el maestro Alberto Plaza y junto a otros artistas nacionales como; Juan Fernando Velasco, Daniel Betancourth, Maykel Cede\u00f1o, Gustavo Herrera, Israel Brito, Mirella Cesa entre otros. \nEn el 2014 despu\u00e9s de varios conciertos y eventos p\u00fablicos en compa\u00f1\u00eda de quien ser\u00eda el director musical de la producci\u00f3n, Christian Hidrobo (Saxofonista), es invitado para abrir el concierto de Sir. Elton John en la ciudad de Quito, esto le brinda la oportunidad de firmar con una disquera independiente en Miami Fl, y empezar con la producci\u00f3n de \"Esta es mi selecci\u00f3n\", canci\u00f3n que se convertir\u00eda en el himno oficial de la selecci\u00f3n ecuatoriana de f\u00fatbol para el mundial Brasil 2014. Actualmente se encuentra promocionando su primer sencillo \"Beso Eterno\u201d tema co-producido junto a Bruno Linares conocido productor musical en la ciudad de Miami. Beso Eterno es una canci\u00f3n Balada-Soul donde adem\u00e1s participan excelentes m\u00fasicos como Michelle Ferre (Director Musical de Lauryn Hill) Aar\u00f3n Lebos (Guitarras) Lee Levin (Percusiones) Ricardo Mart\u00ednez (Bajo) en Los \u00c1ngeles Ca.  Parte de la canci\u00f3n fue grabada en Medell\u00edn, Colombia y la mezcla estuvo a cargo de Tim Latham en Inglaterra conocido ingeniero de sonido. La masterizaci\u00f3n realizada por Andrei Fossari cierra la producci\u00f3n de este primer sencillo que  formara parte del primer \u00e1lbum a lanzarse en el a\u00f1o 2015.\n", "emails": ["daniel@johnpeter.co"], "about": "BOOKING (+1) 786 423 1847\nDANIEL@JOHNPETER.CO\nRepresentante en Ecuador\nChristian Hidrobo: +593 99-779-0131", "genre": "Soul / Pop / Experimental", "general_manager": "Daniel Giraldo   daniel@johnpeter.co", "booking_agent": "Daniel Giraldo  +1 786 423 1847  daniel@johnpeter.co", "birthday": "10/28/1985", "phone": "0990289805", "username": "JohnPeterMusic", "is_verified": false, "name": "John Peter"}}, {"nombre": "FREDD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fredd/", "facebook": "https://www.facebook.com/OficialFREDD/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "1811436239067789", "bio": "Nac\u00ed en Guayaquil Ecuador, canto desde los 9 a\u00f1os", "about": "Artista Guayaquile\u00f1o que empez\u00f3 su carrera liderando la banda Jack 5. Actualmente promocionando su tema #LoveMeAgain ", "username": "OficialFREDD", "is_verified": false, "name": "FREDD", "description": "Cantante guayaquile\u00f1o de 26 a\u00f1os que inici\u00f3 su carrera liderando la banda Jack 5 y ahora se abre camino como solista, nos trae su primer sencillo promocional en el g\u00e9nero electro pop, Love Me Again que har\u00e1 bailar y cantar a todo su p\u00fablico. La canci\u00f3n est\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales (Spotify, Apple Music, iTunes, etc) y la puedes pedir en tu radio favorita."}}, {"nombre": "GIANPIERO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gianpiero/", "facebook": null}, {"nombre": "ParCevas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/parcevas/", "facebook": "https://www.facebook.com/parcevas/?ref=ts&fref=ts", "facebookInfo": {"id": "259836880706051", "artists_we_like": "Reik, JBalvin, Wisin, Yandel, Jos\u00e9 Luis Perales", "hometown": "Ambato", "press_contact": "Ricardo L\u00f3pez\n+593987034528", "band_members": "Juan Sebastian Lopez", "bio": "Juan Sebasti\u00e1n naci\u00f3 en Ambato, Ecuador el 21 de diciembre de 1993. Es hijo de Mar\u00eda del Carmen G\u00f3mez y de Tob\u00edas Francisco L\u00f3pez, tiene dos hermanos, Andr\u00e9s Francisco y Ricardo Santiago. \n\nParCevas desde muy peque\u00f1o tuvo una gran afici\u00f3n por los deportes como el futbol y el baloncesto, participando en las selecciones de su escuela y su colegio, sin embargo, su pasi\u00f3n por la m\u00fasica y m\u00e1s espec\u00edficamente por el canto fue la que mas destac\u00f3, teniendo sus primeras participaciones en concursos en su escuela cuando solamente ten\u00eda 7 a\u00f1os. Con el tiempo esta afici\u00f3n fue creciendo y fortaleci\u00e9ndose lo cual le hizo llegar a aprender a tocar guitarra y piano, instrumentos que fueron fundamentales para el momento de componer sus canciones.  \n\nA  sus 15 a\u00f1os empez\u00f3 a trabajar con uno de sus amigos m\u00e1s allegados en la composici\u00f3n, producci\u00f3n y grabaci\u00f3n de canciones sin tener aun una intenci\u00f3n de enfocarse en una carrera musical, sin embargo, por la cantidad de tiempo que pasaban juntos haciendo m\u00fasica y dado que ambos levan el mismo nombre, sus amigos empezaron a llamarlos ParCevas y es as\u00ed que Juan Sebasti\u00e1n decide adoptar este como su nombre art\u00edstico.\n\nA\u00f1os despu\u00e9s y junto a otro de sus allegados empieza a trabajar de manera m\u00e1s profesional y seria en un proyecto musical y decide emprender la carrera n la m\u00fasica con el af\u00e1n no solamente de hacer la hacer lo que m\u00e1s le apasiona en su vida sino tambi\u00e9n el de transmitir al p\u00fablico su cari\u00f1o por la m\u00fasica y de poner en el mas alto el nombre de su ciudad y su pa\u00eds; es as\u00ed que en junio del 2015 se lanza ParCevas oficialmente al mercado llegando r\u00e1pidamente con sus canciones a ocupar los puestos m\u00e1s altos en las emisoras a nivel nacional y despu\u00e9s de apenas un a\u00f1o internacionalizar su carrera sonando en emisoras de otros pa\u00edses Latinoamericanos.\n", "emails": ["info@parcevas.com"], "about": "Contacto:\ninfo@parcevas.com \nTelefono: +593 987034528\nManager: Ricardo Lopez", "genre": "Pop Latino", "current_location": "Ecuador", "general_manager": "Ricardo L\u00f3pez", "booking_agent": "Ricardo L\u00f3pez\n+593987034528", "birthday": "03/01/2015", "phone": "+593987034528", "username": "parcevas", "website": "www.parcevas.com", "release_date": "20150300", "is_verified": false, "name": "ParCevas", "impressum": "Domain Name: parcevas.com\nRegistrar URL: http://www.godaddy.com\nRegistrant Name: RICARDO LOPEZ\nRegistrant Organization: \nName Server: NS35.DOMAINCONTROL.COM\nName Server: NS36.DOMAINCONTROL.COM\nDNSSEC: unsigned\n"}}, {"nombre": "MEL\u00cdBEA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/melibea/", "facebook": null}, {"nombre": "BORIS LLERENA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/boris-llerena/", "facebook": null}, {"nombre": "SEBASTI\u00c1N GARC\u00cdA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sebastian-garcia/", "facebook": null}, {"nombre": "JAIME ARELLANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jaime-arellano/", "facebook": "http://www.facebook.com/jaimearellano100"}, {"nombre": "Neos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/neos/", "facebook": "https://www.facebook.com/Neo_S-602550423187058/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Neo_S-602550423187058", "code": 803}}, {"nombre": "GUTTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gutto-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/guto.vicuna", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (guto.vicuna)", "code": 803}}, {"nombre": "JP Zabala", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jp-zabala/", "facebook": "https://www.facebook.com/JPZabalaMusic/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "1100370389991223", "hometown": "Quito", "bio": "Nacido el 18 de Diciembre 1991 en New Jersey. Criado en Quito, Ecuador. \n\nBorn on December 18th, 1991, in New Jersey. I was raised in Quito, Ecuador.", "emails": ["jeanpzabala@gmail.com"], "about": "Cantautor Ecuatoriano con influencias de generos musicales tales como Pop Latino, Contemporaneo, e Inspiracional. \n\n", "genre": "Funky, Pop Latino, Fusion", "booking_agent": "Sofia Mi\u00f1o\nsofy.mino@gmail.com", "awards": "Nominado a \"Mejor Video Alternativo 2016\" con mi cancion Valiente en el galardon de Musica Premios Unidad.", "phone": "0995601457", "username": "JPZabalaMusic", "website": "https://play.spotify.com/album/4SEZvxuCY22IKqg7DtncKL", "is_verified": true, "name": "JP Zabala Music", "impressum": "Jean Paul Zabala\n\nTwitter: @JeanPZabala\nInstagram: @jpzabalamusic\nEmail: jpzabalamusic@gmail.com", "description": "Estoy explorando mi pasion por la musica, con el objetivo de animar a otros, a vivir sus vidas con valentia.\n\nI am exploring my passion for music and encouraging others to live courageously."}}, {"nombre": "OSCAR Y FABI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/oscar-y-fabi/", "facebook": "https://www.facebook.com/oscaryfabi/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "312886012227482", "hometown": "New York, NY", "influences": "JesseyJoy, Camila, Reik", "press_contact": "oscaryfabimusic@hotmail.com", "record_label": "Independent ", "band_members": "Oscar Zapata - Fabi Zapata", "bio": "\"Oscar Y Fabi\" dos hermanos que desde muy pequenos tuvieron inclinaciones por la musica. Los dos son graduados del Conservatorio de Musica en Ambato Ecuador. En sus primeros a\u00f1os ya residiendo en los Estados Unidos siguieron sus estudios con maestros y mentores como Edwin Lugo ganador de un Grammy, Rudy Perez productor musical de la decada en los Latin Billboards, entre otros. En el 2014 Oscar Y Fabi se juntaron para formar un duo despues de obtener la atencion de miles de personas por interpretar un cover de la cancion \"Hoy Tengo Ganas De Ti\". Sus videos en YouTube que ya han sobrepasado el mill\u00f3n de visitas. Entre otras experiencias, los dos han sido coristas de Laura Pausini, Alejandra Guzm\u00e1n y Phil Collins. Adem\u00e1s fueron finalistas del reality show \"Tengo Talento Mucho Talento\" por la cadena Estrella TV. Recientemente, estuvieron en el evento \"LA MUSA AWARS\" en donde fueron elegidos para formar parte del Coro dirigido por Donna Allen y compartiendo escenario con Jon Secada y Dionne Warwick para el homenaje a Quince Jones. En el mes de Noviembre lanzaran al mercado su primer sencillo \u201cAlguien Que Yo Conoci\u201d de la mano del productor musical Freddy Ca\u00f1edo quien a trabajado con artistas como Sin Bandera, Camila, Jesse Y Joy, entre otros. El video musical cuenta con el gran director estadounidence Austin Hein.", "emails": ["oscaryfabimusic@hotmail.com"], "about": "Bienvenidos a la P\u00e1gina Oficial de \"Oscar Y Fabi\"\nContrataciones / Bookings: (201)759-5235 / (201)926-4664\n", "genre": "Latin Pop", "current_location": "New York, NY", "booking_agent": "(201)926 4664 / (201)759 5235\nEmail: info@oscaryfabi.com", "birthday": "08/11/2014", "phone": "(201)759-5235", "username": "oscaryfabi", "website": "http://www.oscaryfabi.com", "release_date": "20140000", "is_verified": true, "name": "OSCAR Y FABI", "description": "\"Oscar y Fabi\" un dueto de hermanos que inici\u00f3 en el 2014. Se dieron a conocer por sus videos en YouTube que ya han sobrepasado el mill\u00f3n de visitas. Han sido coristas de Laura Pausini, Alejandra Guzman y Phil Collins. Adem\u00e1s fueron finalistas del reality show \"Tengo Talento\" por Estrella TV. Actualmente trabajan en su primera producci\u00f3n que se realiza en la ciudad de M\u00e9xico."}}, {"nombre": "DAVID GUZMAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-guzman/", "facebook": "https://www.facebook.com/david.guzmanchavez/about?lst=1158159620%3A100002347698002%3A1485803384", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (david.guzmanchavez)", "code": 803}}, {"nombre": "MANATAK", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/manatak/", "facebook": null}, {"nombre": "BLANCO URBANO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/blanco-urbano/", "facebook": "https://www.facebook.com/BlancoUrbanoEC", "facebookInfo": {"id": "426742390847312", "record_label": "Unbox Music", "band_members": "Roberto Torres\nJorge Erazo", "emails": ["manager@blancourbano.com"], "about": "El romanticismo junto a la fusi\u00f3n de g\u00e9neros de tendencia, es la nueva propuesta de Blanco Urbano la revelaci\u00f3n del Urban Pop en el 2017.", "genre": "Urban Pop", "booking_agent": "UIO Talents", "phone": "+593 99 634 9250", "username": "BlancoUrbanoEC", "website": "www.blancourbano.com", "is_verified": false, "name": "Blanco Urbano Ecuador"}}, {"nombre": "BONGO STATION", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bongo-station/", "facebook": null}, {"nombre": "ANTONELLA PONCE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/antonella-ponce/", "facebook": "https://www.facebook.com/antoponcemusic/", "facebookInfo": {"id": "405706469446408", "about": "Singer, songwriter, actress, producer. \nSocial media: \nsnapchat-anto.ponce\ninstagram-@antoponcemusic\ntwitter-@antoponcemusic\nYouTube-antoponcemusic", "genre": "EDM, Pop, Folk (songwriter). ", "general_manager": "Jose Leonardo Ponce", "birthday": "08/04/1997", "username": "antoponcemusic", "website": "http://antoponcemusic.com", "is_verified": false, "name": "Antonella Ponce"}}, {"nombre": "FERNANDO GUZM\u00c1N", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fernando-guzman-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/fernandoguzmanartista", "error": {"message": "(#803) Cannot query users by their username (fernandoguzmanartista)", "code": 803}}, {"nombre": "RICCARDO PEROTTI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/riccardo-perotti-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/riccardoperottipage/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "30724892903", "bio": "RICCARDO PEROTTI es uno de los m\u00fasicos contempor\u00e1neos m\u00e1s importantes del Ecuador. Su larga trayectoria de \u00e9xitos, su polifac\u00e9tica carrera dentro del mundo de la m\u00fasica y el espect\u00e1culo y su visionario liderazgo entre la juventud, han hecho de Perotti un sin\u00f3nimo de buenas noticias y est\u00e1ndares altos. El nombre Riccardo Perotti es, en si, una marca que pocos ecuatorianos desconocen.\n\n\nRICCARDO PEROTTI is one of Ecuador's top contemporary artists. Not only has he sat comfortably at the #1 position in national radio charts for over 70 weeks since his first appearance in 1989, but has also written and conducted symphonic music, theatrical plays and award winning film scores, created ambitious multidisciplinary shows and produced the first and only rock festival inside the crater of a volcano.\n\n", "about": "www.riccardoperotti.com", "current_location": "Miami, FL", "username": "riccardoperottipage", "website": "http://www.riccardoperotti.com", "is_verified": false, "name": "Riccardo Perotti"}}, {"nombre": "ARTISTAS MBN 2017", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/artistas-mbn-2017/", "facebook": null}, {"nombre": "DLEMENTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dlemento/", "facebook": "https://www.facebook.com/dlmento/", "facebookInfo": {"id": "241801735973507", "artists_we_like": "Tiesto, David Guetta, The Chemical Brothers, 2 Unlimited, Technotronic, Culture Beat, Gerardo Mej\u00eda", "influences": "2 Unlimited, Culture Beat, David Guetta.", "band_members": "Richard Armas (Rich Jack)\nJoseph Meza (JoZeff)", "current_location": "Quito/Ecuador", "username": "dlmento", "is_verified": false, "name": "DLMento"}}, {"nombre": "DANIELA MORA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daniela-mora/", "facebook": "https://www.facebook.com/DaniMora.Musica/#", "facebookInfo": {"id": "474660789377994", "bio": "Daniela Mora, ecuatoriana, nace en Machala e  Inicia a muy temprana edad sus estudios de canto en la Casa de la Cultura N\u00facleo de El Oro. Luego ingresa a la Academia de Dalys Frias. Daniela Mora, realiza sus estudios primarios en la Escuela Militar H\u00e9roes del 41 y secundarios en el Colegio Militar H\u00e9roes del 41. Participa en su colegio en algunos concursos de Canto, destac\u00e1ndose por su voz e interpretaci\u00f3n. Contin\u00faa sus estudios superiores en la Universidad Estatal de Guayaquil, en donde cursa el S\u00e9ptimo Semestre de Ing. en Marketing. Su pasi\u00f3n por el canto, hace que contin\u00fae con su preparaci\u00f3n e ingresa a la Academia Borkis Entertainment, en donde culmina con mucho \u00e9xito y grandes satisfacciones,  como el de pertenecer al Grupo Coral Borkis 2014 y contar con grandes profesionales como el Prof. Ian Moncayo en  su perfeccionamiento vocal. ", "about": "Difundir mi m\u00fasica", "genre": "BALADA - POP", "birthday": "09/01/2015", "phone": "0983651044", "username": "DaniMora.Musica", "website": "http://www.instagram.com/danimoraoficial", "release_date": "20150900", "is_verified": false, "name": "Daniela Mora"}}, {"nombre": "LA RAFA BARONA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-rafa-barona/", "facebook": null}, {"nombre": "LOLA GUEVARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lola-guevara-2/", "facebook": null}, {"nombre": "LA CUF", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-cuf/", "facebook": "https://www.facebook.com/CUF-1766137070191929/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: CUF-1766137070191929", "code": 803}}, {"nombre": "JIGGER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jigger/", "facebook": "https://www.facebook.com/jiggermusicband/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: jiggermusicband", "code": 803}}, {"nombre": "FERNANDO MENDOZA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fernando-mendoza/", "facebook": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007370086139", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: profile.php", "code": 803}}, {"nombre": "EL CRUM", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-crum/", "facebook": "https://www.facebook.com/bandaelcrum/", "facebookInfo": {"id": "971414292965469", "hometown": "Quito", "record_label": "Independiente", "band_members": "Javier Alonso (Voz)\nJuan Carlos Pozo (Bajo)\nDavid Montenegro (Guitarra)\nDar\u00edo Bola\u00f1os (Bater\u00eda)", "bio": "El Crum nace en el a\u00f1o 2015 donde empieza la producci\u00f3n y posterior grabaci\u00f3n de su primer \u00e1lbum \u201cTAG\u201d a cargo de Ibo Kush (Productor).\nLa idea empieza con la musicalizaci\u00f3n por parte de David Montenegro (Guitarra, secuencias), y la voz de Javier Alonso, una vez armada la estructura se unen Juan Carlos Pozo(Bajo) y Dar\u00edo Bola\u00f1os(Bater\u00eda/percusi\u00f3n) para formar un grupo con ganas de aportar una nueva propuesta a la escena independiente del Ecuador.", "emails": ["juliusled.ec@gmail.com"], "about": "El Crum, el resultado de plasmar en sonido los problemas de una persona \"com\u00fan\". ", "genre": "Rock Alternativo", "current_location": "Quito", "birthday": "11/25/2014", "phone": "0998209630", "username": "bandaelcrum", "release_date": "20160600", "is_verified": false, "name": "El Crum", "impressum": "Las im\u00e1genes y sonidos son propiedad intelectual de \"El Crum\" - representante David Montenegro"}}, {"nombre": "VIDIHUM", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vidihum/", "facebook": "https://www.facebook.com/vidihum/", "facebookInfo": {"id": "1625540854399886", "hometown": "Cuenca (Ecuador)", "influences": "Lo escencial y lo Necesario", "record_label": "Long Play Records", "band_members": "Vinicius Bravo - Guitarra/\nCarlos Mendez - Guitarra/\nLenin Torres - Bajo/\nDavid Gomez - Bateria", "bio": "Vidihum es una banda de Cuenca(Ecuador) formada en Junio del 2015 inicialmente por David Gomez a la Bateria y Vinicio Bravo Voz y Guitarra Luego se unir\u00edan Carlos Mendez Guitarra L\u00edder y Lenin Torres en el bajo\nLa Idea de formar esta banda se da a partir del Rompimiento de una banda anterior por diferencia de criterios\nCon la Formaci\u00f3n completa por el gusto hacia la m\u00fasica y el af\u00e1n de pas\u00e1rsela bien la banda se dedica a componer sus propios temas\ny en Poco tiempo entran a estudio para grabar lo que ser\u00eda su primer demo llamado \"Rebeli\u00f3n\"\nterminando de grabar el mismo y con un video aficionado echo por su cuenta buscan darse a conocer y conseguir tocadas\nLas Influencias de la banda son Slayer, Exodus, Kreator, Tankard, Megadeath  entre otros\u2026\u2026\nLa banda sigue Trabajando en nuevos temas  \nVIDIHUM SON:\nDAVID GOMEZ- BATERIA\nVINICIO BRAVO- GUITARRA Y VOZ\nLENIN TORREZ- BAJO \nCARLOS MENDEZ- GUITARRA\n", "about": "Proyecto musical de THRASH METAL", "genre": "Thrash Metal", "phone": "0988779929", "username": "vidihum", "website": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vidihum/#.WFXslYVOrSM.facebook", "is_verified": false, "name": "Vidihum"}}, {"nombre": "G3", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/g3/", "facebook": "https://www.facebook.com/g3ecuador", "facebookInfo": {"id": "432754566739335", "artists_we_like": "Girls' Generation, After School, Pussycat Dolls, Britney Spears, Destinys Child, Beyonce, Spice Girls", "hometown": "Guayaquil - Ecuador", "influences": "Girls' Generation, After School, Pussycat Dolls, Britney Spears, Destinys Child, Beyonce, Spice Girls", "press_contact": "0981175358", "record_label": "Independiente", "band_members": "Evelyn Neira, Leslie Granja & Laura Mieles.", "bio": "G3 hiz\u00f3 su debut en el a\u00f1o 2012 como un grupo de baile formado por 9 chicas. En la actualidad esta integrado por: Evelyn Neira, Leslie Granja & Laura Mieles. Desde 2015, G3 se convirti\u00f3 en un grupo musical, teniendo m\u00faltiples presentaciones en diferentes ciudades, y eventos de gran renombre como la Telet\u00f3n Ecuador & Reina de Guayaquil. La agrupaci\u00f3n realiz\u00f3 el lanzamiento de \"Quiero Bailar\" primer tema in\u00e9dito, en el a\u00f1o 2016, disponible en todas las plataformas digitales. ", "emails": ["ideaspanus@live.com"], "about": "Grupo musical guayaquile\u00f1o conformado por Evelyn Neira, Leslie Granja & Laura Mieles. #LetsGo", "genre": "Pop, Dance, Electro, Latin & K-pop.", "current_location": "Guayaquil, Ecuador", "general_manager": "Miguel Panus", "booking_agent": "Miguel Panus", "birthday": "03/04/2012", "phone": "0981175358 - 04 5064790", "username": "g3ecuador", "website": "http://www.g3ecuador.com", "release_date": "20120803", "is_verified": false, "name": "G3 - Grupo Musical", "description": "#QuieroBailar disponible en todas las plataformas digitales."}}, {"nombre": "SERVERUS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/serverus/", "facebook": "https://www.facebook.com/serverus.uio", "facebookInfo": {"id": "119214081480223", "hometown": "Quito", "influences": "Chimaira, Carnifex, As i lay dyign, Sea of treachery", "press_contact": "0987257127", "record_label": "indie", "band_interests": "Metalcore,Metal,Hardcore", "band_members": "Jean Paul Laime (Guitarra)\nSteven Robayo (Voz)\nSebastian Alvarez (Bateria)\nRonny Escobar (Bajo)", "bio": "Serverus es un Power trio de Metal/Hardcore. Se formo en Quito-Ecuador en el a\u00f1o 2007 cuando Jean Paul Laime (Guitarra) y Sebasti\u00e1n \u00c1lvarez (Bater\u00eda) conformaron la banda el mismo a\u00f1o grabaron su primer single \u201cHoy\u201d tiempo despu\u00e9s se uni\u00f3 a la banda Steven Robayo (Voz).\n\nDesde su formaci\u00f3n la banda a editado varios singles entre ellos \u201cServerus\u201d y \u201cValle de huesos\u201d que fueron grabados en el 2010 y tuvieron la producci\u00f3n de Carlos Rodriguez (Descomunal/Colapso) posteriormente la banda lanza \u201cMientras me acuesto a morir \u201cen el 2013. Serverus a participado en varios conciertos y festivales dentro del Pa\u00eds se pueden mencionar los siguientes: Quitu-Raymi, Picaihua fest, Under sessions, Infest 2 Cuenca, Fiesta de la m\u00fasica 2013. Serverus en el 2014 comparti\u00f3 escenario junto a la banda Safemode de Suecia en lo que fue un gran concierto que tuvo lugar en Quito en la Casa Humboldt.\n\nEn el 2016 Serverus se encuentra lanzando su Ep que tiene por nombre \u201cEnemigo\u201d que consta de 5 canciones que contienen varios estilo como el hardcore y groove metal en una de sus canciones \u201cEn la nada\u201d se cuenta con la colaboracion de Pablo Molina (Munn/Veda) para el mismo a\u00f1o se planea lanzar el video de \u201cEnemigo\u201d y \u201cEn la nada\u201d.\n\nIntegrantes :\n\n\u2022\tJean Paul Laime\n\u2022\tSteven Robayo\n\u2022\tSebastian Alvarez\n", "emails": ["juanpu9@hotmail.com"], "about": "Serverus ", "genre": "Metal", "current_location": "Quito", "general_manager": "Jean Paul Laime", "booking_agent": "Jean Paul Laime", "birthday": "01/01/2010", "phone": "0987257127", "username": "Serverus.uio", "release_date": "20110000", "is_verified": false, "name": "ServeruS"}}, {"nombre": "KATIUSKA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/katiuska/", "facebook": "https://www.facebook.com/Katiuskaofi/?ref=bookmarks", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Katiuskaofi", "code": 803}}, {"nombre": "TEMPO SUR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tempo-sur/", "facebook": "https://www.facebook.com/temposur2015/", "facebookInfo": {"id": "729312137201748", "hometown": "Quito, Ecuador", "influences": "Illapu, Inti Illimani, Trencito de los Andes, Yarina, ", "band_members": "Moises Guap\u00e1s\nMargarita Guap\u00e1s\nJavier Romero\nByron Ben\u00edtez\nFrancisco Bola\u00f1os", "bio": "Al calor de las notas alegres y la melancol\u00eda de la m\u00fasica propia de nuestra tierra, un 15 de agosto del\n2015 un grupo de amigos, hermanados por el sentir sudamericano deciden emprender un viaje\nmusical llamado Tempo Sur. En este proyecto reposa la emisi\u00f3n de los sonidos que los caracteriza\ncomo latinoamericanos, conjuntando a todos los pa\u00edses y todas sus expresiones musicales.  \nM\u00fasicos que desde temprana edad fueron influenciados por el folklore ecuatoriano, practicaron con\nlos ritmos propios de las regiones de Am\u00e9rica Latina y escucharon g\u00e9neros ajenos a esta parte del \nmundo pero que no dejan de ser el sentir musical que experimentaron a lo largo de su vida, cada\nuno de ellos encontrando el equilibrio perfecto para proporcionar una muestra musical con sonidos \ny sentir propios. \nGrupo conformado por quenas y zampo\u00f1as que contrastan con la calidez cl\u00e1sica de la flauta traversa,\nacompa\u00f1ados de la armon\u00eda de las cuerdas del charango, guitarra y bajo, sobrellevado por el golpeteo \nde los tambores y cajones, m\u00e1s la mixtura de voces crean la fusi\u00f3n musical que los identifica como\n", "emails": ["bybenco@gmail.com"], "about": "TempoSur, Ensamble musical, Ritmos latinoamericanos y ecuatorianos. Latinoam\u00e9rica en un solo canto.", "genre": "M\u00fasica Latinoamericana", "birthday": "08/16/2015", "phone": "0984255363", "username": "temposur2015", "website": "http://www.temposur.com", "is_verified": false, "name": "Tempo Sur"}}, {"nombre": "KEVIN LARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kevin-lara/", "facebook": "https://www.facebook.com/kevinlaraoficial/", "facebookInfo": {"id": "1568630723411907", "artists_we_like": "Chino y Nacho, Maluma, J Balvin, Nicky Jam entre otros", "hometown": "Quito", "influences": "Chino y Nacho", "press_contact": "Teleamazonas\nQuito\nAntonio Granda Centeno OE-429 y Brasil\nPBX: 3974444, 2974445\n", "record_label": "Independiente", "bio": "Kevin Lara a sus 16 a\u00f1os inicia su faceta como cantante en Enero del 2015 en Quito (Ecuador) tras grabar su primer sencillo \"A primera vista\" con la productora \"Harmony Music\" decidiendo al final no lanzar el tema ya que una nueva oportunidad surgi\u00f3 en ese momento, el reconocido cantautor \"Ali Betancourt\" conocido en el mundo de la m\u00fasica como \"El Bebo Yau\"\ndeciden hacer un junte con el tema \"Ver y no tocar\" el cu\u00e1l suben a YouTube y consiguen llegar a m\u00e1s de 20.000 visitas con tan solo el preview de 30 segundos, abriendo las puertas a Kevin con la transnacional \"RCIgroup\" y \"TheEchoTeam los cuales abr\u00edan sus puertas a Ecuador y le daban la oportunidad a este joven cantante Ecuatoriano, \nLos reconocidos productores Paul Irrizary (Echo) y Yarek Orsini (Yoyo) productores de artistas reconocidos mundialmente como: Daddy Yankee, Don Omar, Maluma, Chino y Nacho, Cosculluela, De la Ghetto, etc. \nPreparan sus agendas y definen fechas para viajar a Ecuador a producir exclusivamente a Kevin, en la semana que estuvieron en Quito realizaron el \u00e9xito nacional titulado \"Aqu\u00ed Estar\u00e9\".\nActualmente Kevin Lara se prepara el lanzamiento del video oficial de \"Aqu\u00ed Estar\u00e9\" el cu\u00e1l viene acompa\u00f1ado de su gira de medios en todo Ecuador!\n", "emails": ["kevin_ermes@hotmail.com"], "about": "Myrian Aizaga\nINFO: myrian611977@hotmail.com\n+593 997544795", "genre": "Reggaeton / Urban", "current_location": "Quito, Ecuador", "general_manager": "Myrian Aizaga\nmyrian611977@hotmail.com\n+593 997544795", "booking_agent": "Myrian Aizaga\nINFO: myrian611977@hotmail.com\n+593 997544795", "birthday": "07/05/1998", "phone": "+1 (593) 981471815", "username": "kevinlaraoficial", "website": "http://www.kevinlara.com/", "release_date": "20170100", "is_verified": false, "name": "Kevin Lara"}}, {"nombre": "GABRIELA VILLALBA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gabriela-villalba/", "facebook": null}, {"nombre": "AMANOC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/amanoc-2/", "facebook": null}, {"nombre": "CONCIENCIA COLECTIVA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/conciencia-colectiva/", "facebook": null}, {"nombre": "SERGIO SACOTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sergio-sacoto-3/", "facebook": null}, {"nombre": "ERROR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/error/", "facebook": "https://www.facebook.com/errormusicec/", "facebookInfo": {"id": "271493836383595", "hometown": "Quito", "about": "(e_r_r_o_r) Proyecto de m\u00fasica electr\u00f3nica, preparando el \u00e1lbum \"El Eslab\u00f3n\".", "genre": "Electr\u00f3nico-Experimental\n", "username": "errormusicec", "website": "https://errorec.bandcamp.com/", "is_verified": false, "name": "Er ror"}}, {"nombre": "MARGARITA LASO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/margarita-laso-2/", "facebook": null}, {"nombre": "GUNTER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gunter/", "facebook": "https://www.facebook.com/Gunter-168389030248656/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Gunter-168389030248656", "code": 803}}, {"nombre": "MINA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mina/", "facebook": "https://www.facebook.com/minaoficialec/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "520744248096797", "press_contact": "magui@pulso-producciones.com ", "emails": ["tavellamag@gmail.com"], "about": "MINA es una voz femenina ruda, desafiante y empoderada quien con un  sonido vanguardista, letras directas y actitudes confrontativas, descarga energ\u00eda.\n", "current_location": "Quito-Ecuador", "username": "minaoficialec", "website": "www.minaoficial.com", "is_verified": false, "name": "MINA", "description": "MINA expone en cada una de sus composiciones, letras que desaf\u00edan la monoton\u00eda y remarcan sobre el poder de la mujer latinoamericana con potentes sonoridades que despiertan cada parte del cuerpo. \n\nMINA nace desde el empoderamiento y da un giro de 180 grados a las producciones femeninas antes escuchadas en el pa\u00eds. En su propuesta musical, MINA fusiona g\u00e9neros como el pop alternativo, el hip hop, beats tribales y electr\u00f3nicos. \n\nDe la mano del reconocido productor musical, Ivis Flies, y en colaboraci\u00f3n con Mateo Kingman, MINA desarrolla un concepto fresco  que desborda energ\u00eda. El franc\u00e9s, R\u00e9my Lauren\u00e7on, trabaj\u00f3 sobre la mezcla, mientras que Camilo Silva realiz\u00f3 la masterizaci\u00f3n de cada una de las canciones. "}}, {"nombre": "MAYKEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/maykel/", "facebook": null}, {"nombre": "FLAID", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/flaid/", "facebook": "https://www.facebook.com/FlaidOficial/", "facebookInfo": {"id": "1466176440291105", "artists_we_like": "J Balvin \nMaluma \nKevin Roldan \nKarol G", "hometown": "Quito", "press_contact": "Danny Enriquez 0987185421", "record_label": "Continent Music", "band_interests": "Reggaeton\nBachata \nDancehall", "band_members": "FLAID", "bio": "Danny Wladimir Enriquez Reinoso \nNacio un 04 de febrero de 1999 en la ciudad de Quito / Ecuador alo largo de mis a\u00f1os siempre estado dentro de la musica cantando en grupos , duos entre otras al igual ganador de muchos concursos y reconocimientos al cumplir mis 12 a\u00f1os perteneci ala agrupacion llamada INTI CT  en la cual formaba una gran parte de ella seguidamente al cumplir 16 a\u00f1os decidi lanzarme ala musica como solista viajando a Colombia Medellin  para trabajar en Infinity Music y con ello lanzar mi primer single SIRENA", "emails": ["flaitmusic@hotmail.com"], "about": "\u265bFLAID\u265b ESCUCHA COMO VA", "genre": "URBANO - REGGAETON", "current_location": "Quito", "general_manager": "Danny Wladimir Enriquez Reinoso", "booking_agent": "Fabricio Enriquez", "birthday": "02/04/1999", "phone": "0987185421 ", "username": "FlaidOficial", "website": "https://flaitmusic.wixsite.com/flaid", "is_verified": false, "name": "FLAID", "impressum": "Domain Name: WIX.COM\nRegistry Domain ID: 441696_DOMAIN_COM-VRSN\nRegistrar WHOIS Server: whois.godaddy.com\nRegistrar URL: http://www.godaddy.com\nUpdate Date: 2013-05-19T09:22:51Z\nCreation Date: 1995-05-12T04:00:00Z\nRegistrar Registration Expiration Date: 2021-05-13T04:00:00Z\nRegistrar: GoDaddy.com, LLC\nRegistrar IANA ID: 146\nRegistrar Abuse Contact Email: \nRegistrar Abuse Contact Phone: +1.4806242505\nDomain Status: clientTransferProhibited http://www.icann.org/epp#clientTransferProhibited\nDomain Status: clientUpdateProhibited http://www.icann.org/epp#clientUpdateProhibited\nDomain Status: clientRenewProhibited http://www.icann.org/epp#clientRenewProhibited\nDomain Status: clientDeleteProhibited http://www.icann.org/epp#clientDeleteProhibited\nRegistry Registrant ID: Not Available From Registry\nRegistrant Name: Avishai Abrahami\nRegistrant Organization: Wix.com, LTD.\nRegistrant Street: 40 Namal Tel Aviv st.\nRegistrant City: Tel Aviv\nRegistrant State/Province: Not Applicable\nRegistrant Postal Code: 6350671\nRegistrant Country: IL\nRegistrant Phone: +1.4156399034\nRegistrant Phone Ext: \nRegistrant Fax: \nRegistrant Fax Ext: \nRegistrant Email: \nRegistry Admin ID: Not Available From Registry\nAdmin Name: Yuval Finkelshtein\nAdmin Organization: Wix.com, LTD.\nAdmin Street: 40 Namal Tel Aviv st.\nAdmin City: Tel Aviv\nAdmin State/Province: Not Applicable\nAdmin Postal Code: 6350671\nAdmin Country: IL\nAdmin Phone: +1.4156399034\nAdmin Phone Ext: \nAdmin Fax: \nAdmin Fax Ext: \nAdmin Email: \nRegistry Tech ID: Not Available From Registry\nTech Name: Eugene Paisin\nTech Organization: Wix.com, LTD.\nTech Street: 40 Namal Tel Aviv st.\nTech City: Tel Aviv\nTech State/Province: Not Applicable\nTech Postal Code: 6350671\nTech Country: IL\nTech Phone: +972.35454901\nTech Phone Ext: \nTech Fax: \nTech Fax Ext: \nTech Email: \nDNSSEC: unsigne\nURL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting S", "description": "Hola que tal amigo soy FLAID artista ECUATORIANO bajo el sello de Infinity Music Les invito a escuchar mi nuevo tema SIRENA \nhttps://www.youtube.com/watch?v=RT2Isl2nc78 "}}, {"nombre": "David Sandoval", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-sandoval/", "facebook": "https://www.facebook.com/davidsaoficial/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "190405417653618", "artists_we_like": "Marck Antony \nEnrique Iglesias \nJulio Jaramillo etc...", "hometown": "Quito", "press_contact": "Cantante - bailarin Animador .\nShow, espect\u00e1culo, energ\u00eda, alegr\u00eda y mucho entretenimiento.\nSHOWMAN \nContratos : 0998379561 \ndavidsandoval.ec@gmail.com", "record_label": "GIVE MEMON COMPANY\nADREIMUSIC ", "band_interests": "Cantante - bailarin Animador .\nShow, espect\u00e1culo, energ\u00eda, alegr\u00eda y mucho entretenimiento.\nSHOWMAN \nContratos : 0998379561 \ndavidsandoval.ec@gmail.com", "band_members": "TOKIO GROUP MUSIC ", "bio": "Un joven  quite\u00f1o  Ecuatoriano  quien a su  corta edad  ya es compositor  Ecuatoriano  con 2 Grandes Exitos  LINDA NI\u00d1A  Y NO VUELVES MAS   Muy pronto estara   promocionando  su Canci\u00f3n NO VUELVES MAS  a nivel Internacional  esperando  hacer conocer  su Musica  siendo embajador de  la Musica Ecuatoriana  https://www.youtube.com/watch?v=Vd0swcPkcHI", "about": "MUY PRONTO VIDEO OFICIAL NO VUELVES MAS \nLES  INVITO A VER MI VIDEO LYRIC DE MI TEMA  RECIENTE  https://www.youtube.com/watch?v=Vd0swcPkcHI", "genre": "TropiPop-Tropical", "current_location": "Quito", "booking_agent": "EDUARDO SIERRA", "birthday": "06/03/2014", "awards": "Premios Latinos Internacional  Villanova Espa\u00f1a  \nMejor Artista Revelaci\u00f3n 2015 \nDISCO DE ORO\nMejor Tema Latino 2015 \nEstatuilla de Oro \nTEMA DEL A\u00d1O 2015  LINDA NI\u00d1A ", "phone": "+593 0998379561", "username": "davidsaoficial", "website": "https://www.youtube.com/watch?v=Vd0swcPkcHI", "release_date": "20141100", "is_verified": false, "name": "David Sandoval OFI", "description": "Cantante - bailarin Animador .\nShow, espect\u00e1culo, energ\u00eda, alegr\u00eda y mucho entretenimiento.\nSHOWMAN \nContratos : 0998379561 \ndavidsandoval.ec@gmail.com"}}, {"nombre": "HEMP\u00cdRIKA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hempirika/", "facebook": "https://www.facebook.com/Hempirika", "facebookInfo": {"id": "172948132723979", "artists_we_like": "Epica, After Forever, Nightwish, Therion, Dark Moor, Symphony X, Dream Theater, Haggard, etc, etc...", "hometown": "Quito", "press_contact": "Luis Hern\u00e1ndez 0984069779", "record_label": "Crystal Records", "band_interests": "Conciertos Y Presentaciones", "band_members": "Evelyn Jimenez    Voces\nLuis Hern\u00e1ndez    Guitarra - Voces\nJavier Chagna      Bajo\nAlexander Cruz    Teclados\nJuan P. Santos      Bater\u00eda", "bio": "Hemp\u00edrika\ntiene cerca de 8 a\u00f1os de trayectoria en el escenario rockero del\npa\u00eds. La banda ha pasado por muchas etapas de evoluci\u00f3n musical, hasta\nencontrar un g\u00e9nero que cumpla las expectativas de los integrantes de la\nmisma. La m\u00fasica de la banda contiene ambientes que van entre lo\nprogresivo, power, g\u00f3tico y death, debido especialmente a las muy\nvariadas influencias que existen en los integrantes del grupo. Las\nl\u00edricas de nuestros temas est\u00e1n enfocadas hacia la conciencia del ser\nhumano, tratando de despertar emociones pac\u00edficas como son la alegr\u00eda,\nla esperanza, el cambio y la sensibilizaci\u00f3n hacia la naturaleza; as\u00ed\ncomo tambi\u00e9n tienen un lado obscuro que representa la ira perdida en\ncada persona ante tantas injusticias, maltratos, violaciones, genocidios\ny dem\u00e1s horrores que se producen en este mundo.\n\nHempirika, ha compartido el escenario con grandes bandas de la escena\nnacional e incluso internacional. Entre los eventos m\u00e1s importantes\nest\u00e1n los siguientes: La Semana del Rock (2004), Metal al Valle (2004), Quitu Raymi (2004), Concha Ac\u00fastica (2004), Guayllabamba Fest (2005), La Semana del Rock (2005), Quitu Raymi (2005), Imperio Negro Metal Fest (2006), Polirock\n(2006), La Semana del Rock (2006), Rock Esencia de la Paz (2007), Perpetual South American Tour (2007), Polirock (2007), Semana del Rock (2007), Akash (2007), Goth Valley (2007), Anabantha (2008), Semana del Rock (2010), entre otros.\n\nPara el grupo es un placer el ser invitado a una presentaci\u00f3n, nuestro\nm\u00e1s importante objetivo es el dar a conocer nuestra m\u00fasica e ideolog\u00eda a\ntodo nuestro medio.", "emails": ["hempirik@yahoo.com"], "about": "Metal Sinf\u00f3nico en espa\u00f1ol desde el centro del mundo.\nSpanish Symphonic Metal, from the middle of the world.", "genre": "Metal Sinf\u00f3nico", "current_location": "Quito", "booking_agent": "Luis Hern\u00e1ndez 0984069779", "phone": "(593)984069779 / (593)98266460", "username": "Hempirika", "is_verified": false, "name": "Hemp\u00edrika"}}, {"nombre": "MIA TER\u00c1N", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mia-teran-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/lamiateran/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "331084683755076", "hometown": "Quito", "bio": "http://instagram.com/mia_teran\nhttps://twitter.com/teran_mia", "emails": ["miateran93@gmail.com"], "about": "Cantante y actriz ecuatoriana. ", "genre": "Pop Rock ", "birthday": "02/13/2014", "username": "lamiateran", "is_verified": false, "name": "Mia Teran"}}, {"nombre": "GUAYAS SOUND MACHINE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/guayas-sound-machine/", "facebook": "https://www.facebook.com/guayassoundm", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: guayassoundm", "code": 803}}, {"nombre": "MANOLOTM", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/manolotm/", "facebook": "https://www.facebook.com/manolotm-El-Rey-de-la-Cumbia-Romantica-206120689440135/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: manolotm-El-Rey-de-la-Cumbia-Romantica-206120689440135", "code": 803}}, {"nombre": "KALETH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kaleth/", "facebook": "https://www.facebook.com/kalethoficial/", "facebookInfo": {"id": "849299465167668", "about": "Mil gracias a todas las personas que siempre han cre\u00eddo en m\u00ed esto va por ustedes!!!", "phone": "0991971623", "username": "kalethoficial", "website": "https://www.youtube.com/channel/UC0JYKzOGRznGVZ7jE10aJYQ", "is_verified": false, "name": "Kaleth_oficial"}}, {"nombre": "NORKA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/norka-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/norkamusica/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "127617407309955", "press_contact": "Geovanny Ramos 0984011089", "record_label": "INDEPENDIENTE", "band_members": "Norka", "bio": "Cantante, compositora ecuatoriana y Dj.\nIncursion\u00f3 como solista con los g\u00e9neros electr\u00f3nicos como el vocal trance, house, techno, electro-pop, minimal, D&B, breakbeat, chillout, entre otros. \n\nFue presentada como la \u201cPrimera cantante de m\u00fasica electr\u00f3nica del pa\u00eds\u201d.\n\nNorka ha obtenido diversos premios y reconocimientos de las radios m\u00e1s importantes e influyentes del pa\u00eds.\nEl 10 de Diciembre del 2010 NORKA fue elegida como MEJOR ARTISTA DE ECUADOR en la cadena internacional de radio 40 PRINCIPALES, del grupo PRISA en Europa, en donde fue aplaudida mundialmente en el evento m\u00e1s grande de Espa\u00f1a que realizan los 40 Principales cada a\u00f1o con los mejores artistas del mundo. \nEsta celebraci\u00f3n fue realizada en \u201cEl Palacio de los Deportes\u201d \u2013 Madrid, ante m\u00e1s de 17 mil personas provenientes de Espa\u00f1a, Italia, Francia y pa\u00edses cercanos a estos, y fue transmitida por la cadena televisiva A&E.\nEn el mismo escenario premiaron y actuaron reconocidos artistas como Alejandro Sans, Kylie Minogue, Inna, Kesha, Juanes, entre otros.\nVideo: http://www.youtube.com/watch?v=-21F_CLdfvU\nHa colaborado con su voz para importantes productores nacionales y extranjeros como TEKMO (Tekmo Records - Ecuador), Oscar Troya (Ecuador) Nery (Abora Recording - Canad\u00e1), Ivan Mateluna ( Mexico), Jorge Nava (Armada - Mexico).\n\nEn el 2012 NORKA fue la artista elegida por la empresa MOVISTAR para ser la imagen oficial de la telef\u00f3nica.\n", "emails": ["norkacevallos@gmail.com"], "about": "NORKA cantautora y Dj. EDM-POP. \nReferente de la m\u00fasica electr\u00f3nica en el Ecuador. \n", "genre": "EDM - POP - ELECTROHOUSE - PROGRESSIVE HOUSE - ELECTRO POP - ELECTROLATINO\n", "awards": "Mejor Artista g\u00e9nero electr\u00f3nico - WQ\nMejor cancion de verano 2015 \"La Vida es una fiesta\" MBN - Ec\nMejor Artista Ecuatoriano 2012 - Radio 40 Principales - Madrid\nMejor Artista Femenino - MBN\nMejor Artista  Electronica - Punto Rojo Radio\netc.. ", "username": "norkamusica", "is_verified": true, "name": "NORKA"}}, {"nombre": "FERRER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ferrer-2/", "facebook": null}, {"nombre": "SHELLMY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/shellmy/", "facebook": "https://www.facebook.com/solshellmy/", "facebookInfo": {"id": "424985960928096", "press_contact": "Soledad Gordon / soledadgordon@hotmail.com / +593 (0) 997860581\n", "bio": "Favorecida con un don especial, su voz que proyecta y trasmite una gran fortaleza e intensidad de cara\u0301cter, pero sobre todo una gran sencillez de corazo\u0301n. Irradia en el escenario el contenido de sus letras, con gran calidez y calidad.\nAhora con 19 an\u0303os Michelle estudia en la Universidad del Azuay en tercer an\u0303o de Disen\u0303o Textil y Modas. Su amor por la mu\u0301sica y la actuacio\u0301n la llevo\u0301 a incursionar desde muy pequen\u0303a en espacios arti\u0301sticos. A los 3 an\u0303os se la vei\u0301a cantar, bailar y recitar ante las ca\u0301maras de su casa, luego en la escuela inicia su proceso de educacio\u0301n arti\u0301stica con formacio\u0301n dentro de estas tres a\u0301reas, con mucha disciplina logra consolidarse como una artista integral.\nSus primeras influencias musicales fueron al escuchar artistas juveniles como Menudo, Timbiriche y Mari\u0301a Isabel, luego el compartir escenario desde muy pequen\u0303a con cantantes ecuatorianos como Jorge Luis del Hierro, Daniel Betancourt, Pamela Cortez entre otros, motivaron en ella su deseo de crecer profesionalmente. Toda esa energi\u0301a y suen\u0303os de la infancia se dejan sentir en su primera produccio\u0301n discogra\u0301fica, SON\u0303ANDO caracterizada por su estilo balada pop con fusiones y matices retro, contagiando con esa energi\u0301a infantil y transmitiendo sus letras llena de sentimiento y mensajes positivos.\nEn la actualidad, sus suen\u0303os han tomado un nuevo rumbo y ya madura en sus ideas decide incursionar como solista con el nombre arti\u0301stico de SHELLMY , con nuevas influencias arti\u0301sticas como Cristina Aguilera, Adele, Katy Perry, La Quinta Estacio\u0301n, Jojo, Maroon 5, Camila, Alicia Keys, Fey, Cascada, Cher Lloyd, Demi Lovato, Fanny Lu, ha interpretado covers en donde se denotanda la versatilidad de su voz, carisma y pasio\u0301n musical. Actualmente se encuentra trabajando con el productor musical e ingeniero de sonido ecuatoriano radicado en Miami J.C.Ulloa y artista del programa IDA program Miami, con sus mentores RUDY PEREZ (productor), MARK HUDSON (Productor Cantautor), DAVID FRANGIONI (Ingeniero de Musica), JON SECADA (Productor Cantante)\nLas presentaciones de SHELLMY llegan al corazo\u0301n de su pu\u0301blico; nin\u0303os, jo\u0301venes y adultos disfrutan de su profesionalismo y calidad musical.\n", "emails": ["soledadgordon@hotmail.com"], "about": "SHELLMY nace en Cuenca Ecuador el 23 de enero de 1995, cantantautora, modelo y actriz.", "genre": "Pop \nPop/Balada \nPop/Rock \nPop/Electr\u00f3nico", "current_location": "Cuenca (Ecuador) ", "booking_agent": "Soledad Gordon / soledadgordon@hotmail.com / +593 (0) 997860581", "awards": "A los 5 y 8 an\u0303os, participa en festivales de talento organizado por el Oratorio Don Bosco, resultando ganadora en la categori\u0301a intermedia y general del evento.\nA los 11 an\u0303os graba su primer material discogra\u0301fico \u201cSon\u0303ando\u201d en la agrupacio\u0301n musical PLANETAZUL.\nParticipo\u0301 en el tema oficial de \u201cNin\u0303o Esperanza\u201d Ecuavisa\nVocalista del conjunto musical de su colegio por 6 an\u0303os, resultando ganadoras dos an\u0303os consecutivos 2010 - 2011 versio\u0301n Rock y versio\u0301n Balada.\nPrimer lugar en el Festival Nacional Intercolegial Guayaquil 2010 con la agrupacio\u0301n PLANETAZUL.\nSegundo lugar en el Festival de Mu\u0301sica Nacional Intercolegial de Cuenca. Segundo lugar en el Festival Intercolegial Universidad del Paci\u0301fico.\nFue integrante del coro de la Universidad Polite\u0301cnica Salesiana sede Cuenca, con la puesta en escena la opera Jose\u0301 el Son\u0303ador.\nCampan\u0303a \u201cTODOS JUNTOS\u201d del Consejo de Seguridad Ciudadana de Cuenca.\nInterpretacio\u0301n de temas ine\u0301ditos \u201cPRIMER AMOR\u201d y \u201cTIEMPO DE AMAR\u201d con PLANETAZUL\nPrimer single RESITENTE coproduccion e interprete en la actualidad en la cadena MTV.\nCoproduccion e interprete CORAZONES DE ORO tema oficial de los juegos deportivo absolutos Cuenca.\nCoproduccion e interprete UN NUEVO SOL UN NUEVO DIA tema oficial de aldeas SOS Ecuador Contratos para eventos con empresas pu\u0301blicas, privadas y a nivel personal.\nTelonero del concierto de Jesse Joy en la ciudad de Cuenca\nArtista de IDA program Miami\nArtista voluntaria del Programa TECHO", "phone": "+593 (0)997860581", "username": "solshellmy", "website": "http://www.shellmy.com", "release_date": "20090000", "is_verified": false, "name": "Shellmy Sol"}}, {"nombre": "ISRAEL BRITO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/israel-brito/", "facebook": "https://www.facebook.com/IsraelBritoOficialMusica/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "211594162235245", "hometown": "Ambato", "influences": "Bobby Mcferrin, Ra\u00fal Midon, Mar\u00eda Gad\u00fa, Lenine, Tracy Chapman.", "record_label": "Independiente", "bio": "Creo que mi camino en la m\u00fasica tiene dos caras.... una es mi encuentro personal con la m\u00fasica antes de nacer y el inicio de un romance con ella que lo vivo d\u00eda a d\u00eda puertas adentro, la otra cara empieza cuando decido hacer p\u00fablica mi m\u00fasica en el a\u00f1o 2007 con mi primera canci\u00f3n llamada \"Bien\", antes de esto cant\u00e9 por a\u00f1os en bares.... la verdad es que extra\u00f1o esos escenarios.\n\nDespu\u00e9s de tres a\u00f1os y medio de exposici\u00f3n p\u00fablica y una vida entera de m\u00fasica he tenido grandes satisfacciones como haber compartido escenario con Alejandro Sanz, Miguel Bos\u00e9, Julieta Venegas entre otros.\n\nCreo en verdad que esta Biograf\u00eda apenas se empieza a escribir...", "genre": "Pop, R&B, Soul, Funk, Folk", "phone": "+593 98 453 5449", "username": "IsraelBritoOficialMusica", "website": "www.britomusica.com", "is_verified": false, "name": "BRITO MUSICA", "description": "Soy arte, pasi\u00f3n y sonidos... soy un mont\u00f3n de palabras... soy paz y fui muchas guerras... soy un concierto de silencios. Trato de ser contenido y no envoltura, quiero ser, no parecer....  soy."}}, {"nombre": "TITO ANDR\u00c9", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tito-andre-2/", "facebook": "https://www.facebook.com/titoandre/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "347136938730269", "hometown": "Quevedo", "band_members": "Cantante", "bio": "Tito Andr\u00e9 Arguello Su\u00e1rez nace en Quevedo, Los R\u00edos \u2013Ecuador, un 23 de Octubre del 1995, es un cantante de m\u00fasica pop y baladas, que desde muy temprana edad empieza  a demostrar sus cualidades art\u00edsticas en la interpretaci\u00f3n de varios g\u00e9neros musicales como el bolero, pasillo, rancheras, baladas. A la edad de 8 a\u00f1os participa en el IV Festival de M\u00fasica Universitaria en la ciudad de Ambato junto al Grupo de m\u00fasica de la Universidad T\u00e9cnica Estatal de Quevedo, donde logran el primer premio en canci\u00f3n in\u00e9dita .A la edad de 10 a\u00f1os graba su primer CD, denominado JUNTO A TI, promociona a nivel nacional su primer \u00e9xito  NO SE QUE DECIR, por este tema  canal RTU y su programa Talento Ecuatoriano lo condecora con el premio al Ni\u00f1o Emprendedor, recibe varios reconocimientos, como el m\u00e9rito art\u00edstico de la Ilustre Municipalidad del  cant\u00f3n Quevedo 2007, revelaci\u00f3n al canto y la m\u00fasica por parte de la Confederaci\u00f3n de Periodistas del Ecuador, reconocimiento a su carrera art\u00edstica por varias medios de comunicaci\u00f3n  e Instituciones del Pa\u00eds. Desde los 8 a\u00f1os recorre varios escenarios de Quevedo, Babahoyo, Guayaquil, Quito, Cuenca.\nEn el a\u00f1o 2009 a la edad de 13 a\u00f1os graba su segundo sencillo promocional LO QUE SIENTO POR TI, balada reconocida a nivel nacional. A partir de los 15 a\u00f1os paraliza sus actividades art\u00edsticas al experimentar su cambio de voz, donde aprovecha para sus estudios musicales en la guitarra y el piano. Con una mejor preparaci\u00f3n musical, a los 18 a\u00f1os regresa a los escenarios, presentandose  en varios conciertos ac\u00fasticos acompa\u00f1ado de m\u00fasicos en vivo. \nEn la actualidad a la edad de 19 a\u00f1os  gracias al   apoyo del reconocido m\u00fasico y Compositor Max Murillo, graba su nuevo   sencillo SOLO QUIERO, grabado en el Estudio LP Records del productor Kike Ball\u00e9n en la Ciudad de Guayaquil,  bajo la direcci\u00f3n musical de Max Murillo.\nActalmente sigue forjando y desarrollando su carrera musica con nuevas canciones ineditas ", "emails": ["titoandreoficialmusic@hotmail.com"], "about": "Artista Ecuatoriano \nAmante de la musica , paz , amor , peque\u00f1os detalles ... y darlo todo \ncontacto : titoandreoficialmusic@hotmail.com\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9NhtNOTcrIdJyZkGA8MCUA/videos\nhttps://www.instagram.com/titoandremusica/\n", "genre": "Pop/Fusion", "current_location": "Guayaquil", "phone": "0958858926", "username": "titoandre", "website": "https://titoandre04.wixsite.com/music", "is_verified": false, "name": "Tito Andr\u00e9"}}, {"nombre": "GONZALO NICOLALDE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gonzalo-nicolalde/", "facebook": null}, {"nombre": "YAMDE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/yamde/", "facebook": "https://www.facebook.com/yamdemusic/?pnref=lhc", "facebookInfo": {"id": "447785378601342", "record_label": "El Imperio Records\n", "bio": "Yamde artista Urbano nacido el 22 de Marzo de 1995\ninicia su carrera musical en el 2011 con su ex nombre art\u00edstico\n(ALGI) con el pasar de los a\u00f1os ha ido desarrollando y marcando su nombre\nEn la industria urbana!! Con su CD con mas de 3000 descargas\nLlamado LOS DEL NUEVO COMIENZO\nAhora con su nombre oficial YAMDE piensa marcar una nueva era\nUna nueva clase de m\u00fasica con estilo propio\nTrabajando con las productoras\nIMMORTAL TUNE MUSIC & XTREET MUSIC a cargo de\nMAINOC EL SOLITARIO & LOS BEAT MAZTER (UNIKO & CRIHIS)\nTrabajando su nuevo material nombrado\nMY EDITION un cd que habla sobre el artista\nUn cd que habla de sus vivencias personales\nInspirado en muchas cosas la cual es la vida de un artista\nInspirado en la vida, en las cosas que pasan al diario vivir.\n\nYamde promete muchas cosas!! Espera ser la revelaci\u00f3n.\n\nATT: threesixstudios\nManager: Oscar Sebasti\u00e1n\nContactos: (+593) 981461237\n\n", "about": "Yamde Oficial\ncontratos booking and managerment\nthreesixstudios@hotmail.com\n(+593) 984171701", "genre": "Hombre", "current_location": "Quito", "general_manager": "Alexander Torres", "username": "yamdemusic", "is_verified": false, "name": "Yamde Fan-page", "impressum": "THREE SIX STUDIOS"}}, {"nombre": "CHINO BONILLA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chino-bonilla/", "facebook": null}, {"nombre": "Juan Fernando Velasco", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/j-u-a-n-f-e-r-n-a-n-d-o-v-e-l-a-s-c-o-s-a-m-o/", "facebook": null}, {"nombre": "SONETO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/soneto/", "facebook": "https://www.facebook.com/SonetoOficialPage/", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: SonetoOficialPage", "code": 803}}, {"nombre": "ANA PAULA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ana-paula/", "facebook": null}, {"nombre": "EQUILIVRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/equilivre-2/", "facebook": null}, {"nombre": "P. CORTES & A. PLAZA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pamela-cortes-alberto-plaza/", "facebook": null}, {"nombre": "MATEO KINGMAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mateo-kingman-2/", "facebook": null}, {"nombre": "LA MATAGROSA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-matagrosa/", "facebook": null}, {"nombre": "YAHUARSONICOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/yahuarsonicos/", "facebook": null}, {"nombre": "RICARDO PITA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ricardo-pita/", "facebook": null}, {"nombre": "NORMITA NAVARRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/normita-navarro-2/", "facebook": null}, {"nombre": "ILUMAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/iluman/", "facebook": null}, {"nombre": "CARLOS ZAPATA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/carlos-zapata-me-haces-falta/", "facebook": null}, {"nombre": "PABLO JARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pablo-jara-ven/", "facebook": null}, {"nombre": "ARTWO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/artwo-nadie-sabe/", "facebook": null}, {"nombre": "JUAN DIEGO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/juan-diego/", "facebook": "https://www.facebook.com/JuanDiegoMusic1/", "facebookInfo": {"id": "1580851278837071", "bio": "Juan Diego\nNacido en Quito el 03 de noviembre de 1996\nEstudiante Universitario\nCantante profesional desde 2012", "emails": ["juandiegomusic18@hotmail.com"], "about": "Video Oficial QUE TE PARECE", "phone": "(593)-983121777", "username": "JuanDiegoMusic1", "is_verified": false, "name": "Juan Diego - Ecuador", "description": "QUE TE PARECE\nNuevo sencillo de Juan Diego sonando en las principales emisoras del pa\u00eds "}}, {"nombre": "METRO BLUES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/metro-blues-mi-maleta-blues-rock/", "facebook": null}, {"nombre": "VERNEPIA -SHAMAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/22179/", "facebook": null}, {"nombre": "LA 5TA AVENIDA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-5ta-avenida/", "facebook": null}, {"nombre": "LOLA\u00b4S RIOT", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/21918/", "facebook": null}, {"nombre": "MOLINO GARAGE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/molino-garage/", "facebook": "http://facebook.com/MolinoGarage"}, {"nombre": "ADOLFO OLIVARES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/adolfo-olivares/", "facebook": null}, {"nombre": "LA VAGANCIA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/21848/", "facebook": "https://www.facebook.com/LaVaganciaEc/?fref=ts", "facebookInfo": {"id": "179144405880", "hometown": "Quito", "influences": "Cumbia Villera - Ska - Fusion", "press_contact": "099 801 3189 / 098 568 5438", "record_label": "Independiente", "band_interests": "Difundir nuestra musica, y vivir de nuestra profesion.", "emails": ["managerlavagancia@gmail.com"], "about": "Contactos: 099 801 3189 - 098 568 5438 lavaganciaecuador@hotmail.com Twitter : @LaVaganciaec", "genre": "Kumbia de Barrio", "current_location": "Quito", "booking_agent": "098 568 5438", "birthday": "05/01/2007", "phone": "099 8013189", "username": "LaVaganciaEc", "is_verified": false, "name": "La Vagancia Ecuador", "description": "Twitter: @LaVaganciaec - lavaganciaecuador@hotmail.com \n"}}, {"nombre": "EL FLOW", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-flow-2/", "facebook": null}, {"nombre": "MARTHA PSYKO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/martha-psyko/", "facebook": "https://www.facebook.com/marthapsyko", "facebookInfo": {"id": "836755806356359", "record_label": "Sonica Music Producciones", "bio": "Descarga m\u00fasica, ringtones, partituras y m\u00e1s:https://www.marthapsyko.com/\n\nALBUM ELECTROCLASICA!! Ya disponible!!!\nITUNES: https://goo.gl/EAlKSu\nSPOTIFY: https://goo.gl/B2LuUM\nAMAZON: https://goo.gl/Nnx2LG\n\nMartha Psyko es una joven violinista, que empieza sus estudios acad\u00e9micos musicales desde muy corta edad. Incursiona en el piano durante algunos a\u00f1os en su infancia, pero finalmente el viol\u00edn la cautivar\u00e1 por su dulzura e intensidad.\n \nSu carrera musical tiene como referentes a los grandes violinistas: Paganini, Sarasate, Ysa\u00ffe, Kreutzer y Oistrakh; de quienes tom\u00f3 sus iniciales para adoptar su nombre art\u00edstico.\n \nHa participado en varios recitales, concursos y conciertos en Latinoam\u00e9rica. En el a\u00f1o 1999 form\u00f3 parte de la Opera \u201cBrundibar\u201d, Quito. Particip\u00f3 en el concurso de m\u00fasica cl\u00e1sica J\u00f3venes Talentos realizado en Cuenca en el a\u00f1o 2005, en el I y III Festival Internacional para Instrumentistas de Cuerda en Quito en los a\u00f1os 2006 y 2008 respectivamente y en el XIV Festival Internacional Bach, realizado en Trujillo - Per\u00fa en agosto del 2007.  El mismo a\u00f1o obtiene el t\u00edtulo con especialidad en viol\u00edn en el Conservatorio Superior Nacional de M\u00fasica del Ecuador.\n \nHa formado parte de la Orquesta de C\u00e1mara del Conservatorio Franz Liszt,  Orquesta Sinf\u00f3nica del Conservatorio Superior Nacional de M\u00fasica, Orquesta Quito Barroco, Camerata Ecuatoriana Tuhuamari, Orquesta Filarm\u00f3nica del Ecuador y Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional del Ecuador. En el a\u00f1o 2014  particip\u00f3 como violinista invitada en la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional Juvenil del Per\u00fa y en el VII Festival Internacional de \u00d3pera Alejandro Granda en Lima.\n \nEl amor por la m\u00fasica ha llevado a Martha Psyko a recorrer por diversos estilos musicales: pop, rock, m\u00fasica electr\u00f3nica y m\u00fasica de diversas partes del mundo; creando sonidos cargados de energ\u00eda y virtuosismo.\n \n \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n \n \nMartha Psyko is a young violinist that began her musical studies at a very young age. She played the piano for several years in her childhood, but finally the violin captivated her with its sweetness and intensity.\n \nHer musical career is reminiscent of the great violinists: Paganini, Sarasate, Ysa\u00ffe, Kreutzer and Oistrakh; whose initials she took to adopt her stage name.\n \nShe has participated in various recitals, competitions and concerts in Latin America. In 1999, she formed part of the opera \u201cBrundibar\u201d, Quito. She participated in the classical music competition \u201cYoung Talents\u201d, performed in Cuenca in 2005, and the I and III International Festival for String Instrumentalists in Quito in 2006 and 2008 respectively and in the International Bach Festival XIV, performed in Trujillo, Peru in August 2007. The same year, she obtained the title with specialty in violin at the Ecuadorian National Superior Conservatory of Music.\n \nShe formed part of the Franz Liszt Conservatory Chamber Orchestra, the Symphony Orchestra at the Ecuadorian National Superior Conservatory of Music, the Quito Baroque Orchestra, Tuhuamari Ecuadorian Chamber Orchestra, the Ecuadorian Philharmonic Orchestra and the National Symphony Orchestra of Ecuador. In 2014, she participated as a guest violinist at the National Youth Symphony Orchestra of Peru and in the Alejandro Granda International Opera Festival VII in Lima.\n \nMartha Psyko\u2019s love for music has led her to try many different musical styles: pop, rock, electronic music and music from around the world; creating sounds charged with energy and virtuosity.", "emails": ["marthapsyko@outlook.com"], "genre": "Visita mi canal de Youtube!!!\nwww.youtube.com/marthapsyko\n\n", "username": "marthapsyko", "website": "http://www.marthapsyko.com", "release_date": "20141122", "is_verified": false, "name": "MarthaPsyko", "description": "Yo recojo canciones que cruzan por mi vida y \u201cescribo\u201d este diario con el lenguaje de la m\u00fasica. Hago este viaje ficticio, si acaso lo es, por este mundo abarrotado de melod\u00edas. Es mi viaje personal, mi anhelo de ni\u00f1a. \u00a1Ah! \u00bfY por qu\u00e9 toco en terrazas? Sencillo, siento que me acerca a ti. Tal vez alg\u00fan d\u00eda, sin saber, levantes la vista y yo pueda dedicarte algunas notas. Porque te cuento un secreto, \u00e9se es mi sue\u00f1o...\n-------------------------------------\nI pick up songs that cross my life and \u201cwrite\u201d this diary with the language of music. I make this fictional journey, in case it is, through this world crowded with melodies. It\u2019s my personal journey, my childhood dream. Ah! And why do I play in terraces? Simple, I feel close to you. Perhaps someday, without knowing, you will look up and I can dedicate some notes to you. Because I will tell you a secret, that is my dream\u2026\n\nMartha"}}, {"nombre": "G. MOR\u00c1N & LA PAPAYA D.", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gerardo-moran-y-la-papaya-dada/", "facebook": "https://www.facebook.com/Gerardo-Moran-Pagina-Oficial", "error": {"message": "(#803) Some of the aliases you requested do not exist: Gerardo-Moran-Pagina-Oficial", "code": 803}}, {"nombre": "JEANDRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jeandre-no-vuelvas/", "facebook": null}, {"nombre": "Marl\u00f3n Genovez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marlon-genovez/", "facebook": null}, {"nombre": "AMANOC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/amanoc/", "facebook": null}, {"nombre": "EQUILIVRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/equilivre/", "facebook": null}, {"nombre": "DAVID CA\u00d1IZARES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-canizares/", "facebook": null}, {"nombre": "Jhonatan Luna", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jonathan-luna-ecuador-sigue-de-pie-balada-pop/", "facebook": null}, {"nombre": "Samantha Grey", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/samantha-grey/", "facebook": null}, {"nombre": "Luis Alberto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/luis-alberto-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Villonako", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/villonako/", "facebook": null}, {"nombre": "Nikki Mackiff", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nikki-mackiff/", "facebook": null}, {"nombre": "Santiago Err\u00e1ez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/santiago-erraez/", "facebook": null}, {"nombre": "Jazz The Roots", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jazz-the-roots-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Jorge Jaramillo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jorge-jaramillo/", "facebook": null}, {"nombre": "TATTO FT. GIOVANNA G.", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tatto-giovanna/", "facebook": null}, {"nombre": "Ork-Era", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ork-era/", "facebook": null}, {"nombre": "Fer Cornejo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fer-cornejo/", "facebook": null}, {"nombre": "TITI  EL SIK\u00d3PATA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/titi-el-sikopata/", "facebook": null}, {"nombre": "Rocko y Blasty", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rocko-y-blasty/", "facebook": null}, {"nombre": "Mariela Condo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mariela-condo/", "facebook": null}, {"nombre": "Saga Hispano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/saga-hispano/", "facebook": null}, {"nombre": "iZaak", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/izaak/", "facebook": null}, {"nombre": "Grupo Skala", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-skala/", "facebook": null}, {"nombre": "Diego Valdivieso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/diego-valdivieso/", "facebook": null}, {"nombre": "Ferrer ft. Nikki Mackliff", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nikki-mackliff/", "facebook": null}, {"nombre": "Guanaco", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/guanaco/", "facebook": null}, {"nombre": "Charly Ralos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/charly-ralos/", "facebook": null}, {"nombre": "Esto es Eso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esto-es-eso-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Iv\u00e1n Rodr\u00edguez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ivan-rodriguez/", "facebook": null}, {"nombre": "Sophy Mell", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sophy-mell/", "facebook": null}, {"nombre": "Naomi Viteri", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/naomi-viteri/", "facebook": null}, {"nombre": "Michelle Cordero", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/michelle-coredero/", "facebook": null}, {"nombre": "Mugre Sur", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mugre-sur/", "facebook": null}, {"nombre": "Stereo Drama", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/stereo-drama/", "facebook": null}, {"nombre": "Vernepia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vernepia/", "facebook": null}, {"nombre": "Andr\u00e9s Valencia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andres-valencia/", "facebook": null}, {"nombre": "EL C\u00c9SAR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-cesar/", "facebook": null}, {"nombre": "Marcela Valencia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marcela-valencia/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Quintana", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-quintana/", "facebook": null}, {"nombre": "RAFAEL ARIZA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rafael-ariza/", "facebook": null}, {"nombre": "Bajo Sue\u00f1os", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bajo-suenos/", "facebook": null}, {"nombre": "H.Armijos,D.Rosero & F. D\u00edaz", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hugo-ft-fernando-diaz/", "facebook": null}, {"nombre": "Poli Giacometti", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/20838/", "facebook": null}, {"nombre": "H\u00e9ctor Napolitano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hector-napolitano/", "facebook": null}, {"nombre": "Esteban Perez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esteban-perez/", "facebook": null}, {"nombre": "VAN F CULO FT JENNIFER B", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/van-fan-culo-ft-jennifer-byron/", "facebook": null}, {"nombre": "Hot Choclo Blues Band", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hot-choclo-blues-band/", "facebook": null}, {"nombre": "NORKA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/norka/", "facebook": null}, {"nombre": "IBO KUSH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ibo-k-payne/", "facebook": null}, {"nombre": "Hector Jaramillo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hector-jaramillo/", "facebook": null}, {"nombre": "Johnny y Susana", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/johnny-y-susana/", "facebook": null}, {"nombre": "Margarita Laso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/margarita-laso/", "facebook": null}, {"nombre": "Pamela Cortes", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pamela-cortes/", "facebook": null}, {"nombre": "Verde 70", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/verde-70/", "facebook": null}, {"nombre": "Gerardo Moran", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gerardo-moran/", "facebook": null}, {"nombre": "MIA TERAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mia-teran/", "facebook": null}, {"nombre": "Anderson Mil\u00e1n", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/anderson-milan/", "facebook": null}, {"nombre": "Adri\u00e1n Lopez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/adrian-lopez-2/", "facebook": null}, {"nombre": "JIALBABY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jialbaby/", "facebook": null}, {"nombre": "Gabriela Villalba", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gaby-de-k%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "\u201cANCESTROS\u201d", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-folklorico-ancestros/", "facebook": null}, {"nombre": "Henry Estrada", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/henry-estrada/", "facebook": null}, {"nombre": "Funky Express Band", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/funky-express-band/", "facebook": null}, {"nombre": "DREI-O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/drei-o/", "facebook": null}, {"nombre": "Willie Tamayo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/willie-tamayo/", "facebook": null}, {"nombre": "MATEO KINGMAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mateo-kingman/", "facebook": null}, {"nombre": "Fronac", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fronac/", "facebook": null}, {"nombre": "DRE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dre/", "facebook": null}, {"nombre": "K-Diel El Principal", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/k-diel-el-principal/", "facebook": null}, {"nombre": "Daniel Betancourth", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daniel-betancourth-2/", "facebook": null}, {"nombre": "XARCASMO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/xarcasmo/", "facebook": null}, {"nombre": "ADRIAN LOPEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/adrian-lopez/", "facebook": null}, {"nombre": "KARINA CLAVIJO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/karina-clavijo/", "facebook": null}, {"nombre": "Akxiis", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/akxiis-pop-fusion/", "facebook": null}, {"nombre": "LOS DIABLOS D\u00b4 CANTU\u00d1A", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/diablos-d-cantuna/", "facebook": null}, {"nombre": "IT IS A WAY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/3-is-a-way-2/", "facebook": null}, {"nombre": "LUIS ALEXIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/luis-alexis/", "facebook": null}, {"nombre": "POLA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bluedeck-sounds/", "facebook": null}, {"nombre": "Javier Egas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/javier-egas/", "facebook": null}, {"nombre": "ADS & DAVI-DEE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ads-davi-dee/", "facebook": null}, {"nombre": "Wilsondavid Echeverr\u00eda", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/wilsondavid-echeverria/", "facebook": null}, {"nombre": "DANILO PARRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/danilo-parra/", "facebook": null}, {"nombre": "Jose Daniel Parra", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-daniel-parra/", "facebook": null}, {"nombre": "UIO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/uio/", "facebook": null}, {"nombre": "SERGIO SACOTO   & AU-D", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sergio-sacoto-au-d/", "facebook": null}, {"nombre": "Grupo Kjiwa", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-kjiwa/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Joelasos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-joelasos/", "facebook": null}, {"nombre": "THE TIGER M\u00c9NDEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/the-tiger-mendez/", "facebook": null}, {"nombre": "Hugo Idrovo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hugo-idrovo/", "facebook": null}, {"nombre": "Domino", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/domino/", "facebook": null}, {"nombre": "Tito Andre", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tito-andre/", "facebook": null}, {"nombre": "Aby Moe", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aby-moe-3/", "facebook": null}, {"nombre": "Aura Patricia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aura-patricia/", "facebook": null}, {"nombre": "TR\u00cdO VALENTINO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/trio-valentino/", "facebook": null}, {"nombre": "Jos\u00e9 Luis Quezada Galindo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-luis-quezada-galindo/", "facebook": null}, {"nombre": "Grupo Majestic", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-majestic-2/", "facebook": null}, {"nombre": "FONOFUNK", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fonofunk-2/", "facebook": null}, {"nombre": "JOSSY  \u201cLA LOBA\u201d", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jossy-la-loba/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Brigante", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-brigante/", "facebook": null}, {"nombre": "Eddy Vilela", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/eddy-vilela-2/", "facebook": null}, {"nombre": "VoltaFonics", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/voltafonics/", "facebook": null}, {"nombre": "Jhonatan Luna", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jhonatan-luna/", "facebook": null}, {"nombre": "Hittar Cuesta", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hittar-cuesta/", "facebook": null}, {"nombre": "FERNANDO PAREDEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fernando-paredez/", "facebook": null}, {"nombre": "DAXSEN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daxsen/", "facebook": null}, {"nombre": "Jota Santander", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jota-santander/", "facebook": null}, {"nombre": "Rene Angel", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rene-angel/", "facebook": null}, {"nombre": "Nelly Pazmi\u00f1o", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nelly-pazmino-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Salsa Sur", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/salsa-sur/", "facebook": null}, {"nombre": "PABLO P\u00c1EZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pablo-paez/", "facebook": null}, {"nombre": "S\u00edntoma De Un Sue\u00f1o", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sintoma-de-un-sueno-sdus/", "facebook": null}, {"nombre": "Kaya Roots", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kaya-roots/", "facebook": null}, {"nombre": "MIRELLA CESA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mirella-cesa/", "facebook": null}, {"nombre": "Pancho Tello", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pancho-tello/", "facebook": null}, {"nombre": "MADAME REVOLVER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/madame-revolver/", "facebook": null}, {"nombre": "Papaya Dada", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/papaya-dada/", "facebook": null}, {"nombre": "Pancho Teran ft. Israel Brito", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pancho-teran-feat-israel-brito/", "facebook": null}, {"nombre": "Miguel Regal", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/miguel-regal/", "facebook": null}, {"nombre": "Damon & Romano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/damon-romano/", "facebook": null}, {"nombre": "RUIDO SCHOOL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ruido-school/", "facebook": null}, {"nombre": "Sara Ontaneda", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sara-ontaneda/", "facebook": null}, {"nombre": "M\u00f6n\u00f6sapiens", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/monosapiens/", "facebook": null}, {"nombre": "Dizaro", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dizaro/", "facebook": null}, {"nombre": "Duo Urban & Fabuloso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/duo-urban-fabuloso/", "facebook": null}, {"nombre": "Pablo Andr\u00e9s", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pablo-andres/", "facebook": null}, {"nombre": "Canvas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/canvas-2/", "facebook": null}, {"nombre": "TZ & NIQUEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tz-niquel/", "facebook": null}, {"nombre": "VINOVERZ\u00c1", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vinoverza/", "facebook": null}, {"nombre": "TOTAL DEATH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/total-death/", "facebook": null}, {"nombre": "EL EXTRA\u00d1O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/metroparc/", "facebook": null}, {"nombre": "JUNIOR Y CHESSY TF.WILSON", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/junior-y-chessy/", "facebook": null}, {"nombre": "Asterisko 69", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/asterisko-69-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Pap\u00e1 Chango", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/9504/", "facebook": null}, {"nombre": "Juanita Burbano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/juanita-burbano/", "facebook": null}, {"nombre": "BLAZE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/blaze/", "facebook": null}, {"nombre": "Seven  VID", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/seven-vid/", "facebook": null}, {"nombre": "Lu Miranda", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lu-miranda-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Claudio Lozano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/claudio-lozano/", "facebook": null}, {"nombre": "JuanMa Guzm\u00e1n", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/juanma-guzman/", "facebook": null}, {"nombre": "3VOL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/3vol/", "facebook": null}, {"nombre": "NATIVO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nativo/", "facebook": null}, {"nombre": "Gabo el Magico", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gabo-el-magico/", "facebook": null}, {"nombre": "Paulina Tamayo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/paulina-tamayo/", "facebook": null}, {"nombre": "Lim\u00f3n Franc\u00e9s", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/limon-frances/", "facebook": null}, {"nombre": "MADBRAIN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/madbrain/", "facebook": null}, {"nombre": "Wilson Andino", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/wilson-andino/", "facebook": null}, {"nombre": "DESENFONCADOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/desenfoncados/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDR\u00c9", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andre/", "facebook": null}, {"nombre": "Jose Microfono", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-microfono/", "facebook": null}, {"nombre": "La Vagancia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vagancia/", "facebook": null}, {"nombre": "Joel Fe", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/joel-fe/", "facebook": null}, {"nombre": "DOMFIERS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/domfiers/", "facebook": null}, {"nombre": "JUNIOR PARDO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/junior-pardo/", "facebook": null}, {"nombre": "KIKIN & FRANCIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kikin-francis/", "facebook": null}, {"nombre": "Alex Alvear", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alex-alvear/", "facebook": null}, {"nombre": "Fernando Lara", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fernando-lara/", "facebook": null}, {"nombre": "VAN MOZART", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/van-mozart/", "facebook": null}, {"nombre": "Carla Calasanz", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/carla-calasanz/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDY VACK", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andy-vack/", "facebook": null}, {"nombre": "Cosmico Mc", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cosmico-mc/", "facebook": null}, {"nombre": "The Kird", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/the-kird/", "facebook": null}, {"nombre": "GabinoTorres ft. Esto es Eso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gabino-torres-feat-esto-es-eso/", "facebook": null}, {"nombre": "LA TOQUILLA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-toquilla/", "facebook": null}, {"nombre": "REPTILIANOS FEAT PATTY RAY", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/reptilianos-feat-patty-ray/", "facebook": null}, {"nombre": "Likaon", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/likaon/", "facebook": null}, {"nombre": "SHUSHINE &THE MAKENZI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/shushine-and-the-makenzi-sound/", "facebook": null}, {"nombre": "La Banda Guayaba", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-banda-guayaba/", "facebook": null}, {"nombre": "MOSHI MOSHI", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/moshi-moshi/", "facebook": null}, {"nombre": "Santiago Saa", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/santiago-saa/", "facebook": null}, {"nombre": "SISA TOAQUIZA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sisa-toaquiza/", "facebook": null}, {"nombre": "CHAUCHA KINGS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chaucha-kings/", "facebook": null}, {"nombre": "Dif\u00edcil de Creer", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/dificil-de-creer/", "facebook": null}, {"nombre": "SHINO FLOW", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/shino-flow/", "facebook": null}, {"nombre": "GIO MARTINEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gio-martinez/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDROES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/androes/", "facebook": null}, {"nombre": "Samphoni\u0301a", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/samphonia/", "facebook": null}, {"nombre": "Les Petit Bastard", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/les-petit-bastard/", "facebook": null}, {"nombre": "Tripulaci\u00f3n de Osos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tripulacion-de-osos/", "facebook": null}, {"nombre": "SEXORES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sexores/", "facebook": null}, {"nombre": "Fernando Guzm\u00e1n", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fernando-guzman/", "facebook": null}, {"nombre": "Flashback", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/flashback/", "facebook": null}, {"nombre": "ALGI EL PRESIDENTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/algi-el-presidente/", "facebook": null}, {"nombre": "INAYU", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/inayu/", "facebook": null}, {"nombre": "LOS ALKALOIDES", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-alkaloides/", "facebook": null}, {"nombre": "Laberinto Can\u00edbal", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/laberinto-canibal-bits/", "facebook": null}, {"nombre": "DON JUAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/don-juan/", "facebook": null}, {"nombre": "MEDUSSAH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/medussah/", "facebook": null}, {"nombre": "Cabar\u00e9", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cabare/", "facebook": null}, {"nombre": "Chicas Dulces", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chicas-dulces/", "facebook": null}, {"nombre": "Mando El pelado", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mando-el-pelado/", "facebook": null}, {"nombre": "Sin Karma", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sin-karma/", "facebook": null}, {"nombre": "Minoen", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/minoen/", "facebook": null}, {"nombre": "BIG SLAM", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/big-slam/", "facebook": null}, {"nombre": "Olga Mar\u00eda", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/olga-maria/", "facebook": null}, {"nombre": "4 A.M.", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/4-a-m/", "facebook": null}, {"nombre": "Aby Moe", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aby-moe-2/", "facebook": null}, {"nombre": "ORG", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/org/", "facebook": null}, {"nombre": "CAPITAL KLANK", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/capital-klank/", "facebook": null}, {"nombre": "Andres Almeida", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andres-almeida/", "facebook": null}, {"nombre": "Frances Possieri", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/frances-possieri/", "facebook": null}, {"nombre": "La Sepia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-sepia/", "facebook": null}, {"nombre": "La S\u00e9ptima", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-septima/", "facebook": null}, {"nombre": "Annien M\u00e9ndez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/annien-mendez/", "facebook": null}, {"nombre": "FERRER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ferrer/", "facebook": null}, {"nombre": "Kabalah", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kabalah/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Montubios del Tablao", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-montubios-del-tablao/", "facebook": null}, {"nombre": "Mc \u201cB\u201d ORTEGA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mc-b-ortega/", "facebook": null}, {"nombre": "Santana Chill Out Caf\u00e9", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/banda-santana/", "facebook": null}, {"nombre": "Sick Gattermo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sick-gattermo/", "facebook": null}, {"nombre": "NICOLAS ESPINOSA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/espinosa-lanza/", "facebook": null}, {"nombre": "333", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/333/", "facebook": null}, {"nombre": "BETO CATUTA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/beto-catuta/", "facebook": null}, {"nombre": "Eddy Vilela", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/eddy-vilela/", "facebook": null}, {"nombre": "AU-D", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/au-d/", "facebook": null}, {"nombre": "Peter Lucho", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/peter-lucho/", "facebook": null}, {"nombre": "Jeff y Wlady", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jeff-y-wlady/", "facebook": null}, {"nombre": "SCRICHO CUF\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/scricho-cuf%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Los  Muchachos Music", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-muchachos-music/", "facebook": null}, {"nombre": "Sven \u201cEl Payaso Triste\u201d", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sven-el-payaso-triste/", "facebook": null}, {"nombre": "GOZZO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gozzo/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDRES  BLACK", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/andres-black/", "facebook": null}, {"nombre": "Hnos. N\u00fa\u00f1ez\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-hnos-nunez%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Ricardo Williams", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ricardo-williams/", "facebook": null}, {"nombre": "ANTI DOPPING", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/anti-dopping/", "facebook": null}, {"nombre": "Janann Velasco", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/janann-velasco/", "facebook": null}, {"nombre": "Artificial Flavor", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/artificial-flavor-2/", "facebook": null}, {"nombre": "\u00daLTIMOELEMENTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ultimoelemento/", "facebook": null}, {"nombre": "SUBURBIA SKA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/suburbia-ska/", "facebook": null}, {"nombre": "Gerardo Mejia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gerardo-mejia/", "facebook": null}, {"nombre": "Rec Rois", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rec-rois/", "facebook": null}, {"nombre": "Carlos Zapata", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/carlos-zapata/", "facebook": null}, {"nombre": "Zarpool", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zarpool/", "facebook": null}, {"nombre": "La Orden del Baile Atrevido", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-orden-del-baile-atrevido/", "facebook": null}, {"nombre": "Jonathan Ram\u00edrez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jonathan-ramirez/", "facebook": null}, {"nombre": "Vinilo De Radio A", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vinilo-de-radio-a/", "facebook": null}, {"nombre": "NONMIND", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nonmind/", "facebook": null}, {"nombre": "La Caja Ronca", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-caja-ronca/", "facebook": null}, {"nombre": "Jota Pinto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jota-pinto/", "facebook": null}, {"nombre": "TIAGO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tiago/", "facebook": null}, {"nombre": "Tercer Mundo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tercer-mundo/", "facebook": null}, {"nombre": "Esto Es Eso", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/esto-es-eso/", "facebook": null}, {"nombre": "Faby-F & Pakito", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/faby-f-pakito/", "facebook": null}, {"nombre": "Arena", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/arena/", "facebook": null}, {"nombre": "LA PANDILLA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-pandilla/", "facebook": null}, {"nombre": "Carolina Lizarzaburu", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/carolina-lizarzaburu/", "facebook": null}, {"nombre": "Gutto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gutto/", "facebook": null}, {"nombre": "77 Seven", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/77-seven/", "facebook": null}, {"nombre": "ANDER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ander/", "facebook": null}, {"nombre": "La RetroBand", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-retroband/", "facebook": null}, {"nombre": "DISBRIGADE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/disbrigade/", "facebook": null}, {"nombre": "GRUPO PRISMA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-prisma/", "facebook": null}, {"nombre": "LEANDRO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/leandro/", "facebook": null}, {"nombre": "Mala Vibra", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mala-vibra/", "facebook": null}, {"nombre": "La Tregua", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-tregua/", "facebook": null}, {"nombre": "DAGA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daga-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Bohemia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bohemia/", "facebook": null}, {"nombre": "CASTIEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/castiel/", "facebook": null}, {"nombre": "Frecuencia Alterna", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/frecuencia-alterna/", "facebook": null}, {"nombre": "Hell\u2019s Priest", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hells-priest/", "facebook": null}, {"nombre": "Johan&Zai", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/johanzai/", "facebook": null}, {"nombre": "Elephant Kill Lion", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/elephant-kill-lion/", "facebook": null}, {"nombre": "Luis Alberto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/luis-alberto/", "facebook": null}, {"nombre": "Bryan Aymara", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bryan-aymara/", "facebook": null}, {"nombre": "JOSE ANTONIO MORA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-antonio-mora/", "facebook": null}, {"nombre": "cuervos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/cuervos/", "facebook": null}, {"nombre": "KATH RANGEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kath-rangel/", "facebook": null}, {"nombre": "Fausto Mi\u00f1o", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fausto-mino/", "facebook": null}, {"nombre": "Paulina Aguirre", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/paulina-aguirre/", "facebook": null}, {"nombre": "Aby Moe", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/aby-moe/", "facebook": null}, {"nombre": "ALMA RASTA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alma-rasta/", "facebook": null}, {"nombre": "STAKATTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/stakatto/", "facebook": null}, {"nombre": "Apocalipsis", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/apocalipsis/", "facebook": null}, {"nombre": "kurantho", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kurantho/", "facebook": null}, {"nombre": "Mayday Mayday", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mayday-mayday/", "facebook": null}, {"nombre": "ZAM", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zam/", "facebook": null}, {"nombre": "Brandao", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/brandao/", "facebook": null}, {"nombre": "Mundos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mundos/", "facebook": null}, {"nombre": "ULTRA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ultra/", "facebook": null}, {"nombre": "GERMANIO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/germanio/", "facebook": null}, {"nombre": "Douglas Bastidas\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/douglas-bastidas%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Prime Minister\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/prime-minister%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "PRIORATO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/priorato/", "facebook": null}, {"nombre": "B\u00e1rock", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/barock/", "facebook": null}, {"nombre": "Mikaela", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mikaela/", "facebook": null}, {"nombre": "LEGATO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/legato/", "facebook": null}, {"nombre": "CKR", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ckr/", "facebook": null}, {"nombre": "Jotta music", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jotta-music/", "facebook": null}, {"nombre": "Nova Pulsar", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nova-pulsar/", "facebook": null}, {"nombre": "P.E.A", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/p-e-a/", "facebook": null}, {"nombre": "SWEEN ORIGINAL MONKS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sween-original-monks/", "facebook": null}, {"nombre": "GUARDARAYA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/guardaraya/", "facebook": null}, {"nombre": "Rima Roja en Venus", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rima-roja-en-venus/", "facebook": null}, {"nombre": "Zeol", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zeol/", "facebook": null}, {"nombre": "Zulay Jim\u00e9nez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/zulay-jimenez/", "facebook": null}, {"nombre": "JOTAV", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jotav/", "facebook": null}, {"nombre": "MIC KID", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/10219/", "facebook": null}, {"nombre": "D3MO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/d3mo/", "facebook": null}, {"nombre": "Elyssa", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/elyssa/", "facebook": null}, {"nombre": "GUSTAVO HERRERA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/gustavo-herrera/", "facebook": null}, {"nombre": "TROMBONARTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/trombonarte/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Intr\u00e9pidos & Gerardo Mej\u00eda", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-intrepidos-gerardo-mejia/", "facebook": null}, {"nombre": "Mr Wilson", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mr-wilson/", "facebook": null}, {"nombre": "Tigres del Chaulaf\u00e1n\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tigres-de-chaulafan-rosa-frenesi/", "facebook": null}, {"nombre": "Nata Cassette", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nata-cassette/", "facebook": null}, {"nombre": "Phantom Bullets", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/phantom-bullets/", "facebook": null}, {"nombre": "Valentina L\u00f3pez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/valentina-lopez/", "facebook": null}, {"nombre": "INSURGENTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/insurgente/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Strambotikos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-strambotikos/", "facebook": null}, {"nombre": "Kinta Planta", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kinta-planta-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Evangelista Urbano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/evangelista-urbano/", "facebook": null}, {"nombre": "NaSion", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nasion/", "facebook": null}, {"nombre": "Grupo Femenino Las Rodr\u00edguez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/grupo-femenino-las-rodriguez/", "facebook": null}, {"nombre": "Winfran & Blackleiva", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/winfran-blackleiva/", "facebook": null}, {"nombre": "LA S", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-s/", "facebook": null}, {"nombre": "Sound Connexion / Imperio Musical", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sound-connexion-imperio-musical/", "facebook": null}, {"nombre": "Classic Tramp", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/classic-tramp/", "facebook": null}, {"nombre": "DAVID ZAID", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-zaid/", "facebook": null}, {"nombre": "CHANGO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chango/", "facebook": null}, {"nombre": "Suip", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/suip/", "facebook": null}, {"nombre": "NANNDA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nannda/", "facebook": null}, {"nombre": "TIGER MENDEZ", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tiger-mendez/", "facebook": null}, {"nombre": "Daniel Betancorth", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daniel-betancorth-con-su-nuevo-sencillo-pop-urbano/", "facebook": null}, {"nombre": "FRANKIER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/frankier/", "facebook": null}, {"nombre": "Sergio Sacoto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sergio-sacoto-2/", "facebook": null}, {"nombre": "MATARTE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/matarte/", "facebook": null}, {"nombre": "Perla Negra", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/perla-negra/", "facebook": null}, {"nombre": "Jeanthes Space", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jeanthes-space/", "facebook": null}, {"nombre": "PU\u00d1O", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/puno/", "facebook": null}, {"nombre": "Patricia Piernas Largas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/patricia-piernas-largas/", "facebook": null}, {"nombre": "Nelly Pazmi\u00f1o", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nelly-pazmino/", "facebook": null}, {"nombre": "Kinta Planta", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kinta-planta/", "facebook": null}, {"nombre": "Monkey Roots", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/monkey-roots/", "facebook": null}, {"nombre": "LOS BAR\u00da", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-baru/", "facebook": null}, {"nombre": "Q MELODY\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/q-melody%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "LUIGUI CAMPOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/luigui-campos/", "facebook": null}, {"nombre": "Angel Caido", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/angel-caido/", "facebook": null}, {"nombre": "Edisson von Lippke", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/edisson-von-lippke/", "facebook": null}, {"nombre": "Arel & Vimc", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/arel-vimc/", "facebook": null}, {"nombre": "Ximena Ibarra", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ximena-ibarra/", "facebook": null}, {"nombre": "Ta\u00f1ita Cardona", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tanita-cardona/", "facebook": null}, {"nombre": "ROSIBEL  APOLO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rosibel-apolo/", "facebook": null}, {"nombre": "Juglar III", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/juglar-iii/", "facebook": null}, {"nombre": "0.2.4 RAP", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/0-2-4-rap/", "facebook": null}, {"nombre": "Molino Garage\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/molino-garage%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "MARMOTA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marmota/", "facebook": null}, {"nombre": "MUNN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/munn/", "facebook": null}, {"nombre": "VIENTOS ANDINOS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vientos-andinos/", "facebook": null}, {"nombre": "Blackout", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/blackout/", "facebook": null}, {"nombre": "El Flow", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/el-flow/", "facebook": null}, {"nombre": "Solo Escupimos Rap", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/solo-escupimos/", "facebook": null}, {"nombre": "THE ROYAL BAND\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/the-royal-band%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Kathy Fer", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kathy-fer/", "facebook": null}, {"nombre": "JENGENIA\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jengenia%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Los habitantes de la luna", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-habitantes-de-la-luna/", "facebook": null}, {"nombre": "Riccardo Perotti", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/riccardo-perotti/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Ke Kedan", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-ke-kedan/", "facebook": null}, {"nombre": "Asfalto Real", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/asfalto-real/", "facebook": null}, {"nombre": "Diego Salgado\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/diego-salgado%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "The Smokin\u2019 Groove", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/the-smokin-groove/", "facebook": null}, {"nombre": "Nuevo Delito", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/nuevo-delito/", "facebook": null}, {"nombre": "Diana Cardenas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/diana-cardenas/", "facebook": null}, {"nombre": "REJECT MESSIAH", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/reject-messiah/", "facebook": null}, {"nombre": "Da Pawn", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/da-pawn/", "facebook": null}, {"nombre": "BLEEDING CORP", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/bleeding-corp/", "facebook": null}, {"nombre": "DOMO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/domo/", "facebook": null}, {"nombre": "Southern Cross", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/southern-cross/", "facebook": null}, {"nombre": "JOSE ANDRES MORA BURNEO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jose-andres-mora-burneo/", "facebook": null}, {"nombre": "David Andrade", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-andrade/", "facebook": null}, {"nombre": "Rocktopia", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rocktopia/", "facebook": null}, {"nombre": "F\u00e8reli", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fereli/", "facebook": null}, {"nombre": "Kersolus", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/kersolus/", "facebook": null}, {"nombre": "Efecto Crayol", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/10198/", "facebook": null}, {"nombre": "Andr\u00e9s Calero", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/10064/", "facebook": null}, {"nombre": "Rene Arias", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/rene-arias/", "facebook": null}, {"nombre": "Duo Canela", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/duo-canela/", "facebook": null}, {"nombre": "Divano", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/divan/", "facebook": null}, {"nombre": "SACROCULTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sacrculto/", "facebook": null}, {"nombre": "Chris dChris Feat Seven Vid", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chris-dchris-feat-seven-vid/", "facebook": null}, {"nombre": "Scricho mc", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/scricho-mc/", "facebook": null}, {"nombre": "Man\u00fa The Prince", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/manu-the-prince-2/", "facebook": null}, {"nombre": "MIANGELVE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/miangelve/", "facebook": null}, {"nombre": "Sonneto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sonneto/", "facebook": null}, {"nombre": "REFUGIO 3-50", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/refugio-3-50-2/", "facebook": null}, {"nombre": "Claudio Duran", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/claudio-duran/", "facebook": null}, {"nombre": "Lienzo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lienzo/", "facebook": null}, {"nombre": "SOLARIS", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/solaris/", "facebook": null}, {"nombre": "Brok", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/brok/", "facebook": null}, {"nombre": "Amanda Viz\u00e9n", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/amanda-vizen/", "facebook": null}, {"nombre": "Artificial Flavor", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/artificial-flavor/", "facebook": null}, {"nombre": "Farnando Baez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/farnando-baez/", "facebook": null}, {"nombre": "La Rola", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/la-rola/", "facebook": null}, {"nombre": "TAWA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tawa/", "facebook": null}, {"nombre": "Mal Rojo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mal-rojo/", "facebook": null}, {"nombre": "QSQD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/qsqd/", "facebook": null}, {"nombre": "Juegos de Ira", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/juegos-de-ira/", "facebook": null}, {"nombre": "Pol Morales", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pol-morales/", "facebook": null}, {"nombre": "LACHARD", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lachard/", "facebook": null}, {"nombre": "Fonofunk", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fonofunk/", "facebook": null}, {"nombre": "Prime Ministers", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/prime-ministers/", "facebook": null}, {"nombre": "FXDOOPLER", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/fxdooplers/", "facebook": null}, {"nombre": "Voces del Callejon", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/voces-del-callejon/", "facebook": null}, {"nombre": "REFUGIO 3-50", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/refugio-3-50/", "facebook": null}, {"nombre": "Brutal Fear", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/brutal-fear/", "facebook": null}, {"nombre": "I.R.K Fusion Andina", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/i-r-k-fusion-andina/", "facebook": null}, {"nombre": "Lapidaria", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/lapidaria/", "facebook": null}, {"nombre": "HEMOPHILIA\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/hemophilia%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "David Acacho", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/david-acacho/", "facebook": null}, {"nombre": "Slay The Party", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/slay-the-party/", "facebook": null}, {"nombre": "Polo Hidalgo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/polo-hidalgo/", "facebook": null}, {"nombre": "ALEXSEB", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alexseb/", "facebook": null}, {"nombre": "UNBREAKABLE", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/unbreakable/", "facebook": null}, {"nombre": "Marlon Genovez y Las Malas Amistades", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marlon-genovez-y-las-malas-amistades/", "facebook": null}, {"nombre": "Serkha", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/serkha/", "facebook": null}, {"nombre": "Israel Jaramillo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/israel-jaramillo/", "facebook": null}, {"nombre": "SORAYA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/soraya/", "facebook": null}, {"nombre": "K-RMA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/k-rma/", "facebook": null}, {"nombre": "TAHIEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/tahiel/", "facebook": null}, {"nombre": "Los tripulantes del Submarino Amarillo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-tripulantes-del-submarino-amarillo/", "facebook": null}, {"nombre": "Pasi\u00f3n Bachata", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/pasion-bachata/", "facebook": null}, {"nombre": "\u00daltimo Elemento", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ultimo-elemento/", "facebook": null}, {"nombre": "CHRISS GUEVARA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chriss-guevara/", "facebook": null}, {"nombre": "Chris dChris feat literatura Urbana", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/chris-dchris-feat-literatura-urbana/", "facebook": null}, {"nombre": "MARC SOUL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/marc-soul/", "facebook": null}, {"nombre": "ACIDCORE ORCHESTRA\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/acidcore-orchestra%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "MEHIEL", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/meheil/", "facebook": null}, {"nombre": "MOTA CREW", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/mota-crew/", "facebook": null}, {"nombre": "DAGA", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/daga/", "facebook": null}, {"nombre": "Miralmar", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/miralmar/", "facebook": null}, {"nombre": "Adagio", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/adagio/", "facebook": null}, {"nombre": "Funky Express Band\u200f\u200f", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/funky-express-band%e2%80%8f%e2%80%8f/", "facebook": null}, {"nombre": "Alcancia 21", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alcancia-21/", "facebook": null}, {"nombre": "BUDA-MC", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/buda-mc/", "facebook": null}, {"nombre": "Panales De Hielo", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/panales-de-hielo/", "facebook": null}, {"nombre": "S\u00edderal", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sideral/", "facebook": null}, {"nombre": "Douglas Bastidas", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/douglas-bastidas/", "facebook": null}, {"nombre": "SECTORKLAN", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sectorklan/", "facebook": null}, {"nombre": "Normita Navarro", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/normita-navarro/", "facebook": null}, {"nombre": "Los Vecinos", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/los-vecinos/", "facebook": null}, {"nombre": "CKR & Quimico", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/ckr-quimico/", "facebook": null}, {"nombre": "Paul Villavicencio", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/paul-villavicencio/", "facebook": null}, {"nombre": "Winfran& Blackfleiva", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/winfran-blackfleiva/", "facebook": null}, {"nombre": "R.E.L & REO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/r-e-l-reo/", "facebook": null}, {"nombre": "BRAINDER FT R.B", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/brainder-ft-r-b/", "facebook": null}, {"nombre": "Francisco Dagnino", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/francisco-dagnino/", "facebook": null}, {"nombre": "ALMA RASTA  SONIDO DEL GHETTO", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/alma-rasta-sonido-del-ghetto-nuevo-disco/", "facebook": null}, {"nombre": "Jhosue Herrera, un ecuatoriano que triunfa en Espa\u00f1a", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/jhosue-herrera-un-ecuatoriano-que-triunfa-en-espana/", "facebook": null}, {"nombre": "Pap\u00e1 Chang\u00f3 \u2013 Yo no tengo tu amor \u2013", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/papa-chango-yo-no-tengo-tu-amor/", "facebook": null}, {"nombre": "Sergio Sacoto", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/sergio-sacoto/", "facebook": null}, {"nombre": "Barek", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/barek-quiero/", "facebook": null}, {"nombre": "Manu \u201cThe Prince\u201d", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/manu-the-prince/", "facebook": null}, {"nombre": "Guille Martinez", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/guille-martinez/", "facebook": null}, {"nombre": "Vernepia, estrena video", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/vernepia-paraiso-personal/", "facebook": null}, {"nombre": "Miguel Avil\u00e9s", "url": "http://mbnecuador.com/mbnecuador/releases/miguel-aviles-bailo-por-t/", "facebook": null}]